{
    "series": [
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "db403bbbb72512d1c70858baab0f8bc9ce7d0dd1398-telefonica"
            },
            "id": "db403bbbb72512d1c70858baab0f8bc9ce7d0dd1398",
            "images": [
                {
                    "id": "db403bbbb72512d1c70858baab0f8bc9ce7d0dd1398-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "FEARLESS/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "db403bbbb72512d1c70858baab0f8bc9ce7d0dd1398-background-donotchange",
                    "location": "FEARLESS/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "db403c2e2ba1e90d39b6195745f9f6a2e0cf71bcfea-telefonica"
                    },
                    "id": "db403c2e2ba1e90d39b6195745f9f6a2e0cf71bcfea",
                    "images": [
                        {
                            "id": "db403c2e2ba1e90d39b6195745f9f6a2e0cf71bcfea-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "FEARLESS/FEARLESS S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "db403c2e2ba1e90d39b6195745f9f6a2e0cf71bcfea-background-donotchange",
                            "location": "FEARLESS/FEARLESS S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Acht Wympel, Mitglieder einer der besten russischen Spezialeinheiten, werden zu einer Forschungseinrichtung geschickt, zu der seit Tagen kein Kontakt mehr besteht... Sie erwarten einen Kampf gegen Terroristen, und eventuell eine Geiselbefreiung, doch das, womit sie konfrontiert werden, ist... etwas anderes.",
                        "eng": "8 Vympels, representants of one of the best Russian special forces are sent over scientific research center where the contact has been lost for days\u2026 They expect to fight against terrorists and to free potential ostages but they'll have to fight\u2026something slightly different.",
                        "fra": "8 Vympels, les repr\u00e9sentants de l'une des meilleures forces sp\u00e9ciales russes, sont envoy\u00e9s dans un centre de recherche scientifique o\u00f9 le contact a \u00e9t\u00e9 perdu depuis des jours... Ils s'attendent \u00e0 combattre des terroristes et \u00e0 lib\u00e9rer de potentiels otages, mais ils devront se battre... contre quelque chose de l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent.",
                        "ita": "8 Vympels, rappresentanti di una tra le migliori forze speciali russe, vengono mandati in un centro di ricerca con cui si sono persi i contatti da giorni... Si aspettano di lottare contro dei terroristi e di liberare potenziali ostaggi, ma dovranno combattere con... qualcosa di un po' diverso.",
                        "por": "Oito Vympels, membros de uma das melhores for\u00e7as especiais russas, s\u00e3o enviados para um laborat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o com o qual se perdeu contacto h\u00e1 dias. Eles esperam lutar contra terroristas e libertar potenciais ref\u00e9ns, mas ter\u00e3o de lutar... com algo ligeiramente diferente.",
                        "spa": "Ocho Vympels, representantes de una de las mejores fuerzas especiales rusas, son enviados a un centro cient\u00edfico de investigaci\u00f3n donde su contacto se ha perdido desde hace d\u00edas. Esperan luchar contra terroristas y liberar rehenes, pero se tendr\u00e1n que enfrentar a... algo diferente."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Acht Wympel, Mitglieder einer der besten russischen Spezialeinheiten, werden zu einer Forschungseinrichtung geschickt, zu der seit Tagen kein Kontakt mehr besteht... Sie erwarten einen Kampf gegen Terroristen, und eventuell eine Geiselbefreiung, doch das, womit sie konfrontiert werden, ist... etwas anderes.",
                "eng": "8 Vympels, representants of one of the best Russian special forces are sent over scientific research center where the contact has been lost for days\u2026 They expect to fight against terrorists and to free potential ostages but they'll have to fight\u2026something slightly different.",
                "fra": "8 Vympels, les repr\u00e9sentants de l'une des meilleures forces sp\u00e9ciales russes, sont envoy\u00e9s dans un centre de recherche scientifique o\u00f9 le contact a \u00e9t\u00e9 perdu depuis des jours... Ils s'attendent \u00e0 combattre des terroristes et \u00e0 lib\u00e9rer de potentiels otages, mais ils devront se battre... contre quelque chose de l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent.",
                "ita": "8 Vympels, rappresentanti di una tra le migliori forze speciali russe, vengono mandati in un centro di ricerca con cui si sono persi i contatti da giorni... Si aspettano di lottare contro dei terroristi e di liberare potenziali ostaggi, ma dovranno combattere con... qualcosa di un po' diverso.",
                "por": "Oito Vympels, membros de uma das melhores for\u00e7as especiais russas, s\u00e3o enviados para um laborat\u00f3rio de investiga\u00e7\u00e3o com o qual se perdeu contacto h\u00e1 dias. Eles esperam lutar contra terroristas e libertar potenciais ref\u00e9ns, mas ter\u00e3o de lutar... com algo ligeiramente diferente.",
                "spa": "Ocho Vympels, representantes de una de las mejores fuerzas especiales rusas, son enviados a un centro cient\u00edfico de investigaci\u00f3n donde su contacto se ha perdido desde hace d\u00edas. Esperan luchar contra terroristas y liberar rehenes, pero se tendr\u00e1n que enfrentar a... algo diferente."
            },
            "title": {
                "eng": "Fearless"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d88623754408623cef06af112538cbc387b82f482db-telefonica"
            },
            "id": "d88623754408623cef06af112538cbc387b82f482db",
            "images": [
                {
                    "id": "d88623754408623cef06af112538cbc387b82f482db-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "PLAYGROUND/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d88623754408623cef06af112538cbc387b82f482db-background-donotchange",
                    "location": "PLAYGROUND/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d88623c2cbb741081a65fd8cbd669eb042f1f0e9308-telefonica"
                    },
                    "id": "d88623c2cbb741081a65fd8cbd669eb042f1f0e9308",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d88623c2cbb741081a65fd8cbd669eb042f1f0e9308-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "PLAYGROUND/PLAYGROUND S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d88623c2cbb741081a65fd8cbd669eb042f1f0e9308-background-donotchange",
                            "location": "PLAYGROUND/PLAYGROUND S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Um den Mord an ihren Eltern zu r\u00e4chen, schreibt sich die f\u00fcnfzehnj\u00e4hrige Amy in einer Schule f\u00fcr Profi-Killer ein. Wird sie zwischen den Professoren, Mitsch\u00fclern und dem strengen Schuldirektor, genannt \"der Vater\", ihren Platz finden?",
                        "eng": "Amy, 15, joins a school that trains professional killers to avenge her murdered parents. Will she find her place among the teachers, students and the intimidating principal known as \"the Father\"?",
                        "fra": "Amy, 15 ans, rejoint une \u00e9cole qui forme des tueurs professionnels afin de venger ses parents assassin\u00e9s. Trouvera-t-elle sa place parmi les professeurs, les \u00e9l\u00e8ves et le tr\u00e8s intimidant directeur surnomm\u00e9 \"le P\u00e8re\"?",
                        "ita": "Per vendicare l'omicidio dei suoi genitori, la quindicenne Amy si iscrive ad una scuola per diventare una killer professionista. Sar\u00e0 in grado di trovare il suo posto tra il professore, i compagni e un minaccioso preside soprannominato \"Il Padre\"?",
                        "por": "Para vingar a morte dos seus pais, Amy, uma jovem de 15 anos, entra numa escola para aprender a ser uma assassina profissional. Conseguir\u00e1 conquistar o seu lugar entre os professores, colegas e um intimidante diretor a quem chamam \"O Pai\"?",
                        "spa": "Para vengar la muerte de sus padres, Amy, de quince a\u00f1os se apunta a una escuela para ser entrenada como asesina profesional. \u00bfEncontrar\u00e1 su lugar entre profesores, compa\u00f1eros de clase y un intimidante director llamado \"El Padre\"?"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Saison 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Um den Mord an ihren Eltern zu r\u00e4chen, schreibt sich die f\u00fcnfzehnj\u00e4hrige Amy in einer Schule f\u00fcr Profi-Killer ein. Wird sie zwischen den Professoren, Mitsch\u00fclern und dem strengen Schuldirektor, genannt \"der Vater\", ihren Platz finden?",
                "eng": "Amy, 15, joins a school that trains professional killers to avenge her murdered parents. Will she find her place among the teachers, students and the intimidating principal known as \"the Father\"?",
                "fra": "Amy, 15 ans, rejoint une \u00e9cole qui forme des tueurs professionnels afin de venger ses parents assassin\u00e9s. Trouvera-t-elle sa place parmi les professeurs, les \u00e9l\u00e8ves et le tr\u00e8s intimidant directeur surnomm\u00e9 \"le P\u00e8re\"?",
                "ita": "Per vendicare l'omicidio dei suoi genitori, la quindicenne Amy si iscrive ad una scuola per diventare una killer professionista. Sar\u00e0 in grado di trovare il suo posto tra il professore, i compagni e un minaccioso preside soprannominato \"Il Padre\"?",
                "por": "Para vingar a morte dos seus pais, Amy, uma jovem de 15 anos, entra numa escola para aprender a ser uma assassina profissional. Conseguir\u00e1 conquistar o seu lugar entre os professores, colegas e um intimidante diretor a quem chamam \"O Pai\"?",
                "spa": "Para vengar la muerte de sus padres, Amy, de quince a\u00f1os se apunta a una escuela para ser entrenada como asesina profesional. \u00bfEncontrar\u00e1 su lugar entre profesores, compa\u00f1eros de clase y un intimidante director llamado \"El Padre\"?"
            },
            "title": {
                "eng": "Playground"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dc48ad668b1197541d954e7940c439b013ccbb67a74-telefonica"
            },
            "id": "dc48ad668b1197541d954e7940c439b013ccbb67a74",
            "images": [
                {
                    "id": "dc48ad668b1197541d954e7940c439b013ccbb67a74-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "COLD/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dc48ad668b1197541d954e7940c439b013ccbb67a74-background-donotchange",
                    "location": "COLD/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dc48ae068d44104559f79b2cdf6ea3cdf44d88d9ee5-telefonica"
                    },
                    "id": "dc48ae068d44104559f79b2cdf6ea3cdf44d88d9ee5",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dc48ae068d44104559f79b2cdf6ea3cdf44d88d9ee5-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "COLD/COLD S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dc48ae068d44104559f79b2cdf6ea3cdf44d88d9ee5-background-donotchange",
                            "location": "COLD/COLD S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Die 16-j\u00e4hrige Isla Wallis ist schockiert als sie entdeckt dass ihr Vater im Gef\u00e4ngnis ist weil er ihre Mutter umgebracht hatte. In ihrer Heimatstadt erf\u00e4hrt sie von einer Reihe von Morden die mit dem Tod ihrer Mutter verbindet sein k\u00f6nnten. Wird sie \u00fcberleben bevor sie das Geheimnis enth\u00fcllt?",
                        "eng": "16-year-old Isla Wallis receives the shock of her young life when she discovers that her real father is in prison for killing the mother she never knew. In the remote mining town where she was born, she learns of a series murders that may be tied to her mother\u2019s death. Can she survive long enough to expose the secret that will shatter an entire town?",
                        "fra": "Isla Wallis, 16 ans, re\u00e7oit le choc de sa vie lorsqu'elle d\u00e9couvre que son vrai p\u00e8re est en prison pour avoir tu\u00e9 la m\u00e8re qu'elle n'a jamais connue. Dans la ville mini\u00e8re isol\u00e9e o\u00f9 elle est n\u00e9e, elle apprend l'existence d'une s\u00e9rie de meurtres qui pourraient \u00eatre li\u00e9s \u00e0 la mort de sa m\u00e8re. Peut-elle survivre assez longtemps pour d\u00e9voiler le secret qui fera voler en \u00e9clats une ville enti\u00e8re ?",
                        "ita": "La vita di Isla \u00e8 sconvolta dalla scoperta che il padre \u00e8 in prigione per aver ucciso la madre mai conosciuta. Nella citt\u00e0 natale scopre una serie di omicidi che forse sono collegati alla morte della madre. Vivr\u00e0 abbastanza da portare alla luce un segreto che potrebbe distruggere l'intera citt\u00e0?",
                        "por": "Isla Wallis de 16 anos tem o choque da sua vida ao descobrir que o seu pai est\u00e1 preso por ter morto a m\u00e3e que ela nunca conheceu. Na cidade onde nasceu, descobre que uma s\u00e9rie de mortes podem estar ligadas \u00e0 morte da sua m\u00e3e. Viver\u00e1 ela o suficiente para exp\u00f4r o segredo que vai abalar a cidade?",
                        "spa": "Isla Wallis, de 16 a\u00f1os, descubre que su padre est\u00e1 en la c\u00e1rcel por matar a la madre que nunca conoci\u00f3. En el lejano pueblo donde naci\u00f3, descubrir\u00e1 una serie de asesinatos posiblemente relacionados con la muerte de su madre. \u00bfPodr\u00e1 sobrevivir para desvelar el secreto que les sacudir\u00e1 a todos?"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Die 16-j\u00e4hrige Isla Wallis ist schockiert als sie entdeckt dass ihr Vater im Gef\u00e4ngnis ist weil er ihre Mutter umgebracht hatte. In ihrer Heimatstadt erf\u00e4hrt sie von einer Reihe von Morden die mit dem Tod ihrer Mutter verbindet sein k\u00f6nnten. Wird sie \u00fcberleben bevor sie das Geheimnis enth\u00fcllt?",
                "eng": "16-year-old Isla Wallis receives the shock of her young life when she discovers that her real father is in prison for killing the mother she never knew. In the remote mining town where she was born, she learns of a series murders that may be tied to her mother\u2019s death. Can she survive long enough to expose the secret that will shatter an entire town?",
                "fra": "Isla Wallis, 16 ans, re\u00e7oit le choc de sa jeune vie lorsqu'elle d\u00e9couvre que son vrai p\u00e8re est en prison pour avoir tu\u00e9 la m\u00e8re qu'elle n'a jamais connue. Dans la ville mini\u00e8re isol\u00e9e o\u00f9 elle est n\u00e9e, elle apprend l'existence d'une s\u00e9rie de meurtres qui pourraient \u00eatre li\u00e9s \u00e0 la mort de sa m\u00e8re. Peut-elle survivre assez longtemps pour d\u00e9voiler le secret qui fera voler en \u00e9clats une ville enti\u00e8re ?",
                "ita": "La vita di Isla \u00e8 sconvolta dalla scoperta che il padre \u00e8 in prigione per aver ucciso la madre mai conosciuta. Nella citt\u00e0 natale scopre una serie di omicidi che forse sono collegati alla morte della madre. Vivr\u00e0 abbastanza da portare alla luce un segreto che potrebbe distruggere l'intera citt\u00e0?",
                "por": "Isla Wallis de 16 anos tem o choque da sua vida ao descobrir que o seu pai est\u00e1 preso por ter morto a m\u00e3e que ela nunca conheceu. Na cidade onde nasceu, descobre que uma s\u00e9rie de mortes podem estar ligadas \u00e0 morte da sua m\u00e3e. Viver\u00e1 ela o suficiente para exp\u00f4r o segredo que vai abalar a cidade?",
                "spa": "Isla Wallis, de 16 a\u00f1os, descubre que su padre est\u00e1 en la c\u00e1rcel por matar a la madre que nunca conoci\u00f3. En el lejano pueblo donde naci\u00f3, descubrir\u00e1 una serie de asesinatos posiblemente relacionados con la muerte de su madre. \u00bfPodr\u00e1 sobrevivir para desvelar el secreto que les sacudir\u00e1 a todos?"
            },
            "title": {
                "eng": "Cold"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9bb744f5fadacf5a3bcac57bbb446ee740abcd91c4-telefonica"
            },
            "id": "d9bb744f5fadacf5a3bcac57bbb446ee740abcd91c4",
            "images": [
                {
                    "id": "d9bb744f5fadacf5a3bcac57bbb446ee740abcd91c4-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "EVERYONE I LOVE IS DEAD/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9bb744f5fadacf5a3bcac57bbb446ee740abcd91c4-background-donotchange",
                    "location": "EVERYONE I LOVE IS DEAD/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d9bb74689d37fa6b3c49129629a7a30f56113c73643-telefonica"
                    },
                    "id": "d9bb74689d37fa6b3c49129629a7a30f56113c73643",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d9bb74689d37fa6b3c49129629a7a30f56113c73643-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "EVERYONE I LOVE IS DEAD/EVERYONE I LOVE IS DEAD S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d9bb74689d37fa6b3c49129629a7a30f56113c73643-background-donotchange",
                            "location": "EVERYONE I LOVE IS DEAD/EVERYONE I LOVE IS DEAD S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "In einer post-post-apokalyptischen Welt sind denkende, f\u00fchlende Zombies die neue herrschende Spezies. Der Schauspieler Jesse hofft, sich seine menschliche Seite zunutze machen zu k\u00f6nnen und will beweisen, dass menschliche Haustiere intelligenter sind, als man denkt. Er und seine geistig minderbemittelten Mitbewohner benutzen ihre Gehirne zur Bew\u00e4ltigung unm\u00f6glicher Aufgaben, wie etwa... dem Bezahlen von Rechnungen... und so...",
                        "eng": "In this post-post apocalyptic world, sentient Zombies are the new dominant species. Jesse, an actor hoping to tap into his human side, is determined to prove that their pet humans are smarter than everyone thinks. Together with his simpler minded roommates, they will use their brains to conquer the impossible task of... paying bills... and stuff. ",
                        "fra": "Dans un monde post-apocalyptique, des Zombiess dominent la Terre. Jesse est un acteur, il esp\u00e8re r\u00e9veler l'intelligence insoup\u00e7onn\u00e9e des humains. Avec l'aide de ses colcataires, il va devoir faire face \u00e0 des  d\u00e9fis insurmontables comme\u2026 payer les factures, ce genre de choses.",
                        "ita": "In questo mondo post-post apocalittico, gli Zombie senzienti sono la nuova specie dominante.  Jesse, un attore che spera di attingere al suo lato umano, \u00e8 determinato a provare che i loro umani da compagnia sono pi\u00f9 intelligenti di quanto tutti pensino. Insieme ai suoi ingenui amici, useranno i loro cervelli per occuparsi dell'impossibile compito di... pagare le bollette ed altre cose.  ",
                        "por": "Neste mundo p\u00f3s-p\u00f3s-apocal\u00edptico, Zombies inteligentes s\u00e3o a nova esp\u00e9cie dominante. Jesse, um ator que pretende descobrir o seu lado humano, est\u00e1 determinado a provar que os seus animais de estima\u00e7\u00e3o humanos s\u00e3o mais inteligentes do que todos pensam. Juntamente com os seus colegas pouco espertos, eles usar\u00e3o os c\u00e9rebros para conseguirem a imposs\u00edvel tarefa de... pagar as contas... e essas coisas.",
                        "spa": "En este mundo postapocal\u00edptico, los Zombis inteligentes son la nueva especie dominante. Jesse es un actor que intenta sacar su lado m\u00e1s humano y est\u00e1 decidido a demostrar que sus mascotas humanas son m\u00e1s inteligentes de lo que todo el mundo piensa.  Junto a sus simplones compa\u00f1eros de piso intentar\u00e1n usar sus cerebros para superar tareas imposibles como... pagar las facturas... y todo eso."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "In einer post-post-apokalyptischen Welt sind denkende, f\u00fchlende Zombies die neue herrschende Spezies. Der Schauspieler Jesse hofft, sich seine menschliche Seite zunutze machen zu k\u00f6nnen und will beweisen, dass menschliche Haustiere intelligenter sind, als man denkt. Er und seine geistig minderbemittelten Mitbewohner benutzen ihre Gehirne zur Bew\u00e4ltigung unm\u00f6glicher Aufgaben, wie etwa... dem Bezahlen von Rechnungen... und so...",
                "eng": "In this post-post apocalyptic world, sentient Zombies are the new dominant species. Jesse, an actor hoping to tap into his human side, is determined to prove that their pet humans are smarter than everyone thinks. Together with his simpler minded roommates, they will use their brains to conquer the impossible task of... paying bills... and stuff. ",
                "fra": "Dans un monde post-apocalyptique, des Zombiess dominent la Terre. Jesse est un acteur, il esp\u00e8re r\u00e9veler l'intelligence insoup\u00e7onn\u00e9e des humains. Avec l'aide de ses colcataires, il va devoir faire face \u00e0 des  d\u00e9fis insurmontables comme\u2026 payer les factures, ce genre de choses.",
                "ita": "In questo mondo post-post apocalittico, gli Zombie senzienti sono la nuova specie dominante.  Jesse, un attore che spera di attingere al suo lato umano, \u00e8 determinato a provare che i loro umani da compagnia sono pi\u00f9 intelligenti di quanto tutti pensino. Insieme ai suoi ingenui amici, useranno i loro cervelli per occuparsi dell'impossibile compito di... pagare le bollette ed altre cose.  ",
                "por": "Neste mundo p\u00f3s-p\u00f3s-apocal\u00edptico, Zombies inteligentes s\u00e3o a nova esp\u00e9cie dominante. Jesse, um ator que pretende descobrir o seu lado humano, est\u00e1 determinado a provar que os seus animais de estima\u00e7\u00e3o humanos s\u00e3o mais inteligentes do que todos pensam. Juntamente com os seus colegas pouco espertos, eles usar\u00e3o os c\u00e9rebros para conseguirem a imposs\u00edvel tarefa de... pagar as contas... e essas coisas.",
                "spa": "En este mundo postapocal\u00edptico, los Zombis inteligentes son la nueva especie dominante. Jesse es un actor que intenta sacar su lado m\u00e1s humano y est\u00e1 decidido a demostrar que sus mascotas humanas son m\u00e1s inteligentes de lo que todo el mundo piensa.  Junto a sus simplones compa\u00f1eros de piso intentar\u00e1n usar sus cerebros para superar tareas imposibles como... pagar las facturas... y todo eso."
            },
            "title": {
                "eng": "Everyone I Love Is Dead"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9b4e7197e386ba247af4f074479909df126fa538f9-telefonica"
            },
            "id": "d9b4e7197e386ba247af4f074479909df126fa538f9",
            "images": [
                {
                    "id": "d9b4e7197e386ba247af4f074479909df126fa538f9-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "ICARUS/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9b4e7197e386ba247af4f074479909df126fa538f9-background-donotchange",
                    "location": "ICARUS/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d9b4e7b2ffb2f08387af72c3c549cf0469b0761d39f-telefonica"
                    },
                    "id": "d9b4e7b2ffb2f08387af72c3c549cf0469b0761d39f",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d9b4e7b2ffb2f08387af72c3c549cf0469b0761d39f-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "ICARUS/ICARUS S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d9b4e7b2ffb2f08387af72c3c549cf0469b0761d39f-background-donotchange",
                            "location": "ICARUS/ICARUS S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "\"Icarus\" folgt einem introvertierten Gamer, der Spezialdrohnen baut und von einem Drogenkartell entf\u00fchrt worden ist, um mit einer Drohne Drogen \u00fcber die mexikanische Grenze zu fliegen.",
                        "eng": "Icarus follows an introverted gamer and custom drone builder who is kidnapped by a drug cartel and forced to fly drugs over the Mexican border using a drone. ",
                        "fra": "Icarus suit un gamer introverti et cr\u00e9ateur de dr\u00f4ne personnalis\u00e9. Il est kidnapp\u00e9 par un Cartel et lui force \u00e0 faire passer de la drogue en utilisant des dr\u00f4nes.",
                        "ita": "Icarus segue un introverso giocatore e costruttore di droni che viene rapito da un cartello e obbligato a far volare droga oltre il confine messicano usando un drone.",
                        "por": "Icarus retrata um Gamer introvertido que constr\u00f3i drones e que \u00e9 raptado por um cartel da droga e obrigado a enviar droga pelo ar sobre a fronteira Mexicana usando um drone.",
                        "spa": "Icarus sigue la vida de un jugador de videojuegos introvertido que fabrica drones personalizados y es secuestrado por un cartel de la droga y obligado a pasar drogas volando sobre la frontera con un dron."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "\"Icarus\" folgt einem introvertierten Gamer, der Spezialdrohnen baut und von einem Drogenkartell entf\u00fchrt worden ist, um mit einer Drohne Drogen \u00fcber die mexikanische Grenze zu fliegen.",
                "eng": "Icarus follows an introverted gamer and custom drone builder who is kidnapped by a drug cartel and forced to fly drugs over the Mexican border using a drone. ",
                "fra": "Icarus suit un gamer introverti et cr\u00e9ateur de dr\u00f4ne personnalis\u00e9. Il est kidnapp\u00e9 par un Cartel et lui force \u00e0 faire passer de la drogue en utilisant des dr\u00f4nes.",
                "ita": "Icarus segue un introverso giocatore e costruttore di droni che viene rapito da un cartello e obbligato a far volare droga oltre il confine messicano usando un drone.",
                "por": "Icarus retrata um Gamer introvertido que constr\u00f3i drones e que \u00e9 raptado por um cartel da droga e obrigado a enviar droga pelo ar sobre a fronteira Mexicana usando um drone.",
                "spa": "Icarus sigue la vida de un jugador de videojuegos introvertido que fabrica drones personalizados y es secuestrado por un cartel de la droga y obligado a pasar drogas volando sobre la frontera con un dron."
            },
            "title": {
                "eng": "Icarus"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d89027f5c764ddfd1769a28d7590e4bc06c1c3fcdc3-telefonica"
            },
            "id": "d89027f5c764ddfd1769a28d7590e4bc06c1c3fcdc3",
            "images": [
                {
                    "id": "d89027f5c764ddfd1769a28d7590e4bc06c1c3fcdc3-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "PINEAPPLE/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d89027f5c764ddfd1769a28d7590e4bc06c1c3fcdc3-background-donotchange",
                    "location": "PINEAPPLE/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d8902829c9f8a1a8bfbdaa69dee323c0d7e2527f252-telefonica"
                    },
                    "id": "d8902829c9f8a1a8bfbdaa69dee323c0d7e2527f252",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d8902829c9f8a1a8bfbdaa69dee323c0d7e2527f252-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "PINEAPPLE/PINEAPPLE S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d8902829c9f8a1a8bfbdaa69dee323c0d7e2527f252-background-donotchange",
                            "location": "PINEAPPLE/PINEAPPLE S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Nachdem in den G\u00e4ngen des Kohlebergwerks der Stadt Black Rock die Tochter eines Bergarbeiters \u00fcberfallen wurde, sind die B\u00fcrger der Stadt entsetzt. Die junge Frau steht unter Schock und bringt nur ein Wort heraus: \u201cAnanas\u201d. August, der Sheriff der Stadt, beginnt zu ermitteln.",
                        "eng": "The local coal mine in the town of Black Rock becomes a crime scene when a miner\u2019s daughter is assaulted in its tunnels. She utters only one word, \"Pineapple,\" which leaves the town baffled. Tensions rise as the town's sheriff, August, begins the investigation, shutting down the mine indefinitely. The owner of the mine, Jerry, uses the opportunity to shut down the dying mine indefinitely, threatening to destroy the economy of the entire town. As Jerry tries to figure out a new economic future for Black Rock as the sheriff dedicates himself to the investigation.",
                        "fra": "La mine de charbon de la ville de Black Rock se transforme en une v\u00e9ritable sc\u00e8ne de crime suite \u00e0 l\u2019agression de la fille d\u2019un mineur dans le tunnel de la mine. Cette derni\u00e8re ne parvient qu\u2019\u00e0 prononcer un seul mot, \u00ab Pineapple \u00bb. Les tensions se font de plus en plus ressentir lorsque le Sh\u00e9rif de la ville, August, d\u00e9marre son enqu\u00eate en fermant la mine de charbon jusqu\u2019\u00e0 nouvel ordre. ",
                        "ita": "La miniera di carbone di Black Rock diventa la scena di un crimine quando la figlia di un minatore viene aggredita nei tunnel. Lei pronuncia solo una parola \"Pineapple\". La tensione sale quando lo sceriffo, August, inizia le indagini, chiudendo la miniera indefinitamente. Il proprietario della miniera, Jerry, approfitta dell'opportunit\u00e0 per chiudere permanentemente la miniera in crisi, minacciando di distruggere l'economia dell'intero paese. ",
                        "por": "A mina da vila de Black Rock torna-se na cena de um crime quando a filha de um mineiro \u00e9 atacada dentro dos seus t\u00faneis. Ela apenas diz uma palavra, \u201cAnan\u00e1s\u201d. As tens\u00f5es aumentam quando o xerife da vila inicia a investiga\u00e7\u00e3o e fecha a mina por tempo indeterminado. ",
                        "spa": "La mina de carb\u00f3n de Black Rock se convierte en el escenario de un crimen cuando la hija de uno de los mineros es asaltada en los t\u00faneles. Solo dice una palabra, \"pi\u00f1a\", lo que deja a todos los habitantes del pueblo at\u00f3nitos. Las tensiones crecen cuando el Sheriff del pueblo, August, comienza la investigaci\u00f3n cerrando la mina de forma indefinida. "
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Nachdem in den G\u00e4ngen des Kohlebergwerks der Stadt Black Rock die Tochter eines Bergarbeiters \u00fcberfallen wurde, sind die B\u00fcrger der Stadt entsetzt. Die junge Frau steht unter Schock und bringt nur ein Wort heraus: \u201cAnanas\u201d. August, der Sheriff der Stadt, beginnt zu ermitteln.",
                "eng": "The local coal mine in the town of Black Rock becomes a crime scene when a miner\u2019s daughter is assaulted in its tunnels. She utters only one word, \"Pineapple,\" which leaves the town baffled. Tensions rise as the town's sheriff begins the investigation, shutting down the mine indefinitely. The owner of the mine uses the opportunity to shut down the dying mine indefinitely, threatening to destroy the economy of the entire town. ",
                "fra": "La mine de charbon de la ville de Black Rock se transforme en une v\u00e9ritable sc\u00e8ne de crime suite \u00e0 l\u2019agression de la fille d\u2019un mineur dans le tunnel de la mine. Cette derni\u00e8re ne parvient qu\u2019\u00e0 prononcer un seul mot, \u00ab Pineapple \u00bb. Les tensions se font de plus en plus ressentir lorsque le Sh\u00e9rif de la ville, August, d\u00e9marre son enqu\u00eate en fermant la mine de charbon jusqu\u2019\u00e0 nouvel ordre. ",
                "ita": "La miniera di carbone di Black Rock diventa la scena di un crimine quando la figlia di un minatore viene aggredita nei tunnel. Lei pronuncia solo una parola \"Pineapple\". La tensione sale quando lo sceriffo, August, inizia le indagini, chiudendo la miniera indefinitamente. Il proprietario della miniera, Jerry, approfitta dell'opportunit\u00e0 per chiudere permanentemente la miniera in crisi, minacciando di distruggere l'economia dell'intero paese. ",
                "por": "A mina da vila de Black Rock torna-se na cena de um crime quando a filha de um mineiro \u00e9 atacada dentro dos seus t\u00faneis. Ela apenas diz uma palavra, \u201cAnan\u00e1s\u201d. As tens\u00f5es aumentam quando o xerife da vila inicia a investiga\u00e7\u00e3o e fecha a mina por tempo indeterminado. ",
                "spa": "La mina de carb\u00f3n de Black Rock se convierte en el escenario de un crimen cuando la hija de uno de los mineros es asaltada en los t\u00faneles. Solo dice una palabra, \"pi\u00f1a\", lo que deja a todos los habitantes del pueblo at\u00f3nitos. Las tensiones crecen cuando el Sheriff del pueblo, August, comienza la investigaci\u00f3n cerrando la mina de forma indefinida. "
            },
            "title": {
                "eng": "Pineapple"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d89028d4a8422675b2639fdfd065236319d6f474aea-telefonica"
            },
            "id": "d89028d4a8422675b2639fdfd065236319d6f474aea",
            "images": [
                {
                    "id": "d89028d4a8422675b2639fdfd065236319d6f474aea-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "YOU GOT TRUMPED/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d89028d4a8422675b2639fdfd065236319d6f474aea-background-donotchange",
                    "location": "YOU GOT TRUMPED/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d8902925455eff15ba7b648e34f16d447b25df58657-telefonica"
                    },
                    "id": "d8902925455eff15ba7b648e34f16d447b25df58657",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d8902925455eff15ba7b648e34f16d447b25df58657-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "YOU GOT TRUMPED/YOU GOT TRUMPED S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d8902925455eff15ba7b648e34f16d447b25df58657-background-donotchange",
                            "location": "YOU GOT TRUMPED/YOU GOT TRUMPED S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Man nannte ihn einen Tyrann, einen Betr\u00fcger, einen Idioten, einen L\u00fcgner und einen serienm\u00e4\u00dfigen Frauenfeind. Jetzt ist er Pr\u00e4sident der Vereinigten Staaten von Amerika. Donald Trump macht sich auf f\u00fcr ersten 100 Tage im Amt, und es wird die toupierte H\u00f6lle.",
                        "eng": "He has been called a bully, a cheat, an idiot, a liar, and a serial misogynist. Now he's the president of the United States of America. As Donald Trump embarks upon his first 100 days in office, there will be hell toup\u00e9e.",
                        "fra": "On l'a trait\u00e9 de brute, de tricheur, d'abruti, de menteur et misogyne en s\u00e9rie. Maintenant, il est pr\u00e9sident des Etats-Unis. Alors qu'il commence ses 100 premiers jours au pouvoir, pr\u00e9parez vous \u00e0 l'enfer. ",
                        "ita": "L\u2019hanno chiamato bullo, imbroglione, idiota, bugiardo e misogino seriale. Ora \u00e8 il presidente degli Stati Uniti\r\nd\u2019America. Mentre Donald Trump affronta i suoi primi 100 giorni al potere, e la pagueremo cara.",
                        "por": "Chamam-lhe rufia, trapaceiro, idiota, mentiroso e um mis\u00f3gino em s\u00e9rie. E agora ele \u00e9 o Presidente dos Estados Unidos da Am\u00e9rica. Os primeiros 100 dias de presid\u00eancia de Donald Trump v\u00e3o ser de arrancar a cabeleira.",
                        "spa": "Le han llamado abus\u00f3n, tramposo, idiota, mentiroso y mis\u00f3gino en serie. Ahora es el presidente de los Estados Unidos de Am\u00e9rica. Mientras Donal Trump se adentra en sus primeros 100 d\u00edas de gobierno, habr\u00e1 Trumprribles consecuencias."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Only 1 Season",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Man nannte ihn einen Tyrann, einen Betr\u00fcger, einen Idioten, einen L\u00fcgner und einen serienm\u00e4\u00dfigen Frauenfeind. Jetzt ist er Pr\u00e4sident der Vereinigten Staaten von Amerika. Donald Trump macht sich auf f\u00fcr ersten 100 Tage im Amt, und es wird die toupierte H\u00f6lle.",
                "eng": "He has been called a bully, a cheat, an idiot, a liar, and a serial misogynist. Now he's the president of the United States of America. As Donald Trump embarks upon his first 100 days in office, there will be hell toup\u00e9e.",
                "fra": "On l'a trait\u00e9 de brute, de tricheur, d'abruti, de menteur et misogyne en s\u00e9rie. Maintenant, il est pr\u00e9sident des Etats-Unis. Alors qu'il commence ses 100 premiers jours au pouvoir, pr\u00e9parez vous \u00e0 l'enfer. ",
                "ita": "L\u2019hanno chiamato bullo, imbroglione, idiota, bugiardo e misogino seriale. Ora \u00e8 il presidente degli Stati Uniti\r\nd\u2019America. Mentre Donald Trump affronta i suoi primi 100 giorni al potere, e la pagueremo cara.",
                "por": "Chamam-lhe rufia, trapaceiro, idiota, mentiroso e um mis\u00f3gino em s\u00e9rie. E agora ele \u00e9 o Presidente dos Estados Unidos da Am\u00e9rica. Os primeiros 100 dias de presid\u00eancia de Donald Trump v\u00e3o ser de arrancar a cabeleira.",
                "spa": "Le han llamado abus\u00f3n, tramposo, idiota, mentiroso y mis\u00f3gino en serie. Ahora es el presidente de los Estados Unidos de Am\u00e9rica. Mientras Donal Trump se adentra en sus primeros 100 d\u00edas de gobierno, habr\u00e1 Trumprribles consecuencias."
            },
            "title": {
                "eng": "You Got Trumped"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9d4ed88da090e34cdc094500a1eb86002d16f7e988-telefonica"
            },
            "id": "d9d4ed88da090e34cdc094500a1eb86002d16f7e988",
            "images": [
                {
                    "id": "d9d4ed88da090e34cdc094500a1eb86002d16f7e988-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "EVENT ZERO/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9d4ed88da090e34cdc094500a1eb86002d16f7e988-background-donotchange",
                    "location": "EVENT ZERO/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d9d4ef107c3bb519ebdd77407056b655b81a6050a19-telefonica"
                    },
                    "id": "d9d4ef107c3bb519ebdd77407056b655b81a6050a19",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d9d4ef107c3bb519ebdd77407056b655b81a6050a19-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "EVENT ZERO/EVENT ZERO S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d9d4ef107c3bb519ebdd77407056b655b81a6050a19-background-donotchange",
                            "location": "EVENT ZERO/EVENT ZERO S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "\t\nEin Terroranschlag in Sydney setzt ein ansteckendes Virus frei. Im Wettlauf mit der Zeit sucht Leyla Nassar die Schuldigen. Vizepremier Pamela Laird h\u00e4lt Politiker in Schach, die das Chaos zu ihrem Vorteil zu nutzen versuchen.",
                        "eng": "A terrorist attack in Sydney releases a contagious virus. Det. Leyla Nassar races to find the culprits. Deputy Premier Pamela Laird battles politicians eager to use the chaos for their own means.",
                        "fra": "Une attaque terroriste \u00e0 Sydney lib\u00e8re un virus contagieux. Leyla Nassar se bat pour trouver les coupables. Pamela Laird, Vice-Premier Ministre, lutte contre la r\u00e9cup\u00e9ration politique de cet attentat.",
                        "ita": "Durante un attacco terroristico a Sydney viene rilasciato un virus contagioso. La Detective Leyla Nassar cerca di trovare i colpevoli.Il Primo Ministro Pamela Laird lotta contro i politici bramosi di utilizzare il caos a loro vantaggio.  ",
                        "por": "Um ataque terrorista em Sydney liberta um v\u00edrus contagioso. A detetive Leyla Nassar procura os respons\u00e1veis. A vice-governadora Pamela Laird enfrenta os pol\u00edticos ansiosos para usar o caos em seu proveito.",
                        "spa": "Un ataque terrorista en S\u00eddney desata un virus contagioso. La detective Leyla Nassar se apresura a descubrir a los culpables y la vicepresidenta Pamela Laird se enfrenta a pol\u00edticos que quieren aprovechar el caos para sus propios fines."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Ein Terroranschlag in Sydney setzt ein ansteckendes Virus frei. Im Wettlauf mit der Zeit sucht Leyla Nassar die Schuldigen. Vizepremier Pamela Laird h\u00e4lt Politiker in Schach, die das Chaos zu ihrem Vorteil zu nutzen versuchen.",
                "eng": "A terrorist attack in Sydney releases a contagious virus. Det. Leyla Nassar races to find the culprits. Deputy Premier Pamela Laird battles politicians eager to use the chaos for their own means.",
                "fra": "Une attaque terroriste \u00e0 Sydney lib\u00e8re un virus contagieux. Leyla Nassar se bat pour trouver les coupables. Pamela Laird, Vice-Premier Ministre, lutte contre la r\u00e9cup\u00e9ration politique de cet attentat.",
                "ita": "Durante un attacco terroristico a Sydney viene rilasciato un virus contagioso. La Detective Leyla Nassar cerca di trovare i colpevoli.Il Primo Ministro Pamela Laird lotta contro i politici bramosi di utilizzare il caos a loro vantaggio.  ",
                "por": "Um ataque terrorista em Sydney liberta um v\u00edrus contagioso. A detetive Leyla Nassar procura os respons\u00e1veis. A vice-governadora Pamela Laird enfrenta os pol\u00edticos ansiosos para usar o caos em seu proveito.",
                "spa": "Un ataque terrorista en S\u00eddney desata un virus contagioso. La detective Leyla Nassar se apresura a descubrir a los culpables y la vicepresidenta Pamela Laird se enfrenta a pol\u00edticos que quieren aprovechar el caos para sus propios fines."
            },
            "title": {
                "eng": "Event Zero"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dbd4f92299b93c9c5bf6c3ee06502f2e1d8b5d4c5e0-telefonica"
            },
            "id": "dbd4f92299b93c9c5bf6c3ee06502f2e1d8b5d4c5e0",
            "images": [
                {
                    "id": "dbd4f92299b93c9c5bf6c3ee06502f2e1d8b5d4c5e0-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "TOWNIES/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dbd4f92299b93c9c5bf6c3ee06502f2e1d8b5d4c5e0-background-donotchange",
                    "location": "TOWNIES/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dbd86db39c52330e205c04807ef06b71c12e2cac1c8-telefonica"
                    },
                    "id": "dbd86db39c52330e205c04807ef06b71c12e2cac1c8",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dbd86db39c52330e205c04807ef06b71c12e2cac1c8-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "TOWNIES/TOWNIES S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dbd86db39c52330e205c04807ef06b71c12e2cac1c8-background-donotchange",
                            "location": "TOWNIES/TOWNIES S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Es erinnert an \"O.C., California\", nur im Wilden Westen angelegt, wenn wir uns in die unerz\u00e4hlten Geschichten von Teens der Pionierzeit vertiefen! Da ist Boy, eine 13-j\u00e4hrige Au\u00dfenseiterin und Tr\u00e4umerin, die hofft, die erste HenkerIN der Welt zu werden. Sie und ihre Mit-Teens lassen es krachen, bevor sie erwachsen werden m\u00fcssen, heiraten und umgebracht werden\u2026 im fortgeschrittenen Alter von 15 Jahren.",
                        "eng": "It\u2019s The OC in the Old West as we dig deep into the untold story of the teens of the Pioneer Era! Meet Boy, a 13-year old underdog dreamer who hopes to be the world\u2019s first hang-WOMAN executioner. Together with her fellow teens, they live it up before they have to grow up, get married, and get killed\u2026at the ripe age of fifteen.",
                        "fra": "Newport Beach au Far West, d\u00e9couvrez l'histoire in\u00e9dite des adolescents de l'\u00e8re des pionniers ! Suivez Bonom, ado de 13 ans qui r\u00eave de devenir la premi\u00e8re bourreau f\u00e9minine. Avec ses camarades ils vivent leur vie avant de devoir grandir, se marrier et se faire tuer... \u00e0 l'\u00e2ge de 15 ans.",
                        "ita": "\u00c8 l'OC del Vecchio West, ci immergeremo nella storia mai raccontata dei teenager dell'Era dei Pionieri! La protagonista \u00e8 Maschio, una 13enne sognatrice che spera di diventare il primo boia donna. Insieme ai suoi coetanei, se la spasseranno prima di dover crescere, sposarsi, ed essere uccisi... alla veneranda et\u00e0 di 15 anni. ",
                        "por": "S\u00e3o as \u201cpersonagens originais\u201d do Velho Oeste, numa hist\u00f3ria incalcul\u00e1vel de adolescentes da Era Pioneira! Apresentamos a Rapaz, uma adolescente oprimida de 13 anos, que sonha ser a primeira mulher-carrasco da forca. Juntamente com os seus amigos adolescentes, vivem a vida antes de terem de crescer, casar e morrer... na madura idade de 15 anos. ",
                        "spa": "Entramos en la historia de unos adolescentes en la \u00e9poca de los pioneros del salvaje oeste. Boy es una chica desamparada de 13 a\u00f1os cuyo sue\u00f1o es ser la primera mujer verdugo. Ella y sus amigos disfrutan de la vida antes de tener que crecer, casarse y morir... a los 15 a\u00f1os."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Es erinnert an \"O.C., California\", nur im Wilden Westen angelegt, wenn wir uns in die unerz\u00e4hlten Geschichten von Teens der Pionierzeit vertiefen! Da ist Boy, eine 13-j\u00e4hrige Au\u00dfenseiterin und Tr\u00e4umerin, die hofft, die erste HenkerIN der Welt zu werden. Sie und ihre Mit-Teens lassen es krachen, bevor sie erwachsen werden m\u00fcssen, heiraten und umgebracht werden\u2026 im fortgeschrittenen Alter von 15 Jahren.",
                "eng": "It\u2019s The OC in the Old West as we dig deep into the untold story of the teens of the Pioneer Era! Meet Boy, a 13-year old underdog dreamer who hopes to be the world\u2019s first hang-WOMAN executioner. Together with her fellow teens, they live it up before they have to grow up, get married, and get killed\u2026at the ripe age of fifteen. ",
                "fra": "Newport Beach au Far West, d\u00e9couvrez l'histoire in\u00e9dite des adolescents de l'\u00e8re des pionniers ! Suivez Bonom, ado de 13 ans qui r\u00eave de devenir la premi\u00e8re bourreau f\u00e9minine. Avec ses camarades ils vivent leur vie avant de devoir grandir, se marrier et se faire tuer... \u00e0 l'\u00e2ge de 15 ans.",
                "ita": "\u00c8 l'OC del Vecchio West, ci immergeremo nella storia mai raccontata dei teenager dell'Era dei Pionieri! La protagonista \u00e8 Maschio, una 13enne sognatrice che spera di diventare il primo boia donna. Insieme ai suoi coetanei, se la spasseranno prima di dover crescere, sposarsi, ed essere uccisi... alla veneranda et\u00e0 di 15 anni. ",
                "por": "S\u00e3o as \u201cpersonagens originais\u201d do Velho Oeste, numa hist\u00f3ria incalcul\u00e1vel de adolescentes da Era Pioneira! Apresentamos a Rapaz, uma adolescente oprimida de 13 anos, que sonha ser a primeira mulher-carrasco da forca. Juntamente com os seus amigos adolescentes, vivem a vida antes de terem de crescer, casar e morrer... na madura idade de 15 anos. ",
                "spa": "Entramos en la historia de unos adolescentes en la \u00e9poca de los pioneros del salvaje oeste. Boy es una chica desamparada de 13 a\u00f1os cuyo sue\u00f1o es ser la primera mujer verdugo. Ella y sus amigos disfrutan de la vida antes de tener que crecer, casarse y morir... a los 15 a\u00f1os."
            },
            "title": {
                "eng": "Townies"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d8901067a2f978dad8144de817e1d46004dec376122-telefonica"
            },
            "id": "d8901067a2f978dad8144de817e1d46004dec376122",
            "images": [
                {
                    "id": "d8901067a2f978dad8144de817e1d46004dec376122-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "ALL WRONG/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d8901067a2f978dad8144de817e1d46004dec376122-background-donotchange",
                    "location": "ALL WRONG/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d89010976cc029f3920eb905db4c4b262993c91c0fc-telefonica"
                    },
                    "id": "d89010976cc029f3920eb905db4c4b262993c91c0fc",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d89010976cc029f3920eb905db4c4b262993c91c0fc-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "ALL WRONG/ALL WRONG S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d89010976cc029f3920eb905db4c4b262993c91c0fc-background-donotchange",
                            "location": "ALL WRONG/ALL WRONG S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Carlos' Leben l\u00e4uft ihm davon: Sein Restaurant geht unter, sein Liebesleben existiert nicht, sein Schwanz schmeckt komisch und er ist in die Freundin seines besten Freundes verliebt. Diese Fehlschl\u00e4ge rei\u00dfen den Boden unter seinen F\u00fc\u00dfen auf. Krebs oder Karma? Seine Zweifel und einige neue Begegnungen verhelfen ihm zu einem Blick auf eine neue berufliche und pers\u00f6nliche Richtung.",
                        "eng": "Life's a ball for Carlos: his restaurant is going under, his love life is non-existent, his dick tastes funny and he is in love with his best friend's girl. These failures succeed in undermining him. Cancer or karma? His doubts and some new encounters give him a glimpse of a new professional and personal direction.",
                        "fra": "Tout va mal pour Carlos, son restaurant est au bord de la faillite, ses relations amoureuses sont inexistantes, son sexe a mauvais go\u00fbt et pour bouquer le tout, il est amoureux de la petite amie de son meilleur ami. Pour r\u00e9soudre ses probl\u00e8mes, ses amis lui conseillent de s'envoyer en l'air le plus possible... il va alors faire les rencontres les plus improblables.",
                        "ita": "La vita per Carlos \u00e8 una \"palla\": il suo ristorante \u00e8 sull'orlo del fallimento, la vita amorosa \u00e8 inesistente, il suo pene ha un sapore strano ed \u00e8 innamorato della ragazza del suo migliore amico. Questo susseguirsi di fallimenti lo butta gi\u00f9. Tumore o karma? I suoi dubbi e nuovi incontri faranno luce su una nuova strada professionale e personale.",
                        "por": "A vida de Carlos est\u00e1 um caos: o seu restaurante est\u00e1 a falir, a sua vida amorosa \u00e9 inexistente, os seus genitais t\u00eam um sabor estranho e ele est\u00e1 apaixonado pela namorada do seu melhor amigo. Estes problemas est\u00e3o a dar cabo dele. Ser\u00e1 cancro ou mau karma? As suas d\u00favidas e alguns novos encontros abrem as portas a um novo come\u00e7o, pessoal e profissional.",
                        "spa": "La vida es dura para Carlos: su restaurante est\u00e1 en la ruina, su vida amorosa es inexistente, su polla sabe rara y est\u00e1 enamorado de la novia de su mejor amigo. Estos fracasos lo est\u00e1n deprimiendo. \u00bfC\u00e1ncer o karma? Sus dudas y conocer a nuevas personas le abrir\u00e1n nuevas oportunidades profesionales y personales."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                },
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dd2d0c1c1a07f941260aaf137392c485bc50843280e-telefonica"
                    },
                    "id": "dd2d0c1c1a07f941260aaf137392c485bc50843280e",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dd2d0c1c1a07f941260aaf137392c485bc50843280e-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "ALL WRONG/ALL WRONG S02/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dd2d0c1c1a07f941260aaf137392c485bc50843280e-background-donotchange",
                            "location": "ALL WRONG/ALL WRONG S02/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 2,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Angela ist schwanger! W\u00e4hrend sie versucht ihre Individualit\u00e4t zu behalten, bleibt Carlos einfach so wie er ist...also, Carlos und sobald Angela sich abfindet mit dem  was es f\u00fcr sie bedeutet Mutter zu sein, bricht das Paar zusammen. ",
                        "eng": "Angela's pregnant! As she tries to figure out how to hang onto her individuality Carlos continues to be... well, Carlos and the two start to fall apart as Angela struggles to come to terms with what it means for her to be a mother.",
                        "fra": "Angela est enceinte ! Pendant qu\u2019elle essaie de trouver un moyen de rester elle-m\u00eame, Carlos continue d\u2019\u00eatre\u2026 eh bien, Carlos. Leur couple commence \u00e0 sombrer alors qu\u2019Angela se d\u00e9m\u00e8ne \u00e0 comprendre ce qu\u2019\u00eatre m\u00e8re repr\u00e9sente pour elle.",
                        "ita": "Angela \u00e8 incinta! Mentre lei cerca di capire come mantenere la sua individualit\u00e0 Carlos continua ad essere... beh, Carlos, le cose tra loro iniziano ad andare male mentre Angela ha difficolt\u00e0 a venire a patti con cosa significhi per lei essere madre.  ",
                        "por": "Angela est\u00e1 gr\u00e1vida! Enquanto tenta descobrir como manter a sua individualidade, Carlos continua a ser... bem, o Carlos, e a rela\u00e7\u00e3o dos dois come\u00e7a a desmoronar enquanto Angela tenta descobrir o que significa, para ela, ser m\u00e3e.",
                        "spa": "\u00a1Angela est\u00e1 embarazada! Mientras trata de averiguar c\u00f3mo mantener su individualidad, Carlos sigue siendo... bueno, Carlos, y los dos comienzan a separarse cuando Angela se esfuerza por aceptar lo que significa ser madre."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 2"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Carlos' Leben l\u00e4uft ihm davon: Sein Restaurant geht unter, sein Liebesleben existiert nicht, sein Schwanz schmeckt komisch und er ist in die Freundin seines besten Freundes verliebt. Diese Fehlschl\u00e4ge rei\u00dfen den Boden unter seinen F\u00fc\u00dfen auf. Krebs oder Karma? Seine Zweifel und einige neue Begegnungen verhelfen ihm zu einem Blick auf eine neue berufliche und pers\u00f6nliche Richtung.",
                "eng": "Carlos is messed up, his restaurant is on the verge of bankruptcy, his love life is non-existent, his genitals taste funny, and he is in love with his best friend's girl. His ongoing struggles are undermining him. Is it cancer or bad karma? These challenges along with some new encounters provide a glimpse of a fresh start, both professionally and personally.",
                "fra": "Tout va mal pour Carlos, son restaurant est au bord de la faillite, ses relations amoureuses sont inexistantes, son sexe a mauvais go\u00fbt et pour bouquer le tout, il est amoureux de la petite amie de son meilleur ami. Pour r\u00e9soudre ses probl\u00e8mes, ses amis lui conseillent de s'envoyer en l'air le plus possible... il va alors faire les rencontres les plus improblables.",
                "ita": "La vita per Carlos \u00e8 una \"palla\": il suo ristorante \u00e8 sull'orlo del fallimento, la vita amorosa \u00e8 inesistente, il suo pene ha un sapore strano ed \u00e8 innamorato della ragazza del suo migliore amico. Questo susseguirsi di fallimenti lo butta gi\u00f9. Tumore o karma? I suoi dubbi e nuovi incontri faranno luce su una nuova strada professionale e personale.",
                "por": "A vida de Carlos est\u00e1 um caos: o seu restaurante est\u00e1 a falir, a sua vida amorosa \u00e9 inexistente, os seus genitais t\u00eam um sabor estranho e ele est\u00e1 apaixonado pela namorada do seu melhor amigo. Estes problemas est\u00e3o a dar cabo dele. Ser\u00e1 cancro ou mau karma? As suas d\u00favidas e alguns novos encontros abrem as portas a um novo come\u00e7o, pessoal e profissional.",
                "spa": "La vida es dura para Carlos: su restaurante est\u00e1 en la ruina, su vida amorosa es inexistente, su polla sabe rara y est\u00e1 enamorado de la novia de su mejor amigo. Estos fracasos lo est\u00e1n deprimiendo. \u00bfC\u00e1ncer o karma? Sus dudas y conocer a nuevas personas le abrir\u00e1n nuevas oportunidades profesionales y personales."
            },
            "title": {
                "eng": "All Wrong"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9bb81d7473816b446f223575340422bcfa82012013-telefonica"
            },
            "id": "d9bb81d7473816b446f223575340422bcfa82012013",
            "images": [
                {
                    "id": "d9bb81d7473816b446f223575340422bcfa82012013-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "SKAL/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9bb81d7473816b446f223575340422bcfa82012013-background-donotchange",
                    "location": "SKAL/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "da24c391d2e7a082cc027567f52758681dbd0ba3305-telefonica"
                    },
                    "id": "da24c391d2e7a082cc027567f52758681dbd0ba3305",
                    "images": [
                        {
                            "id": "da24c391d2e7a082cc027567f52758681dbd0ba3305-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "SKAL/SKAL S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "da24c391d2e7a082cc027567f52758681dbd0ba3305-background-donotchange",
                            "location": "SKAL/SKAL S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Ich bin Arthur, ein Internet-Star, der gerade bei 3 Millionen Abonnenten angekommen ist. Als ich gerade dabei war, dies mit einer Riesenparty ausgiebig zu feiern, hatte das Universum den Nerv, die verdammte Apokalypse herbeizuf\u00fchren und meine Nacht abrupt zu beenden. Was der perfekte Kater werden sollte, hat sich in einen monumentalen \u00dcberlebenskampf verwandelt.",
                        "eng": "My name\u2019s Arthur, a huge Internet star who\u2019s just hit 3 million followers. While in the midst of throwing an epic party to celebrate, the universe had the balls to bring on the effing apocalypse and cut my night short. What was supposed to be a perfect hangover, has turned into an epic fight for survival.",
                        "fra": "Qui je suis ? Je suis Arthur, un Youtubeur qui vient tout juste d'atteindre les 3 millions de followers. En plein milieu d'une soir\u00e9e qui s'annon\u00e7ait comme l\u00e9gendaire, l'univers a eu le cran  d'y mettre fin en d\u00e9butant l'apocalypse. Ce qui devait \u00eatre une gueule de bois m\u00e9morable s'est av\u00e9r\u00e9e \u00eatre une v\u00e9ritable lutte pour la survie.",
                        "ita": "Il mio nome \u00e8 Arthur, sono una grande star del web che ha appena raggiunto i 3 milioni di follower. Nel pieno dell'epico party per festeggiare, l'universo ha deciso di far arrivare l'apocalisse e interrompere la mia serata. Quella che doveva essere un'epica sbornia si \u00e8 trasformata in una lotta per la sopravvivenza. ",
                        "por": "O meu nome \u00e9 Arthur, sou uma enorme estrela da Internet que acabou de atingir 3 milh\u00f5es de seguidores. Em plena festa \u00e9pica para comemorar esse feito, o universo teve coragem para come\u00e7ar o Apocalipse e acabar com a festa a meio. O que era suposto ser uma ressaca perfeita, transformou-se numa luta \u00e9pica pela sobreviv\u00eancia.",
                        "spa": "Soy Arthur, una gran estrella de internet que acaba de conseguir 3 millones de seguidores. Mientras celebraba una fiesta inolvidable, el mundo tuvo los cojones de empezar con el jodido apocalipsis y cargarse mi noche. Lo que se supon\u00eda que ser\u00eda la resaca perfecta, se ha convertido en una lucha \u00e9pica por la supervivencia."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Ich bin Arthur, ein Internet-Star, der gerade bei 3 Millionen Abonnenten angekommen ist. Als ich gerade dabei war, dies mit einer Riesenparty ausgiebig zu feiern, hatte das Universum den Nerv, die verdammte Apokalypse herbeizuf\u00fchren und meine Nacht abrupt zu beenden. Was der perfekte Kater werden sollte, hat sich in einen monumentalen \u00dcberlebenskampf verwandelt.",
                "eng": "My name\u2019s Arthur, a huge Internet star who\u2019s just hit 3 million followers. While in the midst of throwing an epic party to celebrate, the universe had the balls to bring on the effing apocalypse and cut my night short. What was supposed to be a perfect hangover, has turned into an epic fight for survival.",
                "fra": "Moi ? Je suis Arthur, un Youtubeur qui vient tout juste d'atteindre les 3 millions de followers. En plein milieu d'une soir\u00e9e qui s'annon\u00e7ait comme l\u00e9gendaire, l'univers a eu le cran  d'y mettre fin en d\u00e9butant l'apocalypse. Ce qui s'annon\u00e7ait comme une gueule de bois m\u00e9morable s'est av\u00e9r\u00e9e \u00eatre une v\u00e9ritable lutte pour la survie.",
                "ita": "Il mio nome \u00e8 Arthur, sono una grande star del web che ha appena raggiunto i 3 milioni di follower. Nel pieno dell'epico party per festeggiare, l'universo ha deciso di far arrivare l'apocalisse e interrompere la mia serata. Quella che doveva essere un'epica sbornia si \u00e8 trasformata in una lotta per la sopravvivenza. ",
                "por": "O meu nome \u00e9 Arthur, sou uma enorme estrela da Internet que acabou de atingir 3 milh\u00f5es de seguidores. Em plena festa \u00e9pica para comemorar esse feito, o universo teve coragem para come\u00e7ar o Apocalipse e acabar com a festa a meio. O que era suposto ser uma ressaca perfeita, transformou-se numa luta \u00e9pica pela sobreviv\u00eancia.",
                "spa": "Soy Arthur, una gran estrella de internet que acaba de conseguir 3 millones de seguidores. Mientras celebraba una fiesta inolvidable, el mundo tuvo los cojones de empezar con el jodido apocalipsis y cargarse mi noche. Lo que se supon\u00eda que ser\u00eda la resaca perfecta, se ha convertido en una lucha \u00e9pica por la supervivencia."
            },
            "title": {
                "eng": "Skal"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d88cc5edd9136965b9fc61efd3a76d1fe1dd68aea22-telefonica"
            },
            "id": "d88cc5edd9136965b9fc61efd3a76d1fe1dd68aea22",
            "images": [
                {
                    "id": "d88cc5edd9136965b9fc61efd3a76d1fe1dd68aea22-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "VIRGIN IN PARIS/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d88cc5edd9136965b9fc61efd3a76d1fe1dd68aea22-background-donotchange",
                    "location": "VIRGIN IN PARIS/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d88cc634c0405af320ce7502d96e3810cef5ccf7bfb-telefonica"
                    },
                    "id": "d88cc634c0405af320ce7502d96e3810cef5ccf7bfb",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d88cc634c0405af320ce7502d96e3810cef5ccf7bfb-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "VIRGIN IN PARIS/VIRGIN IN PARIS S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d88cc634c0405af320ce7502d96e3810cef5ccf7bfb-background-donotchange",
                            "location": "VIRGIN IN PARIS/VIRGIN IN PARIS S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Als sich di 22-j\u00e4hrige Jungfrau Ellie in Olivier verliebt, \u00fcberreden sie ihre Mitbewohnerinnen zuerst eine sexuelle Erfahrung zu erleben. Unter deren Anleitung lernt Ellie schnell die Kunst der Verf\u00fchrung und das in der Zeit von Tinder, gratis Pornofilmen und sexueller Fluidit\u00e4t.",
                        "eng": "When 22 year old virgin Ellie falls in love with Olivier, her roommates Kira and Veronique convince her to gain some sexual experience before sleeping with him for the first time. Under their guidance, Ellie soon masters the art of pick ups in a world of Tinder, free porn and sexual fluidity. But will it all backfire?      ",
                        "fra": "Quand Elie, une vierge de 22 ans tombe amoureuse d'Olivier, ses colocataires Kira et V\u00e9ronique la convainquent d'acqu\u00e9rir un peu d'exp\u00e9rience sexuelle avant de coucher avec lui pour la premi\u00e8re fois. Suivant leurs conseils, Elie ma\u00eetrise rapidement l'art de \"p\u00e9cho\" dans un monde o\u00f9 se c\u00f4toient HappN, You Porn, et sexualit\u00e9 d\u00e9brid\u00e9e. Mais ses nouvelles connaissances se retourneront-elles contre elle?",
                        "ita": "Ellie ha 22 ed \u00e8 vergine. Quando si innamora di Olivier, le sue coinquiline Kira e Veronique la convincono a fare un po\u2019 di esperienze sessuali prima di andare a letto con lui per la prima volta. Sotto la loro guida, Ellie ben presto padronegger\u00e0 l\u2019arte del rimorchio nel mondo di Tinder, del porno e del sesso libero. Ma tutto questo si ritorcer\u00e0 contro di lei?      ",
                        "por": "Quando a virgem Ellie, de 22 anos, se apaixona por Olivier, as suas colegas de quarto Kira e Veronique convencem-na a ganhar experi\u00eancia sexual antes de dormir com ele pela primeira vez. Com a ajuda delas, Ellie depressa aprende a arte da sedu\u00e7\u00e3o na era do Tinder, da pornografia gratuita e do sexo f\u00e1cil. Mas ser\u00e1 que vai resultar?   ",
                        "spa": "Cuando Ellie, una virgen de 22 a\u00f1os, se enamora de Olivier, sus compa\u00f1eras de piso Kira y Veronique la convencen para que consiga algo de experiencia antes de acostarse con \u00e9l por primera vez. Bajo su tutela, Ellie no tarda en convertirse en experta en el arte de la seducci\u00f3n en la era del Tinder, el porno gratuito y la sexualidad fluida. \u00bfPero acabar\u00e1 sali\u00e9ndole el tiro por la culata?"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Als sich di 22-j\u00e4hrige Jungfrau Ellie in Olivier verliebt, \u00fcberreden sie ihre Mitbewohnerinnen zuerst eine sexuelle Erfahrung zu erleben. Unter deren Anleitung lernt Ellie schnell die Kunst der Verf\u00fchrung und das in der Zeit von Tinder, gratis Pornofilmen und sexueller Fluidit\u00e4t.",
                "eng": "When 22 year old virgin Ellie falls in love with Olivier, her roommates Kira and Veronique convince her to gain some sexual experience before sleeping with him for the first time. Under their guidance, Ellie soon masters the art of pick ups in a world of Tinder, free porn and sexual fluidity. But will it all backfire?",
                "fra": "Quand Elie, une vierge de 22 ans tombe amoureuse d'Olivier, ses colocataires Kira et V\u00e9ronique la convainquent d'acqu\u00e9rir un peu d'exp\u00e9rience sexuelle avant de coucher avec lui pour la premi\u00e8re fois. Suivant leurs conseils, Elie ma\u00eetrise rapidement l'art de \"p\u00e9cho\" dans un monde o\u00f9 se c\u00f4toient HappN, You Porn, et sexualit\u00e9 d\u00e9brid\u00e9e. Mais ses nouvelles connaissances se retourneront-elles contre elle?",
                "ita": "Ellie ha 22 ed \u00e8 vergine. Quando si innamora di Olivier, le sue coinquiline Kira e Veronique la convincono a fare un po\u2019 di esperienze sessuali prima di andare a letto con lui per la prima volta. Sotto la loro guida, Ellie ben presto padronegger\u00e0 l\u2019arte del rimorchio nel mondo di Tinder, del porno e del sesso libero. Ma tutto questo si ritorcer\u00e0 contro di lei?",
                "por": "Quando a virgem Ellie, de 22 anos, se apaixona por Olivier, as suas colegas de quarto Kira e Veronique convencem-na a ganhar experi\u00eancia sexual antes de dormir com ele pela primeira vez. Com a ajuda delas, Ellie depressa aprende a arte da sedu\u00e7\u00e3o na era do Tinder, da pornografia gratuita e do sexo f\u00e1cil. Mas ser\u00e1 que vai resultar?",
                "spa": "Cuando Ellie, una virgen de 22 a\u00f1os, se enamora de Olivier, sus compa\u00f1eras de piso Kira y Veronique la convencen para que consiga algo de experiencia antes de acostarse con \u00e9l por primera vez. Bajo su tutela, Ellie no tarda en convertirse en experta en el arte de la seducci\u00f3n en la era del Tinder, el porno gratuito y la sexualidad fluida. \u00bfPero acabar\u00e1 sali\u00e9ndole el tiro por la culata?"
            },
            "title": {
                "eng": "Virgin In Paris"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d88f35dc6e53b07f1592750005511e475b3dae58cdc-telefonica"
            },
            "id": "d88f35dc6e53b07f1592750005511e475b3dae58cdc",
            "images": [
                {
                    "id": "d88f35dc6e53b07f1592750005511e475b3dae58cdc-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "SKINFORD/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d88f35dc6e53b07f1592750005511e475b3dae58cdc-background-donotchange",
                    "location": "SKINFORD/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d88f365f8a623a94c6ad57a85564d9069ae6a9f60cf-telefonica"
                    },
                    "id": "d88f365f8a623a94c6ad57a85564d9069ae6a9f60cf",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d88f365f8a623a94c6ad57a85564d9069ae6a9f60cf-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "SKINFORD/SKINFORD S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d88f365f8a623a94c6ad57a85564d9069ae6a9f60cf-background-donotchange",
                            "location": "SKINFORD/SKINFORD S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "James \"Skinny\" Skinford hat einen einfachen Plan: Einen mysteri\u00f6sen Truck stehlen, ihn verh\u00f6kern und mit dem Geld seinen Vater, der an einer t\u00f6dlichen Krankheit leidet, retten. Doch der Plan ist abgeschrieben und alles geht den Bach runter, als er in dem Grab, das er f\u00fcr sich selbst ausheben musste, eine lebendig begrabene Frau findet, die nicht sterben kann. Wer sie ber\u00fchrt, wird wie sie unbesiegbar, aber die N\u00e4he zu ihr ist gleichzeitig ein Todesurteil.",
                        "eng": "James \"Skinny\" Skinford has a simple plan: Steal and flip a mysterious truck to make some quick cash and save his ailing Dad from a hideous terminal illness. It's all cherry pie until everything goes rightly tits up when he finds a woman - who cannot die - buried alive in the grave he was being forced to dig for himself. Anyone touching her becomes immortal, but being near her is also a death sentence.",
                        "fra": "Le plan de James \"Skinny\" Skinford est simple : voler et se d\u00e9barrasser d'un myst\u00e9rieux camion contre de l'argent, et sauver son p\u00e8re en phase terminale d'une grave maladie. Tout bascule lorsque Skinny d\u00e9couvre une jeune femme immortelle, enterr\u00e9e vivante dans la tombe qu'il s'est creus\u00e9 sous la contrainte. Ceux qui touchent la femme acc\u00e8dent \u00e0 l'immortalit\u00e9. Paradoxalement, ils n'ont jamais \u00e9t\u00e9 aussi pr\u00e8s de la mort. ",
                        "ita": "James \"Skinny\" Skinford ha un piano semplice: rubare e scambiare un misterioso camion per guadagnare denaro velocemente e salvare il padre da una terribile malattia terminale. Il piano prosegue come previsto, ma va tutto all'aria quando incontra una donna - che non pu\u00f2 morire - sepolta viva in una fossa che \u00e8 stato obbligato a scavare per se stesso. Chiunque tocchi questa donna diventa immortale, ma stare al suo fianco \u00e8 una sentenza di morte.",
                        "por": "James \"Skinny\" Skinford tem um plano simples: Roubar um misterioso cami\u00e3o para conseguir dinheiro r\u00e1pido e salvar o seu pai que sofre com uma terr\u00edvel doen\u00e7a terminal. Tudo corria bem at\u00e9 ele encontrar uma mulher \u2013 que n\u00e3o morre \u2013 enterrada viva numa sepultura que ele fora obrigado a cavar para si pr\u00f3prio. Quem tocar nela, torna-se imortal, mas estar perto dela \u00e9 uma senten\u00e7a de morte.",
                        "spa": "James \"Skinny\" Skinford tiene un plan sencillo: robar y entregar un misterioso cami\u00f3n para hacer algo de pasta f\u00e1cil para salvar a su padre, que sufre una enfermedad terminal. Todo es pan comido hasta que se va al carajo cuando encuentra a una mujer que no puede morir, enterrada en la tumba que le han obligado a cavar para \u00e9l mismo. Cualquiera se vuelve inmortal mientras la toca, pero estar cerca de ella es una sentencia de muerte."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "James \"Skinny\" Skinford hat einen einfachen Plan: Einen mysteri\u00f6sen Truck stehlen, ihn verh\u00f6kern und mit dem Geld seinen Vater, der an einer t\u00f6dlichen Krankheit leidet, retten. Doch der Plan ist abgeschrieben und alles geht den Bach runter, als er in dem Grab, das er f\u00fcr sich selbst ausheben musste, eine lebendig begrabene Frau findet, die nicht sterben kann. Wer sie ber\u00fchrt, wird wie sie unbesiegbar, aber die N\u00e4he zu ihr ist gleichzeitig ein Todesurteil.",
                "eng": "James \"Skinny\" Skinford has a simple plan: Steal and flip a mysterious truck to make some quick cash and save his ailing Dad from a hideous terminal illness. It's all cherry pie until everything goes rightly tits up when he finds a woman - who cannot die - buried alive in the grave he was being forced to dig for himself. Anyone touching her becomes immortal, but being near her is also a death sentence.",
                "fra": "Le plan de James \"Skinny\" Skinford est simple : voler et se d\u00e9barrasser d'un myst\u00e9rieux camion contre de l'argent, et sauver son p\u00e8re en phase terminale d'une grave maladie. Tout bascule lorsque Skinny d\u00e9couvre une jeune femme immortelle, enterr\u00e9e vivante dans la tombe qu'il s'est creus\u00e9 sous la contrainte. Ceux qui touchent la femme acc\u00e8dent \u00e0 l'immortalit\u00e9. Paradoxalement, ils n'ont jamais \u00e9t\u00e9 aussi pr\u00e8s de la mort. ",
                "ita": "James \"Skinny\" Skinford ha un piano semplice: rubare e scambiare un misterioso camion per guadagnare denaro velocemente e salvare il padre da una terribile malattia terminale. Il piano prosegue come previsto, ma va tutto all'aria quando incontra una donna - che non pu\u00f2 morire - sepolta viva in una fossa che \u00e8 stato obbligato a scavare per se stesso. Chiunque tocchi questa donna diventa immortale, ma stare al suo fianco \u00e8 una sentenza di morte.",
                "por": "James \"Skinny\" Skinford tem um plano simples: Roubar um misterioso cami\u00e3o para conseguir dinheiro r\u00e1pido e salvar o seu pai que sofre com uma terr\u00edvel doen\u00e7a terminal. Tudo corria bem at\u00e9 ele encontrar uma mulher \u2013 que n\u00e3o morre \u2013 enterrada viva numa sepultura que ele fora obrigado a cavar para si pr\u00f3prio. Quem tocar nela, torna-se imortal, mas estar perto dela \u00e9 uma senten\u00e7a de morte.",
                "spa": "James \"Skinny\" Skinford tiene un plan sencillo: robar y entregar un misterioso cami\u00f3n para hacer algo de pasta f\u00e1cil para salvar a su padre, que sufre una enfermedad terminal. Todo es pan comido hasta que se va al carajo cuando encuentra a una mujer que no puede morir, enterrada en la tumba que le han obligado a cavar para \u00e9l mismo. Cualquiera se vuelve inmortal mientras la toca, pero estar cerca de ella es una sentencia de muerte."
            },
            "title": {
                "eng": "Skinford"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "db0fc35bce6ec323246035488121d89ee4001000f10-telefonica"
            },
            "id": "db0fc35bce6ec323246035488121d89ee4001000f10",
            "images": [
                {
                    "id": "db0fc35bce6ec323246035488121d89ee4001000f10-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "PURGATONY/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "db0fc35bce6ec323246035488121d89ee4001000f10-background-donotchange",
                    "location": "PURGATONY/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "db0fc51f36695183a2da1279a3e3b2f023d6b22bde1-telefonica"
                    },
                    "id": "db0fc51f36695183a2da1279a3e3b2f023d6b22bde1",
                    "images": [
                        {
                            "id": "db0fc51f36695183a2da1279a3e3b2f023d6b22bde1-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "PURGATONY/PURGATONY S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "db0fc51f36695183a2da1279a3e3b2f023d6b22bde1-background-donotchange",
                            "location": "PURGATONY/PURGATONY S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Tony Pergatelli ist ein einfacher B\u00fcrokrat im Fegefeuer des Jenseits \u2013 der Schadensachbearbeiter des Sensenmanns. Tag f\u00fcr Tag untersucht Tony die Akten der Neuverstorbenen und entscheidet ganz allein ob diese die Erlaubnis bekommen, in den Himmel zu fahren, oder nicht. Er ist unqualifiziert, verunsichert, und ungeheuer belastet von der Tragweite seiner Entscheidungen. Der Stress nimmt kein Ende!",
                        "eng": "Tony Pergatelli is a low level bureaucrat in Purgatory \u2013 a claims adjustor for Death. Day in and day out, Tony reviews the files of the newly dead and decides singlehandedly whether they\u2019re approved or denied to get into Heaven. He\u2019s unqualified, unsure of himself and unbelievably burdened by the weight of his choices. It\u2019s just one thing after another!",
                        "fra": "Tony Pergatelli est un bureaucrate de base au Purgatoire - une sorte de guichetier de la Mort. Chaque jour, Tony \u00e9tudie les dossiers des morts r\u00e9cents et d\u00e9cide seul s'ils sont accept\u00e9s ou refus\u00e9s au Paradis. Il n'est pas qualifi\u00e9, peu s\u00fbr de lui et d\u00e9sesp\u00e9rement \u00e9cras\u00e9 par le poids de ses d\u00e9cisions. C'est toujours la m\u00eame chose, ind\u00e9finiment. ",
                        "ita": "Tony Pergatelli \u00e8 un burocrate di basso livello nel Purgatorio, un perito della Morte. Un giorno s\u00ec e l'altro pure, Tony guarda i file dei nuovi morti e decide da solo se sono ammessi o respinti in Paradiso. Lui non \u00e8 qualificato, \u00e8 insicuro di s\u00e9 ed \u00e8 incredibilmente aggravato dal peso delle sue scelte. \u00c8 solo una cosa dopo l'altra.",
                        "por": "Tony Pergatelli \u00e9 um burocrata de fraco n\u00edvel no Purgat\u00f3rio - um justiceiro da Morte. Dia ap\u00f3s dia, Tony analisa os registos de quem morre e decide sozinho se eles v\u00e3o ou n\u00e3o para o C\u00e9u. Ele \u00e9 pouco qualificado, muito inseguro e incrivelmente afetado pelo peso das suas decis\u00f5es. S\u00e3o umas atr\u00e1s das outras!",
                        "spa": "Tony Pergatelli es un bur\u00f3crata de poco rango en el Purgatorio, una especie de perito para la Muerte. D\u00eda s\u00ed, d\u00eda tambi\u00e9n, Tony revisa archivos de los muertos y decide unilateralmente qui\u00e9n puede entrar o no en el Cielo. Est\u00e1 poco cualificado, inseguro de s\u00ed mismo y se ve incre\u00edblemente afectado por el peso de sus decisiones, \u00a1todo al mismo tiempo!"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Tony Pergatelli ist ein einfacher B\u00fcrokrat im Fegefeuer des Jenseits \u2013 der Schadensachbearbeiter des Sensenmanns. Tag f\u00fcr Tag untersucht Tony die Akten der Neuverstorbenen und entscheidet ganz allein ob diese die Erlaubnis bekommen, in den Himmel zu fahren, oder nicht. Er ist unqualifiziert, verunsichert, und ungeheuer belastet von der Tragweite seiner Entscheidungen. Der Stress nimmt kein Ende!",
                "eng": "Tony Pergatelli is a low level bureaucrat in Purgatory \u2013 a claims adjustor for Death. Day in and day out, Tony reviews the files of the newly dead and decides singlehandedly whether they\u2019re approved or denied to get into Heaven. He\u2019s unqualified, unsure of himself and unbelievably burdened by the weight of his choices. It\u2019s just one thing after another!",
                "fra": "Tony Pergatelli est un bureaucrate de base au Purgatoire - une sorte de guichetier de la Mort. Chaque jour, Tony \u00e9tudie les dossiers des morts r\u00e9cents et d\u00e9cide seul s'ils sont accept\u00e9s ou refus\u00e9s au Paradis. Il n'est pas qualifi\u00e9, peu s\u00fbr de lui et d\u00e9sesp\u00e9rement \u00e9cras\u00e9 par le poids de ses d\u00e9cisions. C'est toujours la m\u00eame chose, ind\u00e9finiment.",
                "ita": "Tony Pergatelli \u00e8 un burocrate di basso livello nel Purgatorio, un perito della Morte. Un giorno s\u00ec e l'altro pure, Tony guarda i file dei nuovi morti e decide da solo se sono ammessi o respinti in Paradiso. Lui non \u00e8 qualificato, \u00e8 insicuro di s\u00e9 ed \u00e8 incredibilmente aggravato dal peso delle sue scelte. \u00c8 solo una cosa dopo l'altra.",
                "por": "Tony Pergatelli \u00e9 um burocrata de fraco n\u00edvel no Purgat\u00f3rio - um justiceiro da Morte. Dia ap\u00f3s dia, Tony analisa os registos de quem morre e decide sozinho se eles v\u00e3o ou n\u00e3o para o C\u00e9u. Ele \u00e9 pouco qualificado, muito inseguro e incrivelmente afetado pelo peso das suas decis\u00f5es. S\u00e3o umas atr\u00e1s das outras!",
                "spa": "Tony Pergatelli es un bur\u00f3crata de poco rango en el Purgatorio, una especie de perito para la Muerte. D\u00eda s\u00ed, d\u00eda tambi\u00e9n, Tony revisa archivos de los muertos y decide unilateralmente qui\u00e9n puede entrar o no en el Cielo. Est\u00e1 poco cualificado, inseguro de s\u00ed mismo y se ve incre\u00edblemente afectado por el peso de sus decisiones, \u00a1todo al mismo tiempo!"
            },
            "title": {
                "eng": "Purgatony"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "de92678be97b12db03cd3a09f3765ad3ac855c541a1-telefonica"
            },
            "id": "de92678be97b12db03cd3a09f3765ad3ac855c541a1",
            "images": [
                {
                    "id": "de92678be97b12db03cd3a09f3765ad3ac855c541a1-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "PEEPOODOTHE SUPER FUCK FRIENDS/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "de92678be97b12db03cd3a09f3765ad3ac855c541a1-background-donotchange",
                    "location": "PEEPOODOTHE SUPER FUCK FRIENDS/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "de926859c13838c75105221a2633e1662e4c9ab6ddd-telefonica"
                    },
                    "id": "de926859c13838c75105221a2633e1662e4c9ab6ddd",
                    "images": [
                        {
                            "id": "de926859c13838c75105221a2633e1662e4c9ab6ddd-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "PEEPOODOTHE SUPER FUCK FRIENDS/PEEPOODOTHE SUPER FUCK FRIENDS S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "de926859c13838c75105221a2633e1662e4c9ab6ddd-background-donotchange",
                            "location": "PEEPOODOTHE SUPER FUCK FRIENDS/PEEPOODOTHE SUPER FUCK FRIENDS S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Dieses Bildungsprogramm f\u00fcr Erwachsene  folgt Peepoodo und seinen Freunden auf ihren Abenteuern im H\u00fcbschen Wald, wo sie ungeniert die Sexualit\u00e4t in all ihren Ausformungen erforschen. Mit viel Toleranz und ohne jegliche Vorurteile wird so eine positive und unbefangene Sicht der Sexualit\u00e4t vermittelt. \r\nDiese Videos enthalten Darstellungen von Penissen und Vaginas enthalten und k\u00f6nnen leider nicht \u00fcber unsere App ausgestrahlt werden.",
                        "eng": "Peepoodo & The Super Fuck Friends explores sexuality without taboos and in all its forms, including dicks and nipples. A positive sexuality, that is unrestrained and totally ignores prejudices\u2026 culminating into one single message: tolerance.",
                        "fra": "Une s\u00e9rie \u00e9ducative pour les grands dans laquelle Peepoodo explore une sexualit\u00e9 positive et d\u00e9complex\u00e9e.",
                        "ita": "Un programma educativo per adulti che segue le avventure di Peepoodo e dei suoi amici della Pretty Forest che parlano apertamente della sessualit\u00e0 in ogni forma. Una disinibita vista della sessualit\u00e0, senza pregiudizi dove la parola chiave \u00e8 la tolleranza.\r\nQuesti video contenenti immagini di pene e vagine non possono essere trasmessi attraverso la nostra applicazione.",
                        "por": "Um programa educativo para adultos que segue as aventuras de Peepoodo e o seu grupo de amigos em Linda Floresta, que explora abertamente assuntos relacionados com a sexualidade em todas as formas e vertentes. Uma vis\u00e3o desinibida e positiva da sexualidade, sem preconceitos, onde a toler\u00e2ncia \u00e9 a palavra-chave. Os v\u00eddeos que cont\u00eam imagens gr\u00e1ficas de p\u00e9nis e vaginas, infelizmente, n\u00e3o podem ser transmitidos atrav\u00e9s da nossa aplica\u00e7\u00e3o.",
                        "spa": "Un programa educativo para adultos que narra las aventuras de Peepoodo y sus amigos en Pretty Forest y expone abiertamente temas relacionados con la sexualidad en todas sus formas. Una visi\u00f3n positiva y desinhibida del sexo, sin prejuicios y con la tolerancia como base fundamental.\r\nLos v\u00eddeos contienen im\u00e1genes expl\u00edcitas de penes y vaginas, por lo que no se pueden emitir en nuestra aplicaci\u00f3n."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Dieses Bildungsprogramm f\u00fcr Erwachsene  folgt Peepoodo und seinen Freunden auf ihren Abenteuern im H\u00fcbschen Wald, wo sie ungeniert die Sexualit\u00e4t in all ihren Ausformungen erforschen. Mit viel Toleranz und ohne jegliche Vorurteile wird so eine positive und unbefangene Sicht der Sexualit\u00e4t vermittelt. \r\nDiese Videos enthalten Darstellungen von Penissen und Vaginas enthalten und k\u00f6nnen leider nicht \u00fcber unsere App ausgestrahlt werden.",
                "eng": "Peepoodo & The Super Fuck Friends explores sexuality without taboos and in all its forms, including dicks and nipples. A positive sexuality, that is unrestrained and totally ignores prejudices\u2026 culminating into one single message: tolerance.",
                "fra": "Une s\u00e9rie \u00e9ducative pour les grands dans laquelle Peepoodo explore une sexualit\u00e9 positive et d\u00e9complex\u00e9e.",
                "ita": "Un programma educativo per adulti che segue le avventure di Peepoodo e dei suoi amici della Pretty Forest che parlano apertamente della sessualit\u00e0 in ogni forma. Una disinibita vista della sessualit\u00e0, senza pregiudizi dove la parola chiave \u00e8 la tolleranza.\r\nQuesti video contenenti immagini di pene e vagine non possono essere trasmessi attraverso la nostra applicazione.",
                "por": "Um programa educativo para adultos que segue as aventuras de Peepoodo e o seu grupo de amigos em Linda Floresta, que explora abertamente assuntos relacionados com a sexualidade em todas as formas e vertentes. Uma vis\u00e3o desinibida e positiva da sexualidade, sem preconceitos, onde a toler\u00e2ncia \u00e9 a palavra-chave. Os v\u00eddeos que cont\u00eam imagens gr\u00e1ficas de p\u00e9nis e vaginas, infelizmente, n\u00e3o podem ser transmitidos atrav\u00e9s da nossa aplica\u00e7\u00e3o.",
                "spa": "Un programa educativo para adultos que narra las aventuras de Peepoodo y sus amigos en Pretty Forest y expone abiertamente temas relacionados con la sexualidad en todas sus formas. Una visi\u00f3n positiva y desinhibida del sexo, sin prejuicios y con la tolerancia como base fundamental.\r\nLos v\u00eddeos contienen im\u00e1genes expl\u00edcitas de penes y vaginas, por lo que no se pueden emitir en nuestra aplicaci\u00f3n."
            },
            "title": {
                "eng": "Peepoodo & The Super Fuck Friends"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dc8ff7b2e35e3d6c55b53676a4bf5de48d748753555-telefonica"
            },
            "id": "dc8ff7b2e35e3d6c55b53676a4bf5de48d748753555",
            "images": [
                {
                    "id": "dc8ff7b2e35e3d6c55b53676a4bf5de48d748753555-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "THE SOCIAL NETWORK LA/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dc8ff7b2e35e3d6c55b53676a4bf5de48d748753555-background-donotchange",
                    "location": "THE SOCIAL NETWORK LA/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dcccd28d08a176ef4704145093784756529c869e98e-telefonica"
                    },
                    "id": "dcccd28d08a176ef4704145093784756529c869e98e",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dcccd28d08a176ef4704145093784756529c869e98e-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "THE SOCIAL NETWORK LA/THE SOCIAL NETWORK LA S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dcccd28d08a176ef4704145093784756529c869e98e-background-donotchange",
                            "location": "THE SOCIAL NETWORK LA/THE SOCIAL NETWORK LA S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Die Social Media \u00fcberholen heute oft die alten Medien in Bezug auf Einfluss, Relevanz, Schnelligkeit und Verbreitung. So ist das besonders in der Welt des Entertainment und der Kultur. Aber wie sind die Kr\u00e4fte deren Kreativit\u00e4t, Vorstellung und Humor die Generationen beeinflussen? In dieser Serie sehen wir was und weshalb die Treiber lenkt. Der Pionier Destorm Power und seine Freunde zeigen uns die Einzelheiten des Business neben Arbeit und Beziehungen. Und wie sie Klick nach Klick vorr\u00fccken.",
                        "eng": "Social media is now outstripping traditional media in terms of influence, relevance and reach.  But who are the forces behind social media, who are influencing tomorrow's generations?  In this new series, we'll take a look at what drives the drivers of social media. Digital pioneer Destorm Power and his friends will show us the ins and outs of the business, while giving us an exclusive look at how they juggle life, work, and relationships - and move the world forward one click at a time.",
                        "fra": "Les m\u00e9dias sociaux d\u00e9passent d\u00e9sormais les m\u00e9dias traditionnels en termes d'influence, de pertinence et de port\u00e9e.  Mais quelles sont les forces derri\u00e8re les m\u00e9dias sociaux, qui influencent les g\u00e9n\u00e9rations de demain ?   Dans cette nouvelle s\u00e9rie, nous allons examiner ce qui motive les moteurs des m\u00e9dias sociaux.  Le pionnier du num\u00e9rique Destorm Power et ses amis nous montreront les tenants et aboutissants de ce secteur, tout nous donnerons un aper\u00e7u exclusif de la mani\u00e8re dont ils jonglent avec la vie, le travail et leurs relations - et font avancer le monde un clic \u00e0 la fois.",
                        "ita": "I social media superano quelli tradizionali in influenza, velocit\u00e0 ed idee, soprattutto nell'intrattenimento e nella cultura. Ma chi sono le forze dietro ai media, la cui creativit\u00e0 sta cambiando le generazioni? In questa serie, vedremo cosa ispira i guru dei social media. Esploreremo perch\u00e9 fanno ci\u00f2 che fanno. Il pionere dei social Destorm Power e i suoi amici ci mostreranno pro e contro del settore, con uno sguardo alle loro vite, il lavoro, le relazioni e come muovere il mondo con un click.",
                        "por": "As redes sociais rivalizam, e at\u00e9 j\u00e1 ultrapassam os m\u00e9dia tradicionais em termos de influ\u00eancia, relev\u00e2ncia e difus\u00e3o de ideias, sobretudo, no mundo do entretenimento e cultura. Quem s\u00e3o as for\u00e7as, cuja criatividade, vis\u00e3o e humor est\u00e3o a mudar esta, e as gera\u00e7\u00f5es futuras? Vamos ver o que os motiva e porque fazem o que fazem. Destorm Power e os amigos, falam dos pr\u00f3s e contras, enquanto nos mostram por dentro como vivem a vida, o trabalho, as rela\u00e7\u00f5es e como movem um mundo um clique de cada vez.",
                        "spa": "Las redes sociales suelen superar a los medios tradicionales en influencia, relevancia, velocidad y difusi\u00f3n. Sobre todo en el mundo del entretenimiento y la cultura. \u00bfQu\u00e9 hay tras las redes sociales, cuya creatividad, visi\u00f3n y humor influye y cambia tantas generaciones? Veremos lo que les motiva, lo que les marca y por qu\u00e9 lo hacen. El pionero Destorm Power y sus amigos nos mostrar\u00e1n los pros y contras del negocio, c\u00f3mo combinan su vida, trabajo y relaciones para avanzar a base de clics."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Die Social Media \u00fcberholen heute oft die alten Medien in Bezug auf Einfluss, Relevanz, Schnelligkeit und Verbreitung. So ist das besonders in der Welt des Entertainment und der Kultur. Aber wie sind die Kr\u00e4fte deren Kreativit\u00e4t, Vorstellung und Humor die Generationen beeinflussen? In dieser Serie sehen wir was und weshalb die Treiber lenkt. Der Pionier Destorm Power und seine Freunde zeigen uns die Einzelheiten des Business neben Arbeit und Beziehungen.",
                "eng": "Social media is now outstripping traditional media in terms of influence, relevance and reach.  But who are the forces behind social media, who are influencing tomorrow's generations?  In this new series, we'll take a look at what drives the drivers of social media. Digital pioneer Destorm Power and his friends will show us the ins and outs of the business, while giving us an exclusive look at how they juggle life, work, and relationships - and move the world forward one click at a time.",
                "fra": "Les m\u00e9dias sociaux d\u00e9passent d\u00e9sormais les m\u00e9dias traditionnels en termes d'influence, de pertinence et de port\u00e9e.  Mais quelles sont les forces derri\u00e8re les m\u00e9dias sociaux, qui influencent les g\u00e9n\u00e9rations de demain ?   Dans cette nouvelle s\u00e9rie, nous allons examiner ce qui motive les moteurs des m\u00e9dias sociaux.  Le pionnier du num\u00e9rique Destorm Power et ses amis nous montreront les tenants et aboutissants de ce secteur, tout nous donnerons un aper\u00e7u exclusif de la mani\u00e8re dont ils jonglent avec la vie, le travail et leurs relations - et font avancer le monde un clic \u00e0 la fois.",
                "ita": "I social media superano quelli tradizionali in influenza, velocit\u00e0 ed idee, soprattutto nell'intrattenimento e nella cultura. Ma chi sono le forze dietro ai media, la cui creativit\u00e0 sta cambiando le generazioni? In questa serie, vedremo cosa ispira i guru dei social media. Esploreremo perch\u00e9 fanno ci\u00f2 che fanno.",
                "por": "As redes sociais rivalizam, e at\u00e9 j\u00e1 ultrapassam os m\u00e9dia tradicionais em termos de influ\u00eancia, relev\u00e2ncia e difus\u00e3o de ideias, sobretudo, no mundo do entretenimento e cultura. Quem s\u00e3o as for\u00e7as, cuja criatividade, vis\u00e3o e humor est\u00e3o a mudar esta, e as gera\u00e7\u00f5es futuras? Vamos ver o que os motiva e porque fazem o que fazem.",
                "spa": "Las redes sociales suelen superar a los medios tradicionales en influencia, relevancia, velocidad y difusi\u00f3n. Sobre todo en el mundo del entretenimiento y la cultura. \u00bfQu\u00e9 hay tras las redes sociales, cuya creatividad, visi\u00f3n y humor influye y cambia tantas generaciones? Veremos lo que les motiva, lo que les marca y por qu\u00e9 lo hacen."
            },
            "title": {
                "eng": "The Social Network LA"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9b4f1963d61873c0390c2f6df05a2751268d8e9205-telefonica"
            },
            "id": "d9b4f1963d61873c0390c2f6df05a2751268d8e9205",
            "images": [
                {
                    "id": "d9b4f1963d61873c0390c2f6df05a2751268d8e9205-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "ROUNDS/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9b4f1963d61873c0390c2f6df05a2751268d8e9205-background-donotchange",
                    "location": "ROUNDS/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d9b4f1c142d47e9383e18b1dfb8d5ed9762e6bca497-telefonica"
                    },
                    "id": "d9b4f1c142d47e9383e18b1dfb8d5ed9762e6bca497",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d9b4f1c142d47e9383e18b1dfb8d5ed9762e6bca497-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "ROUNDS/ROUNDS S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d9b4f1c142d47e9383e18b1dfb8d5ed9762e6bca497-background-donotchange",
                            "location": "ROUNDS/ROUNDS S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Sechs Fremde finden sich als Gefangene in einem mysteri\u00f6sen Todesspiel wieder, in dem niemand ist, wer er zu sein scheint.",
                        "eng": "Six strangers find themselves trapped in a mysterious game of death where no one is who they seem to be.  ",
                        "fra": "Six inconnus se retrouvent enferm\u00e9s dans un myst\u00e9rieux jeu de la mort, o\u00f9 personne n'est vraiment qui ils pr\u00e9tendent \u00eatre.",
                        "ita": "Sei sconosciuti si ritrovano intrappolati in un misterioso gioco di morte dove nessuno \u00e8 chi dice di essere.   ",
                        "por": "Seis desconhecidos encontram-se presos num misterioso jogo de morte onde ningu\u00e9m \u00e9 o que parece ser.",
                        "spa": "Seis extra\u00f1os se encuentran en un misterioso juego mortal en el que nadie es quien parece ser."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Sechs Fremde finden sich als Gefangene in einem mysteri\u00f6sen Todesspiel wieder, in dem niemand ist, wer er zu sein scheint.",
                "eng": "Six strangers find themselves trapped in a mysterious game of death where no one is who they seem to be.  ",
                "fra": "Six inconnus se retrouvent enferm\u00e9s dans un myst\u00e9rieux jeu de la mort, o\u00f9 personne n'est vraiment qui ils pr\u00e9tendent \u00eatre.",
                "ita": "Sei sconosciuti si ritrovano intrappolati in un misterioso gioco di morte dove nessuno \u00e8 chi dice di essere.   ",
                "por": "Seis desconhecidos encontram-se presos num misterioso jogo de morte onde ningu\u00e9m \u00e9 o que parece ser.",
                "spa": "Seis extra\u00f1os se encuentran en un misterioso juego mortal en el que nadie es quien parece ser."
            },
            "title": {
                "eng": "Rounds"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dbbb250c698db34f9ddd71b636b374e6208d40e5867-telefonica"
            },
            "id": "dbbb250c698db34f9ddd71b636b374e6208d40e5867",
            "images": [
                {
                    "id": "dbbb250c698db34f9ddd71b636b374e6208d40e5867-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "SIMI VALLEY/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dbbb250c698db34f9ddd71b636b374e6208d40e5867-background-donotchange",
                    "location": "SIMI VALLEY/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dbbb2bca2c909b3b20b4bbd5326deae8b47201972b0-telefonica"
                    },
                    "id": "dbbb2bca2c909b3b20b4bbd5326deae8b47201972b0",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dbbb2bca2c909b3b20b4bbd5326deae8b47201972b0-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "SIMI VALLEY/SIMI VALLEY S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dbbb2bca2c909b3b20b4bbd5326deae8b47201972b0-background-donotchange",
                            "location": "SIMI VALLEY/SIMI VALLEY S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Simi Valley erz\u00e4hlt die Geschichte von Chase. Chase ist im Abschlussjahr der High School, unzufrieden mit den Optionen f\u00fcr seine Zukunft. Mit Brendan und Mia startet er ein Drogengesch\u00e4ft in der Kleinstadt. Die Serie setzt ein, als Mia entf\u00fchrt ist und sie einem Drogenboss 20.000 $ schulden. Chase' gro\u00dfer Bruder will ihn nicht ins eigene Drogengesch\u00e4ft einsteigen lassen, doch sie m\u00fcssen als Team arbeiten, um w\u00e4hrend Simis gr\u00f6\u00dftem j\u00e4hrlichen Benefiz-Event einen spektakul\u00e4ren Coup durchzuziehen.",
                        "eng": "Simi Valley tells the story of Chase, a high school senior who, unsatisfied with his options for the future, starts a drug-courier service with his friends Brendan & Mia in their suburban town. When the show opens, Mia has been kidnapped, and Chase and Brendan owe the local drug-lord $20,000. Chase\u2019s older brother also runs a drug business in town, which he vowed to never let Chase in on. The two brothers must help each other out to pull off one big heist at Simi\u2019s biggest annual fundraiser ball.",
                        "fra": "Simi Valley raconte l'histoire de Chase, un lyc\u00e9en mal \u00e9panoui qui commence un service de livraison de drogue avec ses amis Brendan & Mia. Lorsque la s\u00e9rie commence, Mia a \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9e et Chase et Brendan doivent 20 000 $ au baron de la drogue local. Le fr\u00e8re a\u00een\u00e9 de Chase dirige \u00e9galement une affaire de drogue en ville, qu'il a jur\u00e9 de ne jamais laisser \u00e0 Chase. Les deux fr\u00e8res doivent malgr\u00e9 tout s'entraider pour pr\u00e9parer un gros cambriolage au plus grand bal annuel de Simi.",
                        "ita": "Simi Valley racconta la storia di Chase, uno studente insoddisfatto delle opzioni per il futuro, inizia a fare il corriere per la droga con gli amici Brendan e Mia. All'inizio dello show,  Mia viene rapita, e Chase e Brendan devono al locale signore della droga 20.000 dollari. Anche il fratello maggiore di Chase \u00e8 nel giro della droga, e ha giurato che non avrebbe mai coinvolto Chase. I due fratelli dovranno aiutarsi a vicenda per fare un grosso colpo al ballo di beneficienza di Simi. ",
                        "por": "Simi Valley conta a hist\u00f3ria de Chase, um finalista do secund\u00e1rio que, insatisfeito com as alternativas de futuro, decide iniciar um neg\u00f3cio de droga com os seus amigos Brendan e Mia. No in\u00edcio da s\u00e9rie, Mia foi raptada e Chase e Brendan devem 20 mil d\u00f3lares ao bar\u00e3o da droga local. O irm\u00e3o mais velho de Chase tamb\u00e9m tem um neg\u00f3cio de droga na cidade, no qual prometeu nunca envolver Chase. Os dois irm\u00e3os ter\u00e3o de se ajudar mutuamente para fazerem um assalto no baile de caridade anual de Simi.",
                        "spa": "Simi Valley narra la historia de Chase, alumno de instituto, inconformista con las opciones sobre su futuro. Se busca la vida como camello con sus amigos Brendan y Mia. Al principio de la serie, Mia ha sido raptada, y Brendan y \u00e9l le deben 20.000 $ al narcotraficante local. El hermano mayor de Chase sigue con su negocio de venta de drogas en el barrio, donde jur\u00f3 que nunca implicar\u00eda a Chase. Los dos hermanos deber\u00e1n ayudarse para cometer un atraco en el baile ben\u00e9fico anual m\u00e1s importante."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Simi Valley erz\u00e4hlt die Geschichte von Chase. Chase ist im Abschlussjahr der High School, unzufrieden mit den Optionen f\u00fcr seine Zukunft. Mit Brendan und Mia startet er ein Drogengesch\u00e4ft in der Kleinstadt. Die Serie setzt ein, als Mia entf\u00fchrt ist und sie einem Drogenboss 20.000 $ schulden.",
                "eng": "Simi Valley tells the story of Chase, a high school senior who, unsatisfied with his options for the future, starts a drug-courier service with his friends Brendan & Mia in their suburban town. When the show opens, Mia has been kidnapped, and Chase and Brendan owe the local drug-lord $20,000. Chase's older brother also runs a drug business in town, which he vowed to never let Chase in on. The 2 brothers must help each other out to pull off one big heist at Simi's biggest annual fundraiser ball.",
                "fra": "Simi Valley raconte l'histoire de Chase, un lyc\u00e9en mal \u00e9panoui qui commence un service de livraison de drogue avec ses amis Brendan & Mia. Lorsque la s\u00e9rie commence, Mia a \u00e9t\u00e9 kidnapp\u00e9e et Chase et Brendan doivent 20 000 $ au baron de la drogue local. Le fr\u00e8re a\u00een\u00e9 de Chase dirige \u00e9galement une affaire de drogue en ville, qu'il a jur\u00e9 de ne jamais laisser \u00e0 Chase. Les deux fr\u00e8res doivent malgr\u00e9 tout s'entraider pour pr\u00e9parer un gros cambriolage au plus grand bal annuel de Simi.",
                "ita": "Simi Valley racconta la storia di Chase, uno studente insoddisfatto delle opzioni per il futuro, inizia a fare il corriere per la droga con gli amici Brendan e Mia. All'inizio dello show,  Mia viene rapita, e Chase e Brendan devono al locale signore della droga 20.000 dollari. Anche il fratello maggiore di Chase \u00e8 nel giro della droga, e ha giurato che non avrebbe mai coinvolto Chase. I due fratelli dovranno aiutarsi a vicenda per fare un grosso colpo al ballo di beneficienza di Simi. ",
                "por": "Simi Valley conta a hist\u00f3ria de Chase, um finalista do secund\u00e1rio que, insatisfeito com as alternativas de futuro, decide iniciar um neg\u00f3cio de droga com os seus amigos Brendan e Mia. No in\u00edcio da s\u00e9rie, Mia foi raptada e Chase e Brendan devem 20 mil d\u00f3lares ao bar\u00e3o da droga local. O irm\u00e3o mais velho de Chase tamb\u00e9m tem um neg\u00f3cio de droga na cidade, no qual prometeu nunca envolver Chase.",
                "spa": "Simi Valley narra la historia de Chase, alumno de instituto, inconformista con las opciones sobre su futuro. Se busca la vida como camello con sus amigos Brendan y Mia. Al principio de la serie, Mia ha sido raptada, y Brendan y \u00e9l le deben 20.000 $ al narcotraficante local. El hermano mayor de Chase sigue con su negocio de venta de drogas en el barrio, donde jur\u00f3 que nunca implicar\u00eda a Chase. "
            },
            "title": {
                "eng": "Simi Valley"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d88ffce001f98f1dd3037623400eede676e7778e159-telefonica"
            },
            "id": "d88ffce001f98f1dd3037623400eede676e7778e159",
            "images": [
                {
                    "id": "d88ffce001f98f1dd3037623400eede676e7778e159-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "DUELS/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d88ffce001f98f1dd3037623400eede676e7778e159-background-donotchange",
                    "location": "DUELS/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d88fffa8aacc829c9846cbce6e05ed18a8cb642d4cc-telefonica"
                    },
                    "id": "d88fffa8aacc829c9846cbce6e05ed18a8cb642d4cc",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d88fffa8aacc829c9846cbce6e05ed18a8cb642d4cc-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "DUELS/DUELS S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d88fffa8aacc829c9846cbce6e05ed18a8cb642d4cc-background-donotchange",
                            "location": "DUELS/DUELS S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Malcolm, ein amerikanischer Student, fordert einen Klassenkameraden zu einem Duell heraus. Das Video von dem Kampf verbreitet sich online und immer mehr Leute rechnen in Duells mit ihren Feinden ab. Die Gewalt eskaliert. Wird es Malcolm gelingen, aus der Spirale der Gewalt auszubrechen?",
                        "eng": "Malcolm, an american student, challenges a  comrade to a real duel. The video becomes so popular on the net that people organise duels to settle a score with their ennemies . In this outburst of violence, will Malcolm escape to this vicious circle?",
                        "fra": "Malcolm, un jeune \u00e9tudiant am\u00e9ricain, veut se venger d'un de ses camarades et l'invite \u00e0 participer \u00e0 un v\u00e9ritable duel. La vid\u00e9o de la sc\u00e8ne va alors rencontrer un tel succ\u00e8s sur Internet que de plus en plus de personnes se provoquent en duels pour r\u00e9gler leurs diff\u00e9rents. Au coeur de ce ph\u00e9nom\u00e8ne devenu incontr\u00f4lable, Malcolm arrivera-t-il \u00e0 sortir du cercle vicieux de la violence ?",
                        "ita": "Malcolm, uno studente americano, sfida un compagno ad un vero duello. Il video diventa virale e presto, si inizano ad organizzare duelli per pareggiare i conti tra nemici. In questa escalation di violenza, riuscir\u00e0 Malcom a uscire da questo circolo vizioso? ",
                        "por": "Malcolm, um estudante americano, desafia um colega para um duelo. O v\u00eddeo torna-se viral e as pessoas come\u00e7am a organizar duelos para ajustar contas com os seus inimigos. Ser\u00e1 que Malcolm conseguir\u00e1 escapar a esta crescente viol\u00eancia?",
                        "spa": "Malcolm, un estudiante americano, desaf\u00eda a un compa\u00f1ero de clase a un duelo real. El v\u00eddeo no tarda en hacerse viral y la gente comienza a organizar duelos para resolver disputas. \u00bfConseguir\u00e1 Malcolm escapar de este c\u00edrculo vicioso de violencia creciente?"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Malcolm, ein amerikanischer Student, fordert einen Klassenkameraden zu einem Duell heraus. Das Video von dem Kampf verbreitet sich online und immer mehr Leute rechnen in Duells mit ihren Feinden ab. Die Gewalt eskaliert. Wird es Malcolm gelingen, aus der Spirale der Gewalt auszubrechen?",
                "eng": "Malcolm, an american student, challenges a  comrade to a real duel. The video becomes so popular on the net that people organise duels to settle a score with their ennemies . In this outburst of violence, will Malcolm escape to this vicious circle?",
                "fra": "Malcolm, un jeune \u00e9tudiant am\u00e9ricain, veut se venger d'un de ses camarades et l'invite \u00e0 participer \u00e0 un v\u00e9ritable duel. La vid\u00e9o de la sc\u00e8ne va alors rencontrer un tel succ\u00e8s sur Internet que de plus en plus de personnes se provoquent en duels pour r\u00e9gler leurs diff\u00e9rents. Au coeur de ce ph\u00e9nom\u00e8ne devenu incontr\u00f4lable, Malcolm arrivera-t-il \u00e0 sortir du cercle vicieux de la violence ?",
                "ita": "Malcolm, uno studente americano, sfida un compagno ad un vero duello. Il video diventa virale e presto, si inizano ad organizzare duelli per pareggiare i conti tra nemici. In questa escalation di violenza, riuscir\u00e0 Malcom a uscire da questo circolo vizioso? ",
                "por": "Malcolm, um estudante americano, desafia um colega para um duelo. O v\u00eddeo torna-se viral e as pessoas come\u00e7am a organizar duelos para ajustar contas com os seus inimigos. Ser\u00e1 que Malcolm conseguir\u00e1 escapar a esta crescente viol\u00eancia?",
                "spa": "Malcolm, un estudiante americano, desaf\u00eda a un compa\u00f1ero de clase a un duelo real. El v\u00eddeo no tarda en hacerse viral y la gente comienza a organizar duelos para resolver disputas. \u00bfConseguir\u00e1 Malcolm escapar de este c\u00edrculo vicioso de violencia creciente?"
            },
            "title": {
                "eng": "Duels"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9bb7db8b560c42d6a55bd22b82e8c250e36cde0376-telefonica"
            },
            "id": "d9bb7db8b560c42d6a55bd22b82e8c250e36cde0376",
            "images": [
                {
                    "id": "d9bb7db8b560c42d6a55bd22b82e8c250e36cde0376-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "MAKING A SCENE/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9bb7db8b560c42d6a55bd22b82e8c250e36cde0376-background-donotchange",
                    "location": "MAKING A SCENE/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d9bb7dd7f3f503f4c45a4d94c6d92b7ea79551c4009-telefonica"
                    },
                    "id": "d9bb7dd7f3f503f4c45a4d94c6d92b7ea79551c4009",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d9bb7dd7f3f503f4c45a4d94c6d92b7ea79551c4009-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "MAKING A SCENE/MAKING A SCENE S03/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d9bb7dd7f3f503f4c45a4d94c6d92b7ea79551c4009-background-donotchange",
                            "location": "MAKING A SCENE/MAKING A SCENE S03/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 3,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Die originale Serie entstand aus James Francos Liebe f\u00fcr Filme mit einer \u00fcberraschenden Wende. Jede Episode zeigt Franco und seine Filmcrew, die klassische TV-Serien und Filmszenen neu entwerfen und durch das Austauschen von Genres, Charakteren und vielem mehr Kultklassiker neu interpretieren und erfinden!",
                        "eng": "The original series born out of James Franco's love for movies with a twist. Each episode will feature Franco and one or more fellow artists remaking classic television shows and movie scenes; reimagining cult classics by swapping genres, characters and more!",
                        "fra": "La s\u00e9rie est venue de l'amour de James Franco pour les films d\u00e9cal\u00e9s. Chaque \u00e9pisode met en sc\u00e8ne James Franco ou ses amis dans un remake de films, s\u00e9ries et clips vid\u00e9o cultes. Les sc\u00e9narios sont r\u00e9am\u00e9nag\u00e9s par exemple en ajoutant de nouvelles facettes aux personnages ou en m\u00e9langeant les genres, pour un rendu toujours plus surprenant.",
                        "ita": "L'originale serie nata dall'amore di James Franco per i film con un colpo di scena. In ogni episodio Franco ed altri artisti rimetteranno in scena dei classici degli show televisivi e dei film: rivisitando dei cult e invertendo generi, personaggi e molto altro ancora!",
                        "por": "Uma s\u00e9rie original que nasce da paix\u00e3o de James Franco por filmes com um final inesperado. Cada epis\u00f3dio conta com Franco e mais alguns artistas que retratam cl\u00e1ssicos da televis\u00e3o e cenas de alguns filmes; reinventam filmes de culto trocando g\u00e9neros, personagens e muito mais!",
                        "spa": "La serie original de James Franco que naci\u00f3 de su amor por las pel\u00edculas ha cambiado. Cada episodio presenta a James y a uno o m\u00e1s de sus compa\u00f1eros artistas reinventando series cl\u00e1sicas de televisi\u00f3n y escenas de pel\u00edculas, reimaginando cl\u00e1sicos de culto, \u00a1cambiando g\u00e9neros, personajes y m\u00e1s!"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 3",
                        "fra": "Saison 3"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Die originale Serie entstand aus James Francos Liebe f\u00fcr Filme mit einer \u00fcberraschenden Wende. Jede Episode zeigt Franco und seine Filmcrew, die klassische TV-Serien und Filmszenen neu entwerfen und durch das Austauschen von Genres, Charakteren und vielem mehr Kultklassiker neu interpretieren und erfinden!",
                "eng": "The original series born out of James Franco's love for movies with a twist. Each episode will feature Franco and one or more fellow artists remaking classic television shows and movie scenes; reimagining cult classics by swapping genres, characters and more!",
                "fra": "La s\u00e9rie est venue de l'amour de James Franco pour les films d\u00e9cal\u00e9s. Chaque \u00e9pisode met en sc\u00e8ne James Franco ou ses amis dans un remake de films, s\u00e9ries et clips vid\u00e9o cultes. Les sc\u00e9narios sont r\u00e9am\u00e9nag\u00e9s par exemple en ajoutant de nouvelles facettes aux personnages ou en m\u00e9langeant les genres, pour un rendu toujours plus surprenant.",
                "ita": "L'originale serie nata dall'amore di James Franco per i film con un colpo di scena. In ogni episodio Franco ed altri artisti rimetteranno in scena dei classici degli show televisivi e dei film: rivisitando dei cult e invertendo generi, personaggi e molto altro ancora!",
                "por": "Uma s\u00e9rie original que nasce da paix\u00e3o de James Franco por filmes com um final inesperado. Cada epis\u00f3dio conta com Franco e mais alguns artistas que retratam cl\u00e1ssicos da televis\u00e3o e cenas de alguns filmes; reinventam filmes de culto trocando g\u00e9neros, personagens e muito mais!",
                "spa": "La serie original de James Franco que naci\u00f3 de su amor por las pel\u00edculas ha cambiado. Cada episodio presenta a James y a uno o m\u00e1s de sus compa\u00f1eros artistas reinventando series cl\u00e1sicas de televisi\u00f3n y escenas de pel\u00edculas, reimaginando cl\u00e1sicos de culto, \u00a1cambiando g\u00e9neros, personajes y m\u00e1s!"
            },
            "title": {
                "eng": "Making A Scene"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d89002f93d5b485dd6cb182891f8b0ee19b31899846-telefonica"
            },
            "id": "d89002f93d5b485dd6cb182891f8b0ee19b31899846",
            "images": [
                {
                    "id": "d89002f93d5b485dd6cb182891f8b0ee19b31899846-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "TYCOON/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d89002f93d5b485dd6cb182891f8b0ee19b31899846-background-donotchange",
                    "location": "TYCOON/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d890038f6692740d2a3551045cd43c4f6cbfc8b2f62-telefonica"
                    },
                    "id": "d890038f6692740d2a3551045cd43c4f6cbfc8b2f62",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d890038f6692740d2a3551045cd43c4f6cbfc8b2f62-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "TYCOON/TYCOON S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d890038f6692740d2a3551045cd43c4f6cbfc8b2f62-background-donotchange",
                            "location": "TYCOON/TYCOON S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Die 25-j\u00e4hrige Natalie aus Miami bekommt ein merkw\u00fcrdiges Angebot von Immobilienmogul Leroy Blake: Er zahlt ihr f\u00fcnf Millionen Dollar, wenn sie ein Jahr lang alle Entscheidungen ihm \u00fcberl\u00e4sst... Unzufrieden in ihrem derzeitigen Leben, nimmt Natalie das Angebot an. Sie ahnt nicht, was diese Entscheidung sie kosten wird.",
                        "eng": "In Miami, 25-year old Natalie gets a strange offer from young real estate mogul Leroy Blake : if she surrenders all of her decisions to him for one year, she will get 5 million dollars. Unsatisfied with her current life, she accepts... Not realizing what that choice will cost her.",
                        "fra": "A Miami, Nathalie, 25 ans, re\u00e7oit une \u00e9trange proposition de la part d\u2019un jeune magnat de l\u2019immobilier, Leroy Blake. Si elle suit toutes ses directives, elle recevra 5 millions de dollars. Sa vie \u00e9tant loin de l\u2019id\u00e9e qu\u2019elle s\u2019en faisait, elle accepte sans r\u00e9aliser ce que \u00e7a va lui co\u00fbter\u2026",
                        "ita": "A Miami, la venticinquenne Natalie riceve una strana proposta da un giovane magnate del settore immobiliare, Leroy Blake: se per un anno gli cede tutte le sue decisioni, avr\u00e0 5 milioni di dollari. Insoddisfatta della sua vita attuale, accetta... senza rendersi conto di quanto le coster\u00e0 questa decisione.",
                        "por": "Em Miami, Natalie, de 25 anos, recebe uma estranha proposta do jovem magnata do imobili\u00e1rio Leroy Blake: se ele controlar todas as decis\u00f5es dela durante um ano, ela receber\u00e1 5 milh\u00f5es de d\u00f3lares. Insatisfeita com a vida, ela aceita, mas n\u00e3o se apercebe do pre\u00e7o a pagar.",
                        "spa": "En Miami, Natalie, de 25 a\u00f1os, recibe una extra\u00f1a oferta del joven magnate inmobiliario Leroy Blake: si deja que \u00e9l tome todas sus decisiones durante un a\u00f1o, le dar\u00e1 5 millones de d\u00f3lares. Desencantada con su vida, acepta... Sin darse cuenta de lo que dicha decisi\u00f3n le puede costar."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Die 25-j\u00e4hrige Natalie aus Miami bekommt ein merkw\u00fcrdiges Angebot von Immobilienmogul Leroy Blake: Er zahlt ihr f\u00fcnf Millionen Dollar, wenn sie ein Jahr lang alle Entscheidungen ihm \u00fcberl\u00e4sst... Unzufrieden in ihrem derzeitigen Leben, nimmt Natalie das Angebot an. Sie ahnt nicht, was diese Entscheidung sie kosten wird.",
                "eng": "In Miami, 25-year old Natalie gets a strange offer from young real estate mogul Leroy Blake : if she surrenders all of her decisions to him for one year, she will get 5 million dollars. Unsatisfied with her current life, she accepts... Not realizing what that choice will cost her.",
                "fra": "A Miami, Nathalie, 25 ans, re\u00e7oit une \u00e9trange proposition de la part d\u2019un jeune magnat de l\u2019immobilier, Leroy Blake. Si elle suit toutes ses directives, elle recevra 5 millions de dollars. Sa vie \u00e9tant loin de l\u2019id\u00e9e qu\u2019elle s\u2019en faisait, elle accepte sans r\u00e9aliser ce que \u00e7a va lui co\u00fbter\u2026",
                "ita": "A Miami, la venticinquenne Natalie riceve una strana proposta da un giovane magnate del settore immobiliare, Leroy Blake: se per un anno gli cede tutte le sue decisioni, avr\u00e0 5 milioni di dollari. Insoddisfatta della sua vita attuale, accetta... senza rendersi conto di quanto le coster\u00e0 questa decisione.",
                "por": "Em Miami, Natalie, de 25 anos, recebe uma estranha proposta do jovem magnata do imobili\u00e1rio Leroy Blake: se ele controlar todas as decis\u00f5es dela durante um ano, ela receber\u00e1 5 milh\u00f5es de d\u00f3lares. Insatisfeita com a vida, ela aceita, mas n\u00e3o se apercebe do pre\u00e7o a pagar.",
                "spa": "En Miami, Natalie, de 25 a\u00f1os, recibe una extra\u00f1a oferta del joven magnate inmobiliario Leroy Blake: si deja que \u00e9l tome todas sus decisiones durante un a\u00f1o, le dar\u00e1 5 millones de d\u00f3lares. Desencantada con su vida, acepta... Sin darse cuenta de lo que dicha decisi\u00f3n le puede costar."
            },
            "title": {
                "eng": "Tycoon"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dd9adb523b19b9d03d23dbe63a66657bf5b1542ae62-telefonica"
            },
            "id": "dd9adb523b19b9d03d23dbe63a66657bf5b1542ae62",
            "images": [
                {
                    "id": "dd9adb523b19b9d03d23dbe63a66657bf5b1542ae62-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "VERMIN/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dd9adb523b19b9d03d23dbe63a66657bf5b1542ae62-background-donotchange",
                    "location": "VERMIN/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dd9adce15b2aa1b39c7fb30ddb9ad9233a7e9f3e8f2-telefonica"
                    },
                    "id": "dd9adce15b2aa1b39c7fb30ddb9ad9233a7e9f3e8f2",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dd9adce15b2aa1b39c7fb30ddb9ad9233a7e9f3e8f2-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "VERMIN/VERMIN S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dd9adce15b2aa1b39c7fb30ddb9ad9233a7e9f3e8f2-background-donotchange",
                            "location": "VERMIN/VERMIN S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Ein naiver Mantis (Gottesanbeterin) verl\u00e4sst seine Heimatstadt, um seinem Traum zu folgen und der Polizei in der Gro\u00dfstadt beizutreten. Dabei erf\u00e4hrt er erstmals die Brutalit\u00e4t der realen Welt. Zwischen Alkohol, Drogen, Schl\u00e4gern, Sexclubs und seinen verr\u00fcckten Kollegen findet er heraus, dass selbst Insekten seltsame Laster haben.",
                        "eng": "When a naive praying mantis leaves his hometown to fulfill his dream of joining the police force in the big city, he discovers the brutality of the real world. Between booze, drugs, thugs, sex clubs and mad coworkers, he finds out the hard way that even insects have weird vices. ",
                        "fra": "Mantos, jeune et fragile mante religieuse, quitte sa campagne natale pour marcher sur les traces de son p\u00e8re et devenir flic \u00e0 la capitale. Il se confronte alors rapidement \u00e0 la dure r\u00e9alit\u00e9 de la rue. Entre addictions, d\u00e9pravation, grand banditisme et coll\u00e8gues d\u00e9rang\u00e9s, il va r\u00e9aliser sur le tard que m\u00eame les insectes ont les pires vices.",
                        "ita": "Quando una sprovveduta mantide lascia la sua citt\u00e0 natale per realizzare il suo sogno di diventare poliziotto nella grande citt\u00e0, scopre la brutalit\u00e0 del mondo reale. Tra alcool, droghe, delinquenti, sex club e colleghi pazzi, scoprir\u00e0 nel modo peggiore che anche gli insetti hanno strani vizi. ",
                        "por": "Quando um louva-a-deus ing\u00e9nuo, deixa a sua cidade natal para realizar o sonho de se juntar \u00e0 for\u00e7a policial na capital, fica a conhecer a brutalidade do mundo real. Entre bebida, drogas, bandidos, clubes de sexo e colegas de trabalho loucos, descobre do modo mais dif\u00edcil, que at\u00e9 os insetos t\u00eam v\u00edcios estranhos.",
                        "spa": "Cuando una inocente mantis religiosa abandona su casa para cumplir su sue\u00f1o de convertirse en polic\u00eda en la gran ciudad, descubre la brutalidad del mundo real. Entre la bebida, las drogas, los matones los burdeles y los compa\u00f1eros pirados, aprender\u00e1 a las malas que incluso los insectos tienen extra\u00f1os vicios."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Ein naiver Mantis (Gottesanbeterin) verl\u00e4sst seine Heimatstadt, um seinem Traum zu folgen und der Polizei in der Gro\u00dfstadt beizutreten. Dabei erf\u00e4hrt er erstmals die Brutalit\u00e4t der realen Welt. Zwischen Alkohol, Drogen, Schl\u00e4gern, Sexclubs und seinen verr\u00fcckten Kollegen findet er heraus, dass selbst Insekten seltsame Laster haben.",
                "eng": "When a naive praying mantis leaves his hometown to fulfill his dream of joining the police force in the big city, he discovers the brutality of the real world. Between booze, drugs, thugs, sex clubs and mad coworkers, he finds out the hard way that even insects have weird vices. ",
                "fra": "Mantos, jeune et fragile mante religieuse, quitte sa campagne natale pour marcher sur les traces de son p\u00e8re et devenir flic \u00e0 la capitale. Il se confronte alors rapidement \u00e0 la dure r\u00e9alit\u00e9 de la rue. Entre addictions, d\u00e9pravation, grand banditisme et coll\u00e8gues d\u00e9rang\u00e9s, il va r\u00e9aliser sur le tard que m\u00eame les insectes ont les pires vices.",
                "ita": "Quando una sprovveduta mantide lascia la sua citt\u00e0 natale per realizzare il suo sogno di diventare poliziotto nella grande citt\u00e0, scopre la brutalit\u00e0 del mondo reale. Tra alcool, droghe, delinquenti, sex club e colleghi pazzi, scoprir\u00e0 nel modo peggiore che anche gli insetti hanno strani vizi. ",
                "por": "Quando um louva-a-deus ing\u00e9nuo, deixa a sua cidade natal para realizar o sonho de se juntar \u00e0 for\u00e7a policial na capital, fica a conhecer a brutalidade do mundo real. Entre bebida, drogas, bandidos, clubes de sexo e colegas de trabalho loucos, descobre do modo mais dif\u00edcil, que at\u00e9 os insetos t\u00eam v\u00edcios estranhos.",
                "spa": "Cuando una inocente mantis religiosa abandona su casa para cumplir su sue\u00f1o de convertirse en polic\u00eda en la gran ciudad, descubre la brutalidad del mundo real. Entre la bebida, las drogas, los matones los burdeles y los compa\u00f1eros pirados, aprender\u00e1 a las malas que incluso los insectos tienen extra\u00f1os vicios."
            },
            "title": {
                "eng": "Vermin"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "db6784e0435307a220110d386446cda86372e6f7f23-telefonica"
            },
            "id": "db6784e0435307a220110d386446cda86372e6f7f23",
            "images": [
                {
                    "id": "db6784e0435307a220110d386446cda86372e6f7f23-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "A GIRL IS A GUN/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "db6784e0435307a220110d386446cda86372e6f7f23-background-donotchange",
                    "location": "A GIRL IS A GUN/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "db678592f7e456ffe15914942d391f3d904483958fe-telefonica"
                    },
                    "id": "db678592f7e456ffe15914942d391f3d904483958fe",
                    "images": [
                        {
                            "id": "db678592f7e456ffe15914942d391f3d904483958fe-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "A GIRL IS A GUN/A GIRL IS A GUN S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "db678592f7e456ffe15914942d391f3d904483958fe-background-donotchange",
                            "location": "A GIRL IS A GUN/A GIRL IS A GUN S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Dies ist die Geschichte von Frauen, die es leid sind, in einer von korrupten M\u00e4nnern regierten Welt zu leben. Vegas ist eine einsame Frau, die aus einer psychiatrischen Klinik ausgebrochen ist, Nenuphar McBride ist eine engagierte Mutter und Hausfrau, und Santa Fe Walden ist eine junge Kellnerin, die ein ruhiges, ereignisloses Leben f\u00fchrt. Nichts deutete darauf hin, dass ihre Wege sich kreuzen sollten, doch jetzt bewegen sie etwas und ver\u00e4ndern die Welt. Bist du dabei? Schlie\u00dft du dich der Revolution an?",
                        "eng": "This is the story of women tired of living in a world ruled by old corrupted men.Vegas is a lone woman who has escaped from a mental hospital, Nenuphar McBride is a dedicated mother and housewife, and Santa Fe Walden is a young waitress living a calm and uneventful life. Nothing was meant to bring them together, but now they will make a difference and change the world. Will you join them? Will you join the revolution?",
                        "fra": "C'est l'histoire de femmes fatigu\u00e9es de vivre dans un monde gouvern\u00e9 par des hommes vieux et corrompus. Vegas est une femme solitaire qui s'est \u00e9chapp\u00e9e d'un h\u00f4pital psychiatrique, Nenuphar McBride est une m\u00e8re au foyer d\u00e9vou\u00e9e et Santa Fe Walden est une jeune serveuse vivant une vie calme et sans histoire. Rien n'\u00e9tait destin\u00e9 \u00e0 les rassembler, mais d\u00e9sormais elles veulent faire la diff\u00e9rence et changer le monde. Les rejoindrez-vous ? Rejoindrez-vous la r\u00e9volution ?",
                        "ita": "Questa \u00e8 la storia di alcune donne stanche di vivere in un mondo governato da uomini vecchi e corrotti. Vegas \u00e8 una donna sola che \u00e8 evasa da un ospedale psichiatrico, Nenuphar McBride \u00e8 una madre devota e casalinga e Santa Fe Walden \u00e8 una giovane cameriera che vive una vita serena e tranquilla. Niente era destinato a farle incontrare, ma ora faranno la differenza e cambieranno il mondo. Ti unirai a loro? Ti unirai alla rivoluzione?",
                        "por": "Esta \u00e9 uma hist\u00f3ria sobre mulheres fartas de viver num mundo governado por  homens velhos e corruptos. Vegas \u00e9 uma mulher solit\u00e1ria que fugiu de um hospital psiqui\u00e1trico, Nenuphar McBride \u00e9 uma m\u00e3e dedicada e dona de casa, e Santa Fe Walden \u00e9 uma jovem empregada de mesa que vive um vida calma e sem percal\u00e7os. Nada faria prever que se juntassem, mas agora far\u00e3o a diferen\u00e7a e v\u00e3o mudar o mundo. Querem juntar-se a elas? Querem juntar-se \u00e0 revolu\u00e7\u00e3o?",
                        "spa": "Esta es la historia de unas mujeres cansadas de vivir en un mundo dominado por hombres viejos y corruptos. Vegas es una mujer solitaria que se ha escapado de un centro de rehabilitaci\u00f3n, Nenuphar McBride es madre y ama de casa, y Santa Fe Walden es una j\u00f3ven camarera que vive una vida apacible. No hay nada que tengan en com\u00fan, pero pronto cambiar\u00e1n el mundo. \u00bfTe unir\u00edas a ellas? \u00bfTe unir\u00edas a la revoluci\u00f3n?"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Dies ist die Geschichte von Frauen, die es leid sind, in einer von korrupten M\u00e4nnern regierten Welt zu leben. Vegas ist eine einsame Frau, die aus einer psychiatrischen Klinik ausgebrochen ist, Nenuphar McBride ist eine engagierte Mutter und Hausfrau, und Santa Fe Walden ist eine junge Kellnerin, die ein ruhiges, ereignisloses Leben f\u00fchrt. Nichts deutete darauf hin, dass ihre Wege sich kreuzen sollten, doch jetzt bewegen sie etwas und ver\u00e4ndern die Welt. Bist du dabei?",
                "eng": "This is the story of women tired of living in a world ruled by old corrupted men.Vegas is a lone woman who has escaped from a mental hospital, Nenuphar McBride is a dedicated mother and housewife, and Santa Fe Walden is a young waitress living a calm and uneventful life. Nothing was meant to bring them together, but now they will make a difference and change the world. Will you join them? Will you join the revolution?",
                "fra": "C'est l'histoire de femmes fatigu\u00e9es de vivre dans un monde gouvern\u00e9 par des hommes vieux et corrompus. Vegas est une femme solitaire qui s'est \u00e9chapp\u00e9e d'un h\u00f4pital psychiatrique, Nenuphar McBride est une m\u00e8re au foyer d\u00e9vou\u00e9e et Santa Fe Walden est une jeune serveuse vivant une vie calme et sans histoire. Rien n'\u00e9tait destin\u00e9 \u00e0 les rassembler, mais d\u00e9sormais elles veulent faire la diff\u00e9rence et changer le monde. Les rejoindrez-vous ? Rejoindrez-vous la r\u00e9volution ?",
                "ita": "Questa \u00e8 la storia di alcune donne stanche di vivere in un mondo governato da uomini vecchi e corrotti. Vegas \u00e8 una donna sola che \u00e8 evasa da un ospedale psichiatrico, Nenuphar McBride \u00e8 una madre devota e casalinga e Santa Fe Walden \u00e8 una giovane cameriera che vive una vita serena e tranquilla. Niente era destinato a farle incontrare, ma ora faranno la differenza e cambieranno il mondo. Ti unirai a loro? Ti unirai alla rivoluzione?",
                "por": "Esta \u00e9 uma hist\u00f3ria sobre mulheres fartas de viver num mundo governado por  homens velhos e corruptos. Vegas \u00e9 uma mulher solit\u00e1ria que fugiu de um hospital psiqui\u00e1trico, Nenuphar McBride \u00e9 uma m\u00e3e dedicada e dona de casa, e Santa Fe Walden \u00e9 uma jovem empregada de mesa que vive um vida calma e sem percal\u00e7os. Nada faria prever que se juntassem, mas agora far\u00e3o a diferen\u00e7a e v\u00e3o mudar o mundo. Querem juntar-se a elas? Querem juntar-se \u00e0 revolu\u00e7\u00e3o?",
                "spa": "Esta es la historia de unas mujeres cansadas de vivir en un mundo dominado por hombres viejos y corruptos. Vegas es una mujer solitaria que se ha escapado de un centro de rehabilitaci\u00f3n, Nenuphar McBride es madre y ama de casa, y Santa Fe Walden es una j\u00f3ven camarera que vive una vida apacible. No hay nada que tengan en com\u00fan, pero pronto cambiar\u00e1n el mundo. \u00bfTe unir\u00edas a ellas? \u00bfTe unir\u00edas a la revoluci\u00f3n?"
            },
            "title": {
                "eng": "A Girl Is A Gun"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9aa6a9d9bb86b8d3ccb9e3630cb0adacc75e90ac19-telefonica"
            },
            "id": "d9aa6a9d9bb86b8d3ccb9e3630cb0adacc75e90ac19",
            "images": [
                {
                    "id": "d9aa6a9d9bb86b8d3ccb9e3630cb0adacc75e90ac19-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "EXPOSED/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9aa6a9d9bb86b8d3ccb9e3630cb0adacc75e90ac19-background-donotchange",
                    "location": "EXPOSED/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d9aa6c0a1080fed46f5afa164705b20f89a8987ce18-telefonica"
                    },
                    "id": "d9aa6c0a1080fed46f5afa164705b20f89a8987ce18",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d9aa6c0a1080fed46f5afa164705b20f89a8987ce18-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "EXPOSED/EXPOSED S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d9aa6c0a1080fed46f5afa164705b20f89a8987ce18-background-donotchange",
                            "location": "EXPOSED/EXPOSED S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Die achtzehnj\u00e4hrige Jessika tr\u00e4umt davon, zur Elite zu geh\u00f6ren. Sie ist Studentin, Tochter, Freundin \u2014 aber sie will mehr, n\u00e4mlich ganz nach oben. Egal, was es kostet\u2026 ",
                        "eng": "Eighteen year old Jessika dreams about joining the elite. She is a student, a daughter, a girlfriend, but she wants more. She wants to be on the top floor, whatever the cost\u2026",
                        "fra": "Jessika a 18 ans et elle r\u00eave de rejoindre l'\u00e9lite de la soci\u00e9t\u00e9. Elle n'est peut-\u00eatre pas n\u00e9e dans la richesse, mais elle va tout faire pour mettre le monde \u00e0 ses genoux. Elle veut tout, elle veux parvenir au sommet, peu importe le prix...",
                        "ita": "La diciottenne Jessika sogna di entrare a far parte dell'elite. E' una studentessa, una figlia, una fidanzata, ma vuole di pi\u00f9. Vuole arrivare in cima, a qualunque costo... ",
                        "por": "A jovem Jessika, de dezoito anos, sonha fazer parte da elite. Ela \u00e9 estudante, filha, namorada, mas ainda quer ser mais. Ela quer subir at\u00e9 ao topo, custe o que custar\u2026",
                        "spa": "Jessika, de dieciocho a\u00f1os, sue\u00f1a con llegar a la \u00e9lite. Es estudiante, hija y novia, pero quiere m\u00e1s. Quiere llegar a lo m\u00e1s alto sea cual sea el precio."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Die achtzehnj\u00e4hrige Jessika tr\u00e4umt davon, zur Elite zu geh\u00f6ren. Sie ist Studentin, Tochter, Freundin \u2014 aber sie will mehr, n\u00e4mlich ganz nach oben. Egal, was es kostet\u2026 ",
                "eng": "Eighteen year old Jessika dreams about joining the elite. She is a student, a daughter, a girlfriend, but she wants more. She wants to be on the top floor, whatever the cost\u2026",
                "fra": "Jessika a 18 ans et elle r\u00eave de rejoindre l'\u00e9lite de la soci\u00e9t\u00e9. Elle n'est peut-\u00eatre pas n\u00e9e dans la richesse, mais elle va tout faire pour mettre le monde \u00e0 ses genoux. Elle veut tout, elle veux parvenir au sommet, peu importe le prix... ",
                "ita": "La diciottenne Jessika sogna di entrare a far parte dell'elite. E' una studentessa, una figlia, una fidanzata, ma vuole di pi\u00f9. Vuole arrivare in cima, a qualunque costo... \r\n",
                "por": "A jovem Jessika, de dezoito anos, sonha fazer parte da elite. Ela \u00e9 estudante, filha, namorada, mas ainda quer ser mais. Ela quer subir at\u00e9 ao topo, custe o que custar\u2026",
                "spa": "Jessika, de dieciocho a\u00f1os, sue\u00f1a con llegar a la \u00e9lite. Es estudiante, hija y novia, pero quiere m\u00e1s. Quiere llegar a lo m\u00e1s alto sea cual sea el precio."
            },
            "title": {
                "eng": "Exposed"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d8902955c5e47ab3fa09c6a586f33232ee8c4dfff14-telefonica"
            },
            "id": "d8902955c5e47ab3fa09c6a586f33232ee8c4dfff14",
            "images": [
                {
                    "id": "d8902955c5e47ab3fa09c6a586f33232ee8c4dfff14-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "GAME OF DEATH/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d8902955c5e47ab3fa09c6a586f33232ee8c4dfff14-background-donotchange",
                    "location": "GAME OF DEATH/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d8902991f4ecb50ea1c1b2a1a4386830bed8b2342ac-telefonica"
                    },
                    "id": "d8902991f4ecb50ea1c1b2a1a4386830bed8b2342ac",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d8902991f4ecb50ea1c1b2a1a4386830bed8b2342ac-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "GAME OF DEATH/GAME OF DEATH S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d8902991f4ecb50ea1c1b2a1a4386830bed8b2342ac-background-donotchange",
                            "location": "GAME OF DEATH/GAME OF DEATH S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "\"T\u00f6te oder werde get\u00f6tet\" ist die goldene Regel des Spiels Game of Death. Sie hat Jahrtausende die verflucht die diese Regel ignoriert haben. Ihr Kopf wird explodieren es sei denn sie t\u00f6ten jemanden. Werden sie sich einander anlegen oder wird das der letzte Tag in dieser Stadt am Ende der Welt sein?",
                        "eng": "\"Kill or be killed\" is the golden rule of the Game of Death. Sucks for seven millennials who ignored that rule. Now their head will literally explode unless they kill someone. Will they turn on each other to survive, or will this sunny day be the last for the innocent people of their middle-of-nowhere town ?",
                        "ita": "\"Uccidere o venire uccisi\" \u00e8 la regola d'oro di Game of Death. Un vero peccato per i 7 millenial che l'hanno ignorata. Ora la loro testa esploder\u00e0 a meno che non uccidano qualcuno. Si rivolteranno l'uno contro l'altro, oppure questo sar\u00e0 l'ultimo giorno per le persone innocenti della loro citt\u00e0? ",
                        "por": "\u201cMatar ou morrer\u201d \u00e9 a regra de ouro do Jogo da Morte. Sete millennials ignoraram essa regra e a cabe\u00e7a deles ir\u00e1 explodir se n\u00e3o matarem algu\u00e9m. Ir\u00e3o virar-se uns contra os outros para sobreviver? Ser\u00e1 este belo dia o \u00faltimo da vida dos inocentes habitantes desta localidade perdida no meio do nada?",
                        "spa": "\"Mata o te matar\u00e1n\" es la regla de oro del Juego de la muerte. Una lata para siete milenials que la han ignorado. Ahora volar\u00e1n cabezas, literalmente, a no ser que maten. \u00bfSe enfrentar\u00e1n entre ellos para sobrevivir o este d\u00eda soleado ser\u00e1 el \u00faltimo para los inocentes de un pueblo perdido en la nada?"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season One",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "\"T\u00f6te oder werde get\u00f6tet\" ist die goldene Regel des Spiels Game of Death. Sie hat Jahrtausende die verflucht die diese Regel ignoriert haben. Ihr Kopf wird explodieren es sei denn sie t\u00f6ten jemanden. Werden sie sich einander anlegen oder wird das der letzte Tag in dieser Stadt am Ende der Welt sein?",
                "eng": "\"Kill or be killed\" is the golden rule of the Game of Death. Sucks for seven millennials who ignored that rule. Now their head will literally explode unless they kill someone. Will they turn on each other to survive, or will this sunny day be the last for the innocent people of their middle-of-nowhere town ?",
                "ita": "\"Uccidere o venire uccisi\" \u00e8 la regola d'oro di Game of Death. Un vero peccato per i 7 millenial che l'hanno ignorata. Ora la loro testa esploder\u00e0 a meno che non uccidano qualcuno. Si rivolteranno l'uno contro l'altro, oppure questo sar\u00e0 l'ultimo giorno per le persone innocenti della loro citt\u00e0? ",
                "por": "\u201cMatar ou morrer\u201d \u00e9 a regra de ouro do Jogo da Morte. Sete millennials ignoraram essa regra e a cabe\u00e7a deles ir\u00e1 explodir se n\u00e3o matarem algu\u00e9m. Ir\u00e3o virar-se uns contra os outros para sobreviver? Ser\u00e1 este belo dia o \u00faltimo da vida dos inocentes habitantes desta localidade perdida no meio do nada?",
                "spa": "\"Mata o te matar\u00e1n\" es la regla de oro del Juego de la muerte. Una lata para siete milenials que la han ignorado. Ahora volar\u00e1n cabezas, literalmente, a no ser que maten. \u00bfSe enfrentar\u00e1n entre ellos para sobrevivir o este d\u00eda soleado ser\u00e1 el \u00faltimo para los inocentes de un pueblo perdido en la nada?"
            },
            "title": {
                "eng": "Game Of Death"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dd6d4705b4652393d527466f7e16f528c92ac114003-telefonica"
            },
            "id": "dd6d4705b4652393d527466f7e16f528c92ac114003",
            "images": [
                {
                    "id": "dd6d4705b4652393d527466f7e16f528c92ac114003-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "IMMORTALITY/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dd6d4705b4652393d527466f7e16f528c92ac114003-background-donotchange",
                    "location": "IMMORTALITY/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dd6d48fa1010fb20ab3848c658c6dd7de2cc1d9d309-telefonica"
                    },
                    "id": "dd6d48fa1010fb20ab3848c658c6dd7de2cc1d9d309",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dd6d48fa1010fb20ab3848c658c6dd7de2cc1d9d309-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "IMMORTALITY/IMMORTALITY S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dd6d48fa1010fb20ab3848c658c6dd7de2cc1d9d309-background-donotchange",
                            "location": "IMMORTALITY/IMMORTALITY S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "In naher Zukunft f\u00fchrt Sha Dishi eine Nation Unsterblicher. Sie verf\u00fcgt \u00fcber alle Bereiche des Lebens, von Karriere und Religion bis hin zu Familie und sozialem Leben. Als sie jedoch \u00fcberlegt, ihrem Sohn die Macht zu \u00fcbergeben, muss sie sich mit einer wachsenden politischen Revolte gegen ihre diktatorische Machtaus\u00fcbung auseinandersetzen...",
                        "eng": "In the near future, Sha Dishi is leading a nation of immortals. She is in charge of handling every area of their lives, from careers and religion to family and social life. But as she is thinking of handing over power to her son, she has to deal with a growing political revolt against her dictatorial power...",
                        "fra": "Dans un avenir proche, Sha Dishi dirige une nation d'immortels. Elle contr\u00f4le tous les aspects de leur vie : carri\u00e8re, religion, vie familiale et sociale. Mais alors qu'elle envisage de passer le pouvoir \u00e0 son fils, elle doit faire face \u00e0 une r\u00e9sistance politique grandissante contre sa dictature...",
                        "ita": "In un futuro prossimo, Sha Dishi guida una nazione di immortali. Lei controlla ogni aspetto delle loro vite, dalla carriera e la religione alla famiglia e alla vita sociale. Ma mentre lei sta pensando di cedere il potere a suo figlio, deve fare i conti con una crescente rivolta politica contro il suo potere dittatoriale... ",
                        "por": "No futuro pr\u00f3ximo, Sha Dishi lidera uma na\u00e7\u00e3o de imortais. Ela est\u00e1 encarregue de todas as \u00e1reas das suas vidas, desde carreiras e religi\u00e3o a fam\u00edlia e vida social. Mas quando pensa entregar o poder ao seu filho, ela ter\u00e1 de lidar com uma revolta pol\u00edtica contra o seu poder ditatorial...",
                        "spa": "En un futuro cercano, Sha Dishi lidera una naci\u00f3n de inmortales. Se encarga de gestionar cada faceta de sus vidas, desde la profesi\u00f3n y la religi\u00f3n a la familia y la vida social. Pero si quiere pasarle el poder a su hijo, tendr\u00e1 que lidiar con una creciente revuelta pol\u00edtica contra su poder dictatorial..."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "In naher Zukunft f\u00fchrt Sha Dishi eine Nation Unsterblicher. Sie verf\u00fcgt \u00fcber alle Bereiche des Lebens, von Karriere und Religion bis hin zu Familie und sozialem Leben. Als sie jedoch \u00fcberlegt, ihrem Sohn die Macht zu \u00fcbergeben, muss sie sich mit einer wachsenden politischen Revolte gegen ihre diktatorische Machtaus\u00fcbung auseinandersetzen...",
                "eng": "In the near future, Sha Dishi is leading a nation of immortals. She is in charge of handling every area of their lives, from careers and religion to family and social life. But as she is thinking of handing over power to her son, she has to deal with a growing political revolt against her dictatorial power...",
                "fra": "Dans un avenir proche, Sha Dishi dirige une nation d'immortels. Elle contr\u00f4le tous les aspects de leur vie : carri\u00e8re, religion, vie familiale et sociale. Mais alors qu'elle envisage de passer le pouvoir \u00e0 son fils, elle doit faire face \u00e0 une r\u00e9sistance politique grandissante contre sa dictature...",
                "ita": "In un futuro prossimo, Sha Dishi guida una nazione di immortali. Lei controlla ogni aspetto delle loro vite, dalla carriera e la religione alla famiglia e alla vita sociale. Ma mentre lei sta pensando di cedere il potere a suo figlio, deve fare i conti con una crescente rivolta politica contro il suo potere dittatoriale... ",
                "por": "No futuro pr\u00f3ximo, Sha Dishi lidera uma na\u00e7\u00e3o de imortais. Ela est\u00e1 encarregue de todas as \u00e1reas das suas vidas, desde carreiras e religi\u00e3o a fam\u00edlia e vida social. Mas quando pensa entregar o poder ao seu filho, ela ter\u00e1 de lidar com uma revolta pol\u00edtica contra o seu poder ditatorial...",
                "spa": "En un futuro cercano, Sha Dishi lidera una naci\u00f3n de inmortales. Se encarga de gestionar cada faceta de sus vidas, desde la profesi\u00f3n y la religi\u00f3n a la familia y la vida social. Pero si quiere pasarle el poder a su hijo, tendr\u00e1 que lidiar con una creciente revuelta pol\u00edtica contra su poder dictatorial..."
            },
            "title": {
                "eng": "Immortality"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d88cdde4f2be659e26a4b0a2a314ddf3453dff0a59f-telefonica"
            },
            "id": "d88cdde4f2be659e26a4b0a2a314ddf3453dff0a59f",
            "images": [
                {
                    "id": "d88cdde4f2be659e26a4b0a2a314ddf3453dff0a59f-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "JUNIOR/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d88cdde4f2be659e26a4b0a2a314ddf3453dff0a59f-background-donotchange",
                    "location": "JUNIOR/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d88ce23b8baa886d2d697e20ae7454ded700f757636-telefonica"
                    },
                    "id": "d88ce23b8baa886d2d697e20ae7454ded700f757636",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d88ce23b8baa886d2d697e20ae7454ded700f757636-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "JUNIOR/JUNIOR S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d88ce23b8baa886d2d697e20ae7454ded700f757636-background-donotchange",
                            "location": "JUNIOR/JUNIOR S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Der rebellische Teenager Logan stellt fest, dass Erwachsenwerden wesentlich schwieriger ist, als sie dachte. ",
                        "eng": "Teenage rebel Logan finds out that 'coming of age' is a lot harder than she thought.",
                        "fra": "La jeune rebelle Logan r\u00e9alise que l'adolescence est un cap difficile \u00e0 passer.",
                        "ita": "Logan, una ribelle teenager scopre che 'diventare matura' \u00e8 pi\u00f9 dura di quanto pensasse.",
                        "por": "A rebelde adolescente Logan descobre que a transi\u00e7\u00e3o para a \u201cmaioridade\u201d \u00e9 mais dif\u00edcil do que pensava.",
                        "spa": "Una adolescente rebelde llamada Logan descubre que la adolescencia y la madurez son mucho m\u00e1s dif\u00edciles de lo que pensaba."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Der rebellische Teenager Logan stellt fest, dass Erwachsenwerden wesentlich schwieriger ist, als sie dachte. ",
                "eng": "Teenage rebel Logan finds out that 'coming of age' is a lot harder than she thought.",
                "fra": "La jeune rebelle Logan r\u00e9alise que l'adolescence est un cap difficile \u00e0 passer.",
                "ita": "Logan, una ribelle teenager scopre che 'diventare matura' \u00e8 pi\u00f9 dura di quanto pensasse.",
                "por": "A rebelde adolescente Logan descobre que a transi\u00e7\u00e3o para a \u201cmaioridade\u201d \u00e9 mais dif\u00edcil do que pensava.",
                "spa": "Una adolescente rebelde llamada Logan descubre que la adolescencia y la madurez son mucho m\u00e1s dif\u00edciles de lo que pensaba."
            },
            "title": {
                "eng": "Junior"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "ddf52442df487f6942c948c579cd9eef92febdbf35b-telefonica"
            },
            "id": "ddf52442df487f6942c948c579cd9eef92febdbf35b",
            "images": [
                {
                    "id": "ddf52442df487f6942c948c579cd9eef92febdbf35b-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "L'AGE ADULTE/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "ddf52442df487f6942c948c579cd9eef92febdbf35b-background-donotchange",
                    "location": "L'AGE ADULTE/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "ddf524ab9b0e2bf250e0aeda0599c8a2d75b1bf917c-telefonica"
                    },
                    "id": "ddf524ab9b0e2bf250e0aeda0599c8a2d75b1bf917c",
                    "images": [
                        {
                            "id": "ddf524ab9b0e2bf250e0aeda0599c8a2d75b1bf917c-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "L'AGE ADULTE/L'AGE ADULTE S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "ddf524ab9b0e2bf250e0aeda0599c8a2d75b1bf917c-background-donotchange",
                            "location": "L'AGE ADULTE/L'AGE ADULTE S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "eng": "Alex has everything he needs in life: he is athletic, he has a career, he is engaged and he has lots of friends. He has always been the pillar of the family, the \"perfect\" son. But when he comes out of a brief coma, he suddenly finds himself attracted to men. This change creates a shockwave among his family and friends.",
                        "fra": "Alex a tout du jeune homme \u00e9panoui : il est sportif, en plus d'avoir une carri\u00e8re, une fianc\u00e9e et des amis. Il a toujours \u00e9t\u00e9 le pilier de sa famille, l'enfant \u00ab parfait \u00bb. \u00c0 la suite d'un bref coma, il devient attir\u00e9 par les hommes. Ce changement cr\u00e9e une onde de choc aupr\u00e8s des siens."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "eng": "Alex has everything he needs in life: he is athletic, he has a career, he is engaged and he has lots of friends. He has always been the pillar of the family, the \"perfect\" son. But when he comes out of a brief coma, he suddenly finds himself attracted to men. This change creates a shockwave among his family and friends.",
                "fra": "Alex a tout du jeune homme \u00e9panoui : il est sportif, en plus d'avoir une carri\u00e8re, une fianc\u00e9e et des amis. Il a toujours \u00e9t\u00e9 le pilier de sa famille, l'enfant \u00ab parfait \u00bb. \u00c0 la suite d'un bref coma, il devient attir\u00e9 par les hommes. Ce changement cr\u00e9e une onde de choc aupr\u00e8s des siens.",
                "spa": "Alex tiene todos los ingredientes de un joven de \u00e9xito: es deportista, tiene una carrera, una prometida y amigos. Siempre ha sido el pilar de su familia, el ni\u00f1o \"perfecto\". Tras un breve coma, se siente atra\u00eddo por los hombres. Este cambio provoca ondas de choque en su familia."
            },
            "title": {
                "eng": "L'\u00e2ge adulte",
                "fra": "L'\u00e2ge adulte",
                "spa": "La Adultez"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dadf92d49515b250964957729d56df1b3b052661629-telefonica"
            },
            "id": "dadf92d49515b250964957729d56df1b3b052661629",
            "images": [
                {
                    "id": "dadf92d49515b250964957729d56df1b3b052661629-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "MOOOM/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dadf92d49515b250964957729d56df1b3b052661629-background-donotchange",
                    "location": "MOOOM/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "daf037b1cd1b8aab048077497f28bee035cb45eba7e-telefonica"
                    },
                    "id": "daf037b1cd1b8aab048077497f28bee035cb45eba7e",
                    "images": [
                        {
                            "id": "daf037b1cd1b8aab048077497f28bee035cb45eba7e-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "MOOOM/MOOOM S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "daf037b1cd1b8aab048077497f28bee035cb45eba7e-background-donotchange",
                            "location": "MOOOM/MOOOM S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Eugene findet heraus, dass sein Vater mit seiner eigenen Freundin zusammen ist, und er f\u00fchlt sich nicht besonders gut dabei. Und dann taucht auch noch seine tote Mutter wieder auf, um ihrem Sohn durch diese Situation, und durchs Leben im Allgemeinen, zu helfen...",
                        "eng": "Eugene finds out that his father is going out with his formal girlriend. He is not feeling too well about it. His dead mother is suddenly going to reappear to help her son go through this situation, and life, in general\u2026",
                        "fra": "Eug\u00e8ne d\u00e9couvre que son p\u00e8re sort avec sa copine \u00e0 lui Il n'est pas tr\u00e8s \u00e0 l'aise avec \u00e7a. Sa d\u00e9funte m\u00e8re va soudainement r\u00e9appara\u00eetre pour aider son fils \u00e0 faire face \u00e0 cette situation, et \u00e0 la vie, en g\u00e9n\u00e9ral.",
                        "ita": "Eugene scopre che suo padre sta uscendo con la sua ragazza. La cosa non gli piace molto. La sua defunta madre riappare improvvisamente per aiutarlo con la situazione, e con la vita, in generale\u2026",
                        "por": "Eugene descobre que o seu pai anda a sair com a sua namorada. Ele n\u00e3o se sente muito bem em rela\u00e7\u00e3o a isso. A sua falecida m\u00e3e vai reaparecer para ajudar o seu filho a ultrapassar esta situa\u00e7\u00e3o, e a encarar a vida, de um modo geral.",
                        "spa": "Eugene descubre que su padre est\u00e1 saliendo con su novia actual y esto no le sienta demasiado bien. Su madre muerta aparecer\u00e1 por sorpresa para ayudar a su hijo en esta situaci\u00f3n y en su vida en general..."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Eugene findet heraus, dass sein Vater mit seiner eigenen Freundin zusammen ist, und er f\u00fchlt sich nicht besonders gut dabei. Und dann taucht auch noch seine tote Mutter wieder auf, um ihrem Sohn durch diese Situation, und durchs Leben im Allgemeinen, zu helfen...",
                "eng": "Eugene finds out that his father is going out with his formal girlriend. He is not feeling too well about it. His dead mother is suddenly going to reappear to help her son go through this situation, and life, in general\u2026",
                "fra": "Eug\u00e8ne d\u00e9couvre que son p\u00e8re sort avec sa copine \u00e0 lui Il n'est pas tr\u00e8s \u00e0 l'aise avec \u00e7a. Sa d\u00e9funte m\u00e8re va soudainement r\u00e9appara\u00eetre pour aider son fils \u00e0 faire face \u00e0 cette situation, et \u00e0 la vie, en g\u00e9n\u00e9ral.",
                "ita": "Eugene scopre che suo padre sta uscendo con la sua ragazza. La cosa non gli piace molto. La sua defunta madre riappare improvvisamente per aiutarlo con la situazione, e con la vita, in generale\u2026",
                "por": "Eugene descobre que o seu pai anda a sair com a sua namorada. Ele n\u00e3o se sente muito bem em rela\u00e7\u00e3o a isso. A sua falecida m\u00e3e vai reaparecer para ajudar o seu filho a ultrapassar esta situa\u00e7\u00e3o, e a encarar a vida, de um modo geral.",
                "spa": "Eugene descubre que su padre est\u00e1 saliendo con su novia actual y esto no le sienta demasiado bien. Su madre muerta aparecer\u00e1 por sorpresa para ayudar a su hijo en esta situaci\u00f3n y en su vida en general..."
            },
            "title": {
                "eng": "Mooom"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d8900d258d51273a67a094a1e4cc73e1a81f286def2-telefonica"
            },
            "id": "d8900d258d51273a67a094a1e4cc73e1a81f286def2",
            "images": [
                {
                    "id": "d8900d258d51273a67a094a1e4cc73e1a81f286def2-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "PILLOW TALK/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d8900d258d51273a67a094a1e4cc73e1a81f286def2-background-donotchange",
                    "location": "PILLOW TALK/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d8900d75e0bdb06f53b84c7a56bc5988eab73c7a128-telefonica"
                    },
                    "id": "d8900d75e0bdb06f53b84c7a56bc5988eab73c7a128",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d8900d75e0bdb06f53b84c7a56bc5988eab73c7a128-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "PILLOW TALK/PILLOW TALK S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d8900d75e0bdb06f53b84c7a56bc5988eab73c7a128-background-donotchange",
                            "location": "PILLOW TALK/PILLOW TALK S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "In der Serie \"Pillow Talk\" spielt Patrick J. Adams (\"Suits\") einen ungl\u00fccklichen Junggesellen, der im Zeitalter von Tinder und Gratis-Pornos nach spiritueller Erleuchtung sucht. In jeder Folge fordert ihn die Frau in seinem Leben heraus, auf sein Herz zu h\u00f6ren und bei seinen sexuellen Abenteuern offener zu sein - auch wenn das bedeutet, von einem Hippie-Vater herzlich umarmt zu werden. ",
                        "eng": "Pillow Talk stars Patrick J. Adam\u2019s (Suits) as Ryan, our tortured bachelor looking for spiritual enlightenment in a world of Tinder and free porn.  Each episode the woman in his life challenges him+G13 to become more of a man in his heart and more open in his sexual adventures, even if it means being cuddled by a hippie father.",
                        "fra": "Pillow Talk met en sc\u00e8ne Patrick J. Adam dans le r\u00f4le de Ryan, un c\u00e9libataire endurci qui se lance dans une qu\u00eate spirituelle afin de trouver sa voie dans un monde domin\u00e9 par Tinder et le porno gratuit. Chaque \u00e9pisode retrace les moments partag\u00e9s avec ses multiples partenaires, et les relations tumultueuses qui r\u00e9sultent de sa crise existentielle, qui le m\u00e8nera jusqu'\u00e0 faire des c\u00e2lins au p\u00e8re d'une de ses conqu\u00eates.",
                        "ita": "Pillow Talk ha come protagonista  Patrick J. Adams (nelle vesti) di Ryan, uno scapolo tormentato in cerca di un'illuminazione spirituale nell'era di Tinder e porno gratis. In ogni episodio la donna nella sua vita lo sfider\u00e0 a diventare pi\u00f9 uomo nel cuore e pi\u00f9 aperto nelle sue avventure sessuali, anche se questo significa essere cullato da un padre hippie.",
                        "por": "Pillow Talk apresenta Patrick J. Adams (Suits) como Ryan, um solteiro atormentado em busca de enriquecimento espiritual num mundo de Tinder e pornografia gr\u00e1tis. Em cada epis\u00f3dio, a mulher da sua vida desafia-o a tornar-se mais ligado ao seu cora\u00e7\u00e3o mas mais livre nas suas aventuras sexuais, mesmo que isso signifique ser mimado por um pai hippie.",
                        "spa": "En Pillow Talk, Patrick J. Adams hace de Ryan, un torturado soltero en busca de iluminaci\u00f3n espiritual en la era del Tinder y el porno gratis. En cada episodio las mujeres de su vida le desaf\u00edan a ser m\u00e1s hombre en el fondo y m\u00e1s abierto en sus aventuras sexuales, incluso si eso significa ser acunado por un padre hippie. "
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                },
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "db8082f3387b2b1f22e9f4e47015bdf9a8b61d56358-telefonica"
                    },
                    "id": "db8082f3387b2b1f22e9f4e47015bdf9a8b61d56358",
                    "images": [
                        {
                            "id": "db8082f3387b2b1f22e9f4e47015bdf9a8b61d56358-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "PILLOW TALK/PILLOW TALK S02/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "db8082f3387b2b1f22e9f4e47015bdf9a8b61d56358-background-donotchange",
                            "location": "PILLOW TALK/PILLOW TALK S02/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 2,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Patrick J. Adams (Suits) ist Ryan, ein gebeutelter Junggeselle, der in einer Welt von Tinder und Gratis-Pornografie nach spiritueller Erleuchtung sucht. Nach dem Tod seines besten Freundes erreicht Ryan seinen absoluten seelischen Tiefpunkt, wo er herausfindet, dass sich vielleicht doch nicht alles nur um ihn dreht. Der Regisseur ist Michael Piscitelli (God Bless Ozzy Osbourne), die ausf\u00fchrende Produzentin Sharon Horgan (Pulling und Catastrophe).",
                        "eng": "Pillow Talk stars Patrick J. Adam\u2019s (Suits) as Ryan, our tortured bachelor looking for spiritual enlightenment in a world of Tinder and free porn. After losing his best friend, Ryan spirals to his spiritual bottom where he discovers maybe it\u2019s not all really about him.\rDirected by Michael Piscitelli (God Bless Ozzy Osborne), EP Sharon Horgan (Pulling and Catastrophe)",
                        "fra": "Pillow Talk avec Patrick J. Adams dans le r\u00f4le de Ryan, notre c\u00e9libataire tortur\u00e9 \u00e0 la recherche de l'illumination spirituelle dans le monde de Tinder et du porno gratuit. Apr\u00e8s avoir perdu son meilleur ami, Ryan s'enfonce dans la spiritualit\u00e9 o\u00f9 il d\u00e9couvrira que ce peut-\u00eatre tout ne tourne pas autour de lui.",
                        "ita": "In Pillow Talk milita la star Patrick J. Adam (Suits) nei panni di Ryan, uno scapolo torturato che cerca l'illuminazione spirituale nel mondo di tinder e dei porno gratis. Dopo la morte del suo migliore amico, Ryan raggiunge il suo fondo spirituale dove scopre che forse non tutto riguarda lui. Diretto da Michael Piscitelli (God Bless Ozzy Osborne), produttrice esecutiva Sharon Horgan (Pulling and Catastrophe).",
                        "por": "Pillow Talk apresenta Patrick J. Adams (Suits) como Ryan, um solteiro atormentado em busca de enriquecimento espiritual num mundo de Tinder e pornografia gr\u00e1tis. Ap\u00f3s perder o seu melhor amigo, Ryan vai ao mais profundo do seu ser espiritual e percebe que talvez nem tudo seja por sua causa. Realizado por Michael Piscitelli (God Bless Ozzy Osborne), EP Sharon Horgan (Pulling and Catastrophe)",
                        "spa": "En Pillow Talk, Patrick J. Adam's (Suits) interpreta a Ryan, un soltero torturado que busca la iluminaci\u00f3n espiritual en un mundo de Tinder y porno gratuito. Despu\u00e9s de perder a su mejor amigo, Ryan toca fondo espiritualmente y descubre que quiz\u00e1s no todo gira en torno a \u00e9l. Dirigida por Michael Piscitelli (God Bless Ozzy Osborne) y con Sharon Horgan (Pulling y Catastrophe) como productora ejecutiva."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 2"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "In der Serie \"Pillow Talk\" spielt Patrick J. Adams (\"Suits\") einen ungl\u00fccklichen Junggesellen, der im Zeitalter von Tinder und Gratis-Pornos nach spiritueller Erleuchtung sucht. In jeder Folge fordert ihn die Frau in seinem Leben heraus, auf sein Herz zu h\u00f6ren und bei seinen sexuellen Abenteuern offener zu sein - auch wenn das bedeutet, von einem Hippie-Vater herzlich umarmt zu werden. ",
                "eng": "Pillow Talk stars Patrick J. Adam\u2019s (Suits) as Ryan, our tortured bachelor looking for spiritual enlightenment in a world of Tinder and free porn.",
                "fra": "Pillow Talk met en sc\u00e8ne Patrick J. Adam dans le r\u00f4le de Ryan, un c\u00e9libataire endurci qui se lance dans une qu\u00eate spirituelle afin de trouver sa voie dans un monde domin\u00e9 par Tinder et le porno gratuit. Chaque \u00e9pisode retrace les moments partag\u00e9s avec ses multiples partenaires, et les relations tumultueuses qui r\u00e9sultent de sa crise existentielle, qui le m\u00e8nera jusqu'\u00e0 faire des c\u00e2lins au p\u00e8re d'une de ses conqu\u00eates.",
                "ita": "Pillow Talk ha come protagonista  Patrick J. Adams (nelle vesti) di Ryan, uno scapolo tormentato in cerca di un'illuminazione spirituale nell'era di Tinder e porno gratis. In ogni episodio la donna nella sua vita lo sfider\u00e0 a diventare pi\u00f9 uomo nel cuore e pi\u00f9 aperto nelle sue avventure sessuali, anche se questo significa essere cullato da un padre hippie.",
                "por": "Pillow Talk apresenta Patrick J. Adams (Suits) como Ryan, um solteiro atormentado em busca de enriquecimento espiritual num mundo de Tinder e pornografia gr\u00e1tis. Em cada epis\u00f3dio, a mulher da sua vida desafia-o a tornar-se mais ligado ao seu cora\u00e7\u00e3o mas mais livre nas suas aventuras sexuais, mesmo que isso signifique ser mimado por um pai hippie.",
                "spa": "En Pillow Talk, Patrick J. Adams hace de Ryan, un torturado soltero en busca de iluminaci\u00f3n espiritual en la era del Tinder y el porno gratis. En cada episodio las mujeres de su vida le desaf\u00edan a ser m\u00e1s hombre en el fondo y m\u00e1s abierto en sus aventuras sexuales, incluso si eso significa ser acunado por un padre hippie. "
            },
            "title": {
                "eng": "Pillow Talk"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dab312cbe017eb303a039c6b34644a86071c779292d-telefonica"
            },
            "id": "dab312cbe017eb303a039c6b34644a86071c779292d",
            "images": [
                {
                    "id": "dab312cbe017eb303a039c6b34644a86071c779292d-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "PLAYED/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dab312cbe017eb303a039c6b34644a86071c779292d-background-donotchange",
                    "location": "PLAYED/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dab3136af1eb648fd678b3038e06ea8ffdc7534c8f9-telefonica"
                    },
                    "id": "dab3136af1eb648fd678b3038e06ea8ffdc7534c8f9",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dab3136af1eb648fd678b3038e06ea8ffdc7534c8f9-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "PLAYED/PLAYED S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dab3136af1eb648fd678b3038e06ea8ffdc7534c8f9-background-donotchange",
                            "location": "PLAYED/PLAYED S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Der 16-j\u00e4hrige Computerfreak und -spieler Noah entdeckt, dass sein Lieblingsvideospiel \u2013 Final Destiny \u2013 auf ausgekl\u00fcgelte Weise von einem Terrornetzwerk genutzt wird, um Jugendliche anzuwerben. Schnell werden die virtuellen Gefahren des Spiels zu realen Gefahren und Noah, der als Doppelagent in beiden Welten agiert, muss um sein Leben k\u00e4mpfen...",
                        "eng": "Noah (16), a computer geek and gamer, discovers to his amazement that his favorite video game - Final Destiny - is actually a sophisticated means for a terror network to recruit teenagers. When the virtual dangers of the game become real-life dangers, Noah, who functions as a double-agent in both the virtual and real world, must fight for his life...",
                        "fra": "Noah, 16 ans, est un geek et un gamer \u00e0 plein temps. Il d\u00e9couvre  son nouveau jeu pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : Final Destiny, un jeu qui est le nouveau biais de recrutement pour les terroristes. Noah va devoir se battre pour sa vie, \u00e0 la fois dans le jeu et dans le monde r\u00e9el.",
                        "ita": "Noah (16), un nerd dei computer e giocatore di video game, scopre con grande stupore che il suo video gioco preferito, Final Destiny, \u00e8 il sofisticato strumento di una rete di terrore che recluta teenager. Quando i pericoli virtuali del gioco si riversano nella vita reale, Noah, doppio agente sia nel mondo virtuale che in quello reale, deve lottare per la sua vita...",
                        "por": "Noah (16), \u00e9 um geek e joga no computador. Ele descobre que o seu jogo preferido - Final Destiny \u2013 \u00e9, na verdade, um meio sofisticado para uma rede de terroristas recrutar adolescentes. Quando os perigos virtuais do jogo se tornam perigos reais, Noah, que atua como agente duplo no mundo virtual e real, ter\u00e1 de lutar pela sua vida.",
                        "spa": "Noah (16), un friki de los ordenadores y jugador de videojuegos, descubre que su videojuego favorito, Final Destiny, es en realidad un medio sofisticado de una red terrorista que recluta adolescentes. Cuando los peligros virtuales del juego se convierten en peligros reales, Noah, que hace de doble agente en el mundo virtual y el real, debe luchar por su vida... "
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Der 16-j\u00e4hrige Computerfreak und -spieler Noah entdeckt, dass sein Lieblingsvideospiel \u2013 Final Destiny \u2013 auf ausgekl\u00fcgelte Weise von einem Terrornetzwerk genutzt wird, um Jugendliche anzuwerben. Schnell werden die virtuellen Gefahren des Spiels zu realen Gefahren und Noah, der als Doppelagent in beiden Welten agiert, muss um sein Leben k\u00e4mpfen...",
                "eng": "Noah (16), a computer geek and gamer, discovers to his amazement that his favorite video game - Final Destiny - is actually a sophisticated means for a terror network to recruit teenagers. When the virtual dangers of the game become real-life dangers, Noah, who functions as a double-agent in both the virtual and real world, must fight for his life...",
                "fra": "Noah, 16 ans, est un geek et un gamer \u00e0 plein temps. Il d\u00e9couvre  son nouveau jeu pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 : Final Destiny, un jeu qui est le nouveau biais de recrutement pour les terroristes. Noah va devoir se battre pour sa vie, \u00e0 la fois dans le jeu et dans le monde r\u00e9el.",
                "ita": "Noah (16), un nerd dei computer e giocatore di video game, scopre con grande stupore che il suo video gioco preferito, Final Destiny, \u00e8 il sofisticato strumento di una rete di terrore che recluta teenager. Quando i pericoli virtuali del gioco si riversano nella vita reale, Noah, doppio agente sia nel mondo virtuale che in quello reale, deve lottare per la sua vita...",
                "por": "Noah (16), \u00e9 um geek e joga no computador. Ele descobre que o seu jogo preferido - Final Destiny \u2013 \u00e9, na verdade, um meio sofisticado para uma rede de terroristas recrutar adolescentes. Quando os perigos virtuais do jogo se tornam perigos reais, Noah, que atua como agente duplo no mundo virtual e real, ter\u00e1 de lutar pela sua vida.",
                "spa": "Noah (16), un friki de los ordenadores y jugador de videojuegos, descubre que su videojuego favorito, Final Destiny, es en realidad un medio sofisticado de una red terrorista que recluta adolescentes. Cuando los peligros virtuales del juego se convierten en peligros reales, Noah, que hace de doble agente en el mundo virtual y el real, debe luchar por su vida..."
            },
            "title": {
                "eng": "Played"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "da85dfbe2af0f382689db18364cb093aa205b087763-telefonica"
            },
            "id": "da85dfbe2af0f382689db18364cb093aa205b087763",
            "images": [
                {
                    "id": "da85dfbe2af0f382689db18364cb093aa205b087763-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "SONS OF GOD/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "da85dfbe2af0f382689db18364cb093aa205b087763-background-donotchange",
                    "location": "SONS OF GOD/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "da85e00dec06d6fe15325c34f6a25460145343c415f-telefonica"
                    },
                    "id": "da85e00dec06d6fe15325c34f6a25460145343c415f",
                    "images": [
                        {
                            "id": "da85e00dec06d6fe15325c34f6a25460145343c415f-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "SONS OF GOD/SONS OF GOD S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "da85e00dec06d6fe15325c34f6a25460145343c415f-background-donotchange",
                            "location": "SONS OF GOD/SONS OF GOD S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Als sein Laden mutwillig besch\u00e4digt wird, sucht Eli den Rebbe auf und bittet um Rat. Nachdem sie vor der Schwulenbar von maskierten M\u00e4nnern \u00fcberfallen wurden, nimmt Zoey Daniel mit zu sich nach Hause, wo sie ihn zu \u00fcberzeugen versucht, Anzeige zu erstatten \u2013 obwohl das Daniel blo\u00dfstellen und offiziell outen w\u00fcrde. Als Eli und Zoey sp\u00e4ter versuchen Zusammenh\u00e4nge zwischen einzelnen Hinweisen herzustellen, bemerken sie, dass sie doch einiges verbindet und werden sich langsam sympathischer.",
                        "eng": "The body of a teenage boy is found in a Brooklyn Yeshiva. At his feet, a quote from the Book of Leviticus: \"If a man has sexual relations with a man as one does with a woman, both of them have done what is detestable. They are to be put to death; their blood will be on their own heads\u201d. ZOEY, a rookie NYPD detective, is called in on the case, while ELI, a member of the Jewish neighborhood watch called the Shomrim, is ordered to act as her translator and chaperone. Investigating this tight-knit community will not be easy for Zoey... And, is Eli really there to help?",
                        "fra": "Le corps d'un \u00e9tudiant est trouv\u00e9 dans la Yeshiva de Brooklyn, \u00e0 ses pieds une citation du Livre de Leviticius : \" Si un homme a les m\u00eames relations sexuelles qu'il a avec une femme avec un autre homme, ils ont tous deux commis ce qu'il y a de plus d\u00e9testable. Ils doivent \u00eatre mis \u00e0 mort; leur sang sera leur appartiendra.\" Zoey, une nouvelle de la NYPD est appel\u00e9e \u00e0 enqu\u00eater, Eli, membre de la surveillance de voisinage juive appel\u00e9e la \"Shomrim\", doit la chaperonner dans la communaut\u00e9. L\u2019enqu\u00eate va s\u2019av\u00e9rer compliqu\u00e9.",
                        "ita": "Il corpo di un ragazzo viene trovato in una Yeshiva di Brooklyn. Ai suoi piedi, una citazione del Levitico: \"Se uno ha con un uomo relazioni carnali come si hanno con una donna, ambedue hanno commesso cosa abominevole; dovranno esser messi a morte; il loro sangue ricadr\u00e0 su loro\u201d. Zoey, una detective del NYPD, \u00e8 chiamata ad investigare sul caso, mentre ad Eli, un membro del gruppo di sorveglianza del quartiere chiamato Shomrim, viene dato l'ordine di farle da chaperone. Investigare su questa comunit\u00e0 non sar\u00e0 facile per Zoey... E Eli \u00e8 davvero l\u00ec per aiutarla? ",
                        "por": "O corpo de um adolescente \u00e9 encontrado numa Yeshiva em Brooklyn. A seus p\u00e9s, uma cita\u00e7\u00e3o do Lev\u00edtico: \"Se um homem tiver rela\u00e7\u00f5es sexuais com outro homem tal como faz com uma mulher, ambos fizeram algo detest\u00e1vel.  Dever\u00e3o ser mortos; o seu sangue estar\u00e1 nas suas cabe\u00e7as\". ZOEY, uma novata detetive da NYPD, fica encarregue do caso, enquanto  ELI, um membro da seguran\u00e7a do bairro, a Shomrim,  dever\u00e1 ser o seu tradutor e acompanh\u00e1-la. Investigar algo nesta comunidade t\u00e3o fechada n\u00e3o ser\u00e1 f\u00e1cil para Zoey... E ser\u00e1 que Eli pretende mesmo ajudar?",
                        "spa": "Encuentran el cuerpo de un adolescente en una Yeshiv\u00e1 de Brooklyn. A sus pies, una cita del Lev\u00edtico: \"Si un hombre mantiene relaciones sexuales con otro hombre, como lo har\u00eda con una mujer, los dos habr\u00e1n cometido un pecado detestable. Los dos hombres ser\u00e1n condenados a muerte y su sangre correr\u00e1 por sus propias cabezas\". Zoey, una detective primeriza del Departamento de Polic\u00eda de Nueva York, entra en el caso."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Als sein Laden mutwillig besch\u00e4digt wird, sucht Eli den Rebbe auf und bittet um Rat. Nachdem sie vor der Schwulenbar von maskierten M\u00e4nnern \u00fcberfallen wurden, nimmt Zoey Daniel mit zu sich nach Hause, wo sie ihn zu \u00fcberzeugen versucht, Anzeige zu erstatten \u2013 obwohl das Daniel blo\u00dfstellen und offiziell outen w\u00fcrde. ",
                "eng": "The body of a teenage boy is found in a Brooklyn Yeshiva. At his feet, a quote from the Book of Leviticus: \"If a man has sexual relations with a man as one does with a woman, both of them have done what is detestable. They are to be put to death; their blood will be on their own heads\u201d. ZOEY, a rookie NYPD detective, is called in on the case, while ELI, a member of the Jewish neighborhood watch called the Shomrim, is ordered to act as her translator and chaperone.",
                "fra": "Le corps d'un \u00e9tudiant est trouv\u00e9 dans la Yeshiva de Brooklyn. A ses pieds est \u00e9crit une citation du Livre de Leviticius : \" Si un homme a les m\u00eames relations sexuelles qu'il a avec une femme avec un autre homme, ils ont tous les deux commis ce qu'il y a de plus d\u00e9testable. Ils doivent \u00eatre mis \u00e0 mort; leur sang sera sur leurs mains.\" ",
                "ita": "Il corpo di un ragazzo viene trovato in una Yeshiva di Brooklyn. Ai suoi piedi, una citazione del Levitico: \"Se uno ha con un uomo relazioni carnali come si hanno con una donna, ambedue hanno commesso cosa abominevole; dovranno esser messi a morte; il loro sangue ricadr\u00e0 su loro\u201d. Zoey, una detective del NYPD, \u00e8 chiamata ad investigare sul caso, mentre ad Eli, un membro del gruppo di sorveglianza del quartiere chiamato Shomrim, viene dato l'ordine di farle da chaperone.",
                "por": "O corpo de um adolescente \u00e9 encontrado numa Yeshiva em Brooklyn. A seus p\u00e9s, uma cita\u00e7\u00e3o do Lev\u00edtico: \"Se um homem tiver rela\u00e7\u00f5es sexuais com outro homem tal como faz com uma mulher, ambos fizeram algo detest\u00e1vel.  Dever\u00e3o ser mortos; o seu sangue estar\u00e1 nas suas cabe\u00e7as\". ZOEY, uma novata detetive da NYPD, fica encarregue do caso, enquanto  ELI, um membro da seguran\u00e7a do bairro, a Shomrim,  dever\u00e1 ser o seu tradutor e acompanh\u00e1-la.",
                "spa": "Encuentran el cuerpo de un adolescente en una Yeshiv\u00e1 de Brooklyn. A sus pies, una cita del Lev\u00edtico: \"Si un hombre mantiene relaciones sexuales con otro hombre, como lo har\u00eda con una mujer, los dos habr\u00e1n cometido un pecado detestable. Los dos hombres ser\u00e1n condenados a muerte y su sangre correr\u00e1 por sus propias cabezas\". Zoey, una detective primeriza del Departamento de Polic\u00eda de Nueva York, entra en el caso."
            },
            "title": {
                "eng": "Sons Of God"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dac2abdcb9bbaca9ae3639abcf8b1820d0bfef9ce68-telefonica"
            },
            "id": "dac2abdcb9bbaca9ae3639abcf8b1820d0bfef9ce68",
            "images": [
                {
                    "id": "dac2abdcb9bbaca9ae3639abcf8b1820d0bfef9ce68-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "SUPERHIGH/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dac2abdcb9bbaca9ae3639abcf8b1820d0bfef9ce68-background-donotchange",
                    "location": "SUPERHIGH/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dac5d12b45e0513c27f73d37f99d3d52cd0e895d3fa-telefonica"
                    },
                    "id": "dac5d12b45e0513c27f73d37f99d3d52cd0e895d3fa",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dac5d12b45e0513c27f73d37f99d3d52cd0e895d3fa-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "SUPERHIGH/SUPERHIGH S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dac5d12b45e0513c27f73d37f99d3d52cd0e895d3fa-background-donotchange",
                            "location": "SUPERHIGH/SUPERHIGH S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "David ist ein Franzose, der in Los Angeles lebt. Eines Tages l\u00e4uft ihm ein Obdachloser \u00fcber den Weg und bietet ihm Grass an. Er nimmt es an und stellt fest, dass genau dieses Grass kostbar ist: es verleiht ihm Superkr\u00e4fte. Er teilt es sofort mit seinen Freunden Chopper und Faith. Lernen Sie das Super High Team kennen\u2026",
                        "eng": "David is a French guy living in Los Angeles. One day, he runs into a homeless man who offers him weed. He takes it and realizes that this particular weed is precious: it gives him super powers. Quickly, he shares it with his two friends Chopper and Faith. Meet the Super High Team...",
                        "fra": "David est un jeune fran\u00e7ais qui vit \u00e0 Los Angeles. Il rencontre par hasard un sans-abri qui lui propose de la beuh. Apr\u00e8s avoir fum\u00e9, il r\u00e9alise qu'elle est extraordinaire : elle lui offre des superpouvoirs. \rRapidement, il la partage avec Chopper et Faith, ses deux amis. Pr\u00e9parez-vous, la Super High Team est enfin r\u00e9unie.",
                        "ita": "David \u00e8 un ragazzo francese che vive a Los Angeles. Un giorno, si imbatte in un senzatetto che gli regala dell'erba. Lui la prende e si rende conto che questa particolare erba \u00e8 preziosa: gli dona dei super poteri. \rSubito, la condivide con i suoi amici Chopper e Faith.\rEcco il team di Super Fattoni...",
                        "por": "David \u00e9 um rapaz franc\u00eas a viver em Los Angeles. Um dia, encontra um sem-abrigo que lhe oferece erva. Ele fuma e descobre que essa erva \u00e9 especial: d\u00e1-lhe superpoderes. Rapidamente ele partilha-a com dois amigos Chopper and Faith.\rApresento-vos a equipa Super High...",
                        "spa": "David es un chico franc\u00e9s que vive en Los \u00c1ngeles. Un d\u00eda se encuentra con un indigente que le ofrece marihuana. \u00c9l la acepta y se da cuenta de que esa marihuana en particular es muy valiosa: le da superpoderes. En seguida la comparte con sus amigos Chopper y Faith. Conoce al equipo de s\u00faper fumados..."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "David ist ein Franzose, der in Los Angeles lebt. Eines Tages l\u00e4uft ihm ein Obdachloser \u00fcber den Weg und bietet ihm Grass an. Er nimmt es an und stellt fest, dass genau dieses Grass kostbar ist: es verleiht ihm Superkr\u00e4fte. Er teilt es sofort mit seinen Freunden Chopper und Faith. Lernen Sie das Super High Team kennen\u2026",
                "eng": "David is a French guy living in Los Angeles. One day, he runs into a homeless man who offers him weed. He takes it and realizes that this particular weed is precious : it gives him super powers.\rQuickly, he shares it with his two friends Chopper and Faith.\rMeet the Super High Team...",
                "fra": "David est un jeune fran\u00e7ais qui vit \u00e0 Los Angeles. Il rencontre par hasard un sans-abri qui lui propose de la beuh. Apr\u00e8s avoir fum\u00e9, il r\u00e9alise qu'elle est extraordinaire : elle lui offre des superpouvoirs. \rRapidement, il la partage avec Chopper et Faith, ses deux amis. Pr\u00e9parez-vous, la Super High Team est enfin r\u00e9unie.",
                "ita": "David \u00e8 un ragazzo francese che vive a Los Angeles. Un giorno, si imbatte in un senzatetto che gli regala dell'erba. Lui la prende e si rende conto che questa particolare erba \u00e8 preziosa: gli dona dei super poteri. \r\nSubito, la condivide con i suoi amici Chopper e Faith.\r\nEcco il team di Super Fattoni...",
                "por": "David \u00e9 um rapaz franc\u00eas a viver em Los Angeles. Um dia, encontra um sem-abrigo que lhe oferece erva. Ele fuma e descobre que essa erva \u00e9 especial: d\u00e1-lhe superpoderes. Rapidamente ele partilha-a com dois amigos Chopper and Faith.\r\nApresento-vos a equipa Super High...",
                "spa": "David es un chico franc\u00e9s que vive en Los \u00c1ngeles. Un d\u00eda se encuentra con un indigente que le ofrece marihuana. \u00c9l la acepta y se da cuenta de que esa marihuana en particular es muy valiosa: le da superpoderes. En seguida la comparte con sus amigos Chopper y Faith. Conoce al equipo de s\u00faper fumados..."
            },
            "title": {
                "eng": "Superhigh"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9eaf56a2e13cdfb303a5a6210d0a693c3425b985de-telefonica"
            },
            "id": "d9eaf56a2e13cdfb303a5a6210d0a693c3425b985de",
            "images": [
                {
                    "id": "d9eaf56a2e13cdfb303a5a6210d0a693c3425b985de-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "SURROGATE/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9eaf56a2e13cdfb303a5a6210d0a693c3425b985de-background-donotchange",
                    "location": "SURROGATE/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d9eaf58c36d6799049e1921ee617911db67d47f6455-telefonica"
                    },
                    "id": "d9eaf58c36d6799049e1921ee617911db67d47f6455",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d9eaf58c36d6799049e1921ee617911db67d47f6455-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "SURROGATE/SURROGATE S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d9eaf58c36d6799049e1921ee617911db67d47f6455-background-donotchange",
                            "location": "SURROGATE/SURROGATE S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Die 25-j\u00e4hrige Collegeabsolventin Jane Martin wird von der Doktor Fayes \"Klinik f\u00fcr gesunden Sex\" angeworben. Dank ihrer Reife, ihres Selbstvertrauen und ihrer sexuelle Erfahrung erf\u00fcllt sie die wichtigsten Eigenschaften, um eine gute Therapeutin zu werden. Aber Jane respektiert nicht alle Regeln und kommt ihren Patienten immer n\u00e4her. Jane ignoriert die Warnungen von Dr. Faye und bringt ihre Patienten und sich selbst in Gefahr.",
                        "eng": "Jane Martin (25 years old), young graduate, is recruited by the Doctor Faye's clinical, \"the clinical for healthy sex\". Through her maturity, self-confidence and great sexual experience, she requires the obvious qualities to become a good therapist. But Jane does not respect all the rules with her patients and becomes more closer with them. Ignoring the warnings of Dr. Faye, Jane puts her patients and herself in danger. \n",
                        "fra": "Jane Martin (25 ans), jeune dipl\u00f4m\u00e9e, est recrut\u00e9e par le docteur Faye pour \"La clinique du Sexe sain\". En plus de sa confiance et ses exp\u00e9riences sexuelles, elle a besoin d'acqu\u00e9rir les comp\u00e9tences d'une bonne th\u00e9rapeute. Mais Jane ne suit pas toutes les r\u00e8gles avec ses patients et se rapproche petit \u00e0 petit d'eux. Ignorant les avertissements du Docteur Faye, Jane se met elle et ses patients en danger.",
                        "ita": "Jane Martin, 25 anni, giovane laureata viene reclutata per lavorare nella clinica della dottoressa Faye, \"la clinica del sesso salutare\". Vista la sua maturit\u00e0, la sua sicurezza e la sua esperienza sessuale, possiede le tutte le qualit\u00e0 per diventare un'ottima terapista. Tuttavia Jane non rispetta le regole e diventa intima con i pazienti. Ignorando gli avvertimenti della dottoressa Faye, Jane mette in pericolo s\u00e8 stessa e i suoi pazienti. ",
                        "por": "Jane Martin (25 anos), rec\u00e9m-formada, \u00e9 recrutada pela Dra. Faye para a \u201cCl\u00ednica do Sexo Saud\u00e1vel\u201d. Com a sua maturidade, auto-confian\u00e7a e experi\u00eancia sexual, ela re\u00fane as qualidades \u00f3bvias para ser uma boa terapeuta. Mas Jane n\u00e3o respeita todas as regras em rela\u00e7\u00e3o aos seus pacientes e torna-se mais \u00edntima deles. Ignorando os avisos da Dra. Faye, Jane coloca-se a si, e aos seus pacientes, em perigo.",
                        "spa": "Jane Martin (25 a\u00f1os), joven licenciada, empieza a trabajar en la cl\u00ednica de la doctora Faye, \"la cl\u00ednica de sexo sano\". Gracias a su madurez, su seguridad en s\u00ed misma y su amplia experiencia sexual, posee todas las cualidades para ser una buena terapeuta. Pero Jane no sigue todas las normas con sus pacientes y se acerca demasiado a ellos. Ignorando las advertencias de la doctora Faye, Jane pone a sus pacientes y a s\u00ed misma en peligro. "
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Die 25-j\u00e4hrige Collegeabsolventin Jane Martin wird von der Doktor Fayes \"Klinik f\u00fcr gesunden Sex\" angeworben. Dank ihrer Reife, ihres Selbstvertrauen und ihrer sexuelle Erfahrung erf\u00fcllt sie die wichtigsten Eigenschaften, um eine gute Therapeutin zu werden. Aber Jane respektiert nicht alle Regeln und kommt ihren Patienten immer n\u00e4her. Jane ignoriert die Warnungen von Dr. Faye und bringt ihre Patienten und sich selbst in Gefahr.",
                "eng": "Jane Martin (25 years old), young graduate, is recruited by the Doctor Faye's clinical, \"the clinical for healthy sex\". Through her maturity, self-confidence and great sexual experience, she requires the obvious qualities to become a good therapist. But Jane does not respect all the rules with her patients and becomes more closer with them. Ignoring the warnings of Dr. Faye, Jane puts her patients and herself in danger. ",
                "fra": "Jane Martin (25 ans), jeune dipl\u00f4m\u00e9e, est recrut\u00e9e par le docteur Faye pour \"La clinique du Sexe sain\". En plus de sa confiance et ses exp\u00e9riences sexuelles, elle a besoin d'acqu\u00e9rir les comp\u00e9tences d'une bonne th\u00e9rapeute. Mais Jane ne suit pas toutes les r\u00e8gles avec ses patients et se rapproche petit \u00e0 petit d'eux. Ignorant les avertissements du Docteur Faye, Jane se met elle et ses patients en danger.",
                "ita": "Jane Martin, 25 anni, giovane laureata viene reclutata per lavorare nella clinica della dottoressa Faye, \"la clinica del sesso salutare\". Vista la sua maturit\u00e0, la sua sicurezza e la sua esperienza sessuale, possiede le tutte le qualit\u00e0 per diventare un'ottima terapista. Tuttavia Jane non rispetta le regole e diventa intima con i pazienti. Ignorando gli avvertimenti della dottoressa Faye, Jane mette in pericolo s\u00e8 stessa e i suoi pazienti. ",
                "por": "Jane Martin (25 anos), rec\u00e9m-formada, \u00e9 recrutada pela Dra. Faye para a \u201cCl\u00ednica do Sexo Saud\u00e1vel\u201d. Com a sua maturidade, auto-confian\u00e7a e experi\u00eancia sexual, ela re\u00fane as qualidades \u00f3bvias para ser uma boa terapeuta. Mas Jane n\u00e3o respeita todas as regras em rela\u00e7\u00e3o aos seus pacientes e torna-se mais \u00edntima deles. Ignorando os avisos da Dra. Faye, Jane coloca-se a si, e aos seus pacientes, em perigo.",
                "spa": "Jane Martin (25 a\u00f1os), joven licenciada, empieza a trabajar en la cl\u00ednica de la doctora Faye, \"la cl\u00ednica de sexo sano\". Gracias a su madurez, su seguridad en s\u00ed misma y su amplia experiencia sexual, posee todas las cualidades para ser una buena terapeuta. Pero Jane no sigue todas las normas con sus pacientes y se acerca demasiado a ellos. Ignorando las advertencias de la doctora Faye, Jane pone a sus pacientes y a s\u00ed misma en peligro. "
            },
            "title": {
                "eng": "Surrogate"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "db9a56afb2afe4034571f3ddcd8f56aa26d832c5895-telefonica"
            },
            "id": "db9a56afb2afe4034571f3ddcd8f56aa26d832c5895",
            "images": [
                {
                    "id": "db9a56afb2afe4034571f3ddcd8f56aa26d832c5895-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "URBAN NIGHTMARES/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "db9a56afb2afe4034571f3ddcd8f56aa26d832c5895-background-donotchange",
                    "location": "URBAN NIGHTMARES/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "db9a5874306f38e64e77cf3a696ae9558f71fc474bd-telefonica"
                    },
                    "id": "db9a5874306f38e64e77cf3a696ae9558f71fc474bd",
                    "images": [
                        {
                            "id": "db9a5874306f38e64e77cf3a696ae9558f71fc474bd-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "URBAN NIGHTMARES/URBAN NIGHTMARES S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "db9a5874306f38e64e77cf3a696ae9558f71fc474bd-background-donotchange",
                            "location": "URBAN NIGHTMARES/URBAN NIGHTMARES S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Die \u201eTrue Crime\u201c-Dokumentation URBAN NIGHTMARES: PSYCHOMANTEUM erforscht einen mysteri\u00f6sen, ungekl\u00e4rten Mordfall von 2009. Die Grenzen zwischen Realit\u00e4t und Fiktion verwischen schnell. Einziger Verd\u00e4chtiger f\u00fcr den unerkl\u00e4rlich bestialischen Mord ist Prof. John Kyle. Ist Kyles Motiv der Autounfall, bei dem er der Polizei die Schuld f\u00fcr den Tod seiner Familie gab? Oder war Kyles Obsession mit dem okkulten Spiegelritual des \u201ePsychomanteums\u201c f\u00fcr das Geschehene verantwortlich? ",
                        "eng": "Using a true crime documentary format, the show explores a mysterious unsolved murder from 2009, but the line between fact and fiction quickly blurs. ",
                        "fra": "Sous la forme d'un vrai documentaire policier, URBAN NIGHTMARES: PSYCHOMANTEUM nous pr\u00e9sente un myst\u00e9rieux meurtre, non r\u00e9solu depuis 2009, mais o\u00f9 la ligne entre r\u00e9alit\u00e9 et fiction finit par vite se brouiller.",
                        "ita": "Girato come documentario, URBAN NIGHTMARES: PSICOMANTEO esplora un caso del 2009, ma realt\u00e0 e finzione si confondono. Con video ed interviste, la serie scava nei mesi precedenti all'evento. Quando 2 agenti vengono uccisi in modo inspiegabile, l'unico sospettato \u00e8 il professor John Kyle. Il movente potrebbe essere l'incidente in cui \u00e8 morta la sua famiglia? Esiste una risposta pi\u00f9 sinistra? \u00c8 l'ossessione per lo psicomanteo ad essere stata responsabile? C'\u00e8 un'altra questione: dov'\u00e8 John Kyle?",
                        "por": "Quando dois pol\u00edcias s\u00e3o inexplicavelmente assassinados de forma desumana, o \u00fanico suspeito \u00e9 o professor John Kyle. Poderiam os motivos de Kyle ser um acidente de carro no qual ele culpa a pol\u00edcia pela morte da sua fam\u00edlia? Ou algo mais sinistro? Poder\u00e1 a obsess\u00e3o de Kyle com o ritual \u201cpsychomanteum\u201d ser respons\u00e1vel pelo que aconteceu? E ap\u00f3s todos estes anos, permanece a quest\u00e3o: onde est\u00e1 John Kyle? A linha entre realidade e a fic\u00e7\u00e3o rapidamente se desvanece.",
                        "spa": "URBAN NIGHTMARES usa el formato documental y explora un misterioso asesinato sin resolver de 2009, mezclando realidad y ficci\u00f3n. Con v\u00eddeos caseros y pruebas policiales, narra los meses anteriores al suceso. Dos polic\u00edas aparecen asesinados y el \u00fanico sospechoso es el profesor de psicolog\u00eda John Kyle. \u00bfSer\u00eda su motivaci\u00f3n el accidente de coche en el que muri\u00f3 su familia y del que culp\u00f3 a la polic\u00eda? \u00bfHay un motivo m\u00e1s siniestro? \u00bfSu obsesi\u00f3n con el ritual de los espejos? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 John Kyle?"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Die \u201eTrue Crime\u201c-Dokumentation URBAN NIGHTMARES: PSYCHOMANTEUM erforscht einen mysteri\u00f6sen, ungekl\u00e4rten Mordfall von 2009. Die Grenzen zwischen Realit\u00e4t und Fiktion verwischen schnell. Einziger Verd\u00e4chtiger f\u00fcr den unerkl\u00e4rlich bestialischen Mord ist Prof. John Kyle. Ist Kyles Motiv der Autounfall, bei dem er der Polizei die Schuld f\u00fcr den Tod seiner Familie gab? Oder war Kyles Obsession mit dem okkulten Spiegelritual des \u201ePsychomanteums\u201c f\u00fcr das Geschehene verantwortlich? ",
                "eng": "Using a true crime documentary format, the show explores a mysterious unsolved murder from 2009, but the line between fact and fiction quickly blurs. ",
                "fra": "Sous la forme d'un vrai documentaire policier, URBAN NIGHTMARES: PSYCHOMANTEUM nous pr\u00e9sente un myst\u00e9rieux meurtre, non r\u00e9solu depuis 2009, mais o\u00f9 la ligne entre r\u00e9alit\u00e9 et fiction finit par vite se brouiller.",
                "ita": "Girato come documentario, URBAN NIGHTMARES: PSICOMANTEO esplora un caso del 2009, ma realt\u00e0 e finzione si confondono. Con video ed interviste, la serie scava nei mesi precedenti all'evento. Quando 2 agenti vengono uccisi in modo inspiegabile, l'unico sospettato \u00e8 il professor John Kyle. Il movente potrebbe essere l'incidente in cui \u00e8 morta la sua famiglia? Esiste una risposta pi\u00f9 sinistra? \u00c8 l'ossessione per lo psicomanteo ad essere stata responsabile?",
                "por": "Quando dois pol\u00edcias s\u00e3o inexplicavelmente assassinados de forma desumana, o \u00fanico suspeito \u00e9 o professor John Kyle. Poderiam os motivos de Kyle ser um acidente de carro no qual ele culpa a pol\u00edcia pela morte da sua fam\u00edlia? Ou algo mais sinistro? Poder\u00e1 a obsess\u00e3o de Kyle com o ritual \u201cpsychomanteum\u201d ser respons\u00e1vel pelo que aconteceu? E ap\u00f3s todos estes anos, permanece a quest\u00e3o: onde est\u00e1 John Kyle? A linha entre realidade e a fic\u00e7\u00e3o rapidamente se desvanece.",
                "spa": "URBAN NIGHTMARES usa el formato documental y explora un misterioso asesinato sin resolver de 2009, mezclando realidad y ficci\u00f3n. Con v\u00eddeos caseros y pruebas policiales, narra los meses anteriores al suceso. Dos polic\u00edas aparecen asesinados y el \u00fanico sospechoso es el profesor de psicolog\u00eda John Kyle. \u00bfSer\u00eda su motivaci\u00f3n el accidente de coche en el que muri\u00f3 su familia y del que culp\u00f3 a la polic\u00eda? \u00bfHay un motivo m\u00e1s siniestro? \u00bfSu obsesi\u00f3n con el ritual de los espejos?"
            },
            "title": {
                "eng": "Urban Nightmares"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dac60d8d7f5d2cc2f8dbeb5cc8c1c174d0483b371aa-telefonica"
            },
            "id": "dac60d8d7f5d2cc2f8dbeb5cc8c1c174d0483b371aa",
            "images": [
                {
                    "id": "dac60d8d7f5d2cc2f8dbeb5cc8c1c174d0483b371aa-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "RAISING HITLER/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dac60d8d7f5d2cc2f8dbeb5cc8c1c174d0483b371aa-background-donotchange",
                    "location": "RAISING HITLER/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dac60e8516cd0a29e5631626396933f7210d0cc9141-telefonica"
                    },
                    "id": "dac60e8516cd0a29e5631626396933f7210d0cc9141",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dac60e8516cd0a29e5631626396933f7210d0cc9141-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "RAISING HITLER/RAISING HITLER S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dac60e8516cd0a29e5631626396933f7210d0cc9141-background-donotchange",
                            "location": "RAISING HITLER/RAISING HITLER S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Der 30-j\u00e4hrige Junkie Mickey hat in seinem Leben nichts auf die Reihe gekriegt. Doch nun erwartet ihn eine Aufgabe: Mit einer Zeitmaschine, die sein Freund Jesse entwickelt hat, wird er in die Vergangenheit reisen, um den jungen Adolf Hitler umzubringen. Doch nachdem er Hitler kennenlernt, entschlie\u00dft er, ihn zu adoptieren und anst\u00e4ndig zu erziehen, um so den V\u00f6lkermord zu verhindern.",
                        "eng": "Mickey, a 30 year-old \"junkie\" who never really accomplished anything in his life, finds a new purpose : he is going to travel back in time thanks to a time machine that his friend Jesse invented, to kill a young Adolf Hitler. After getting to know Hitler however, he decides to adopt him instead, to raise him the right way and prevent a mass genocide. ",
                        "fra": "Mickey, un junkie de 30 ans qui n'a jamais rien fait de sa vie, est sur le point de faire une grande d\u00e9couverte : il va voyager dans le temps \u00e0 l'aide d'une machine que son amie Jesse a invent\u00e9e, dans le but de tuer Hitler lorsqu'il n'est encore qu'un enfant. Mais finalement, tuer un enfant n'est pas si facile, ils vont donc d\u00e9cider de m'adopter.",
                        "ita": "Mickey, un trentenne \"fattone\" che non ha mai fatto niente nella vita, trova un nuovo proposito: viagger\u00e0 indietro nel tempo grazie a una macchina del tempo che ha inventato il suo amico Jesse, per uccidere un giovane Adolf Hitler. Ma, dopo aver conosciuto Hitler, decide invece di adottarlo, per crescerlo nel modo giusto ed evitare uno genocidio di massa. ",
                        "por": "Mickey, um \u201cviciado\u201d de 30 anos que nunca conquistou nada na vida, encontra um novo prop\u00f3sito de vida: vai viajar no tempo, gra\u00e7as a uma m\u00e1quina do tempo, inventada pelo seu amigo Jesse, para matar o jovem Adolf Hitler. Mas ap\u00f3s conhecer Hitler, ele decide adot\u00e1-lo e educ\u00e1-lo da maneira correta e impedir assim o genoc\u00eddio em massa. ",
                        "spa": "Mickey, un obseso de 30 a\u00f1os que nunca ha conseguido nada en su vida, encuentra un nuevo prop\u00f3sito: va a viajar al pasado con la m\u00e1quina del tiempo que su amigo Jesse ha inventado a matar al joven Adolf Hitler. Despu\u00e9s de conocer a Hitler, sin embargo, decide adoptarlo para educarlo correctamente y evitar un genocidio en masa."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Der 30-j\u00e4hrige Junkie Mickey hat in seinem Leben nichts auf die Reihe gekriegt. Doch nun erwartet ihn eine Aufgabe: Mit einer Zeitmaschine, die sein Freund Jesse entwickelt hat, wird er in die Vergangenheit reisen, um den jungen Adolf Hitler umzubringen. Doch nachdem er Hitler kennenlernt, entschlie\u00dft er, ihn zu adoptieren und anst\u00e4ndig zu erziehen, um so den V\u00f6lkermord zu verhindern.",
                "eng": "Mickey, a 30 year-old \"junkie\" who never really accomplished anything in his life, finds a new purpose : he is going to travel back in time thanks to a time machine that his friend Jesse invented, to kill a young Adolf Hitler. After getting to know Hitler however, he decides to adopt him instead, to raise him the right way and prevent a mass genocide. ",
                "fra": "Mickey, un junkie de 30 ans qui n'a jamais rien fait de sa vie, est sur le point de faire une grande d\u00e9couverte : il va voyager dans le temps \u00e0 l'aide d'une machine que son amie Jesse a invent\u00e9e, dans le but de tuer Hitler lorsqu'il n'est encore qu'un enfant. Mais finalement, tuer un enfant n'est pas si facile, ils vont donc d\u00e9cider de m'adopter.",
                "ita": "Mickey, un trentenne \"fattone\" che non ha mai fatto niente nella vita, trova un nuovo proposito: viagger\u00e0 indietro nel tempo grazie a una macchina del tempo che ha inventato il suo amico Jesse, per uccidere un giovane Adolf Hitler. Ma, dopo aver conosciuto Hitler, decide invece di adottarlo, per crescerlo nel modo giusto ed evitare uno genocidio di massa. ",
                "por": "Mickey, um \u201cviciado\u201d de 30 anos que nunca conquistou nada na vida, encontra um novo prop\u00f3sito de vida: vai viajar no tempo, gra\u00e7as a uma m\u00e1quina do tempo, inventada pelo seu amigo Jesse, para matar o jovem Adolf Hitler. Mas ap\u00f3s conhecer Hitler, ele decide adot\u00e1-lo e educ\u00e1-lo da maneira correta e impedir assim o genoc\u00eddio em massa. ",
                "spa": "Mickey, un obseso de 30 a\u00f1os que nunca ha conseguido nada en su vida, encuentra un nuevo prop\u00f3sito: va a viajar al pasado con la m\u00e1quina del tiempo que su amigo Jesse ha inventado a matar al joven Adolf Hitler. Despu\u00e9s de conocer a Hitler, sin embargo, decide adoptarlo para educarlo correctamente y evitar un genocidio en masa."
            },
            "title": {
                "eng": "Raising Hitler"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "db567f6e89a2ad16e56b6ead5081ef2bd100010d876-telefonica"
            },
            "id": "db567f6e89a2ad16e56b6ead5081ef2bd100010d876",
            "images": [
                {
                    "id": "db567f6e89a2ad16e56b6ead5081ef2bd100010d876-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "THE CLICHY-MONTFERMEIL CHRONICLES/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "db567f6e89a2ad16e56b6ead5081ef2bd100010d876-background-donotchange",
                    "location": "THE CLICHY-MONTFERMEIL CHRONICLES/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "db568f0551609e6e9eaa8d9029d3adb53b277ecf46c-telefonica"
                    },
                    "id": "db568f0551609e6e9eaa8d9029d3adb53b277ecf46c",
                    "images": [
                        {
                            "id": "db568f0551609e6e9eaa8d9029d3adb53b277ecf46c-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "THE CLICHY-MONTFERMEIL CHRONICLES/THE CLICHY-MONTFERMEIL CHRONICLES S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "db568f0551609e6e9eaa8d9029d3adb53b277ecf46c-background-donotchange",
                            "location": "THE CLICHY-MONTFERMEIL CHRONICLES/THE CLICHY-MONTFERMEIL CHRONICLES S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Vierzehn Jahre nach ihrem Projekt \u201cPortrait of a Generation\u201d kehren die Filmemacher JR und Ladj Ly nach Clichy-Montfermeil zur\u00fcck. Der Film handelt von der Kreation eines vom mexikanischen K\u00fcnstler Diego Riviera inspirierten monumentalen Frescos. Dabei zeichnet er ein einzigartiges Bild der Bewohner dieses Ortes, die Zeugen wurden, wie ihr urbanes Utopia zerfiel und zum Epizentrum der Unruhen wurde, die Frankreich im Jahr 2005 ersch\u00fctterten.",
                        "eng": "Fourteen years after their Portrait of a Generation project, filmmakers JR and Ladj Ly return to Clichy-Montfermeil. The film follows the creation of a monumental fresco inspired by the work of Mexican artist Diego Riviera, painting  a very singular picture of local residents who have seen their urban utopia become dilapidated to such an extent that it became the epicenter of the popular unrest that gripped France in 2005.",
                        "fra": "14 ans apr\u00e8s le projet Portrait d\u2019une G\u00e9n\u00e9ration, les artistes et cin\u00e9astes JR et Ladj Ly reviennent \u00e0 Clichy-Montfermeil. Le film suit la cr\u00e9ation d'une fresque monumentale inspir\u00e9e de l\u2019\u0153uvre de l\u2019artiste mexicain Diego Rivera, qui dresse un portrait singulier des habitants du quartier. Il r\u00e9v\u00e8le une image compos\u00e9e des g\u00e9n\u00e9rations successives qui ont vu l\u2019utopie urbaine de ce territoire se d\u00e9labrer au point d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 l\u2019\u00e9picentre des r\u00e9voltes populaires qui secou\u00e8rent la France en 2005.",
                        "ita": "Quattordici anni dopo il loro progetto \"Ritratto di una generazione\", i registi JR e Ladj Ly ritornano a Clichy-Montfermeil. Il film segue la creazione di un enorme affresco ispirato al lavoro dell'artista messicano Diego Riviera, che rappresenta un singolare ritratto della popolazione locale che ha visto la propria utopia urbana in rovina a tal punto da diventare l'epicentro del malcontento popolare che ha colpito la Francia nel 2005.",
                        "por": "Catorze anos depois do seu projeto \u201cPortrait of a Generation\u201d, os cineastas JR e Ladj Ly regressam a Clichy-Montfermeil. O filme acompanha a cria\u00e7\u00e3o de um mural monumental inspirado no trabalho do artista mexicano Diego Riviera, retratando um quadro muito singular de habitantes locais que viram a sua utopia urbana tornar-se t\u00e3o degradada que se tornou o epicentro da agita\u00e7\u00e3o popular que abalou a Fran\u00e7a em 2005.",
                        "spa": "Quince a\u00f1os despu\u00e9s de su proyecto Retrato de una generaci\u00f3n, los cineastas JR y Ladj Ly regresan a Clichy-Montfermeil. La pel\u00edcula se basa en la creaci\u00f3n de un mural monumental inspirado en el trabajo del artista mexicano Diego Rivera en el que retratan a cada uno de los residentes que han visto su utop\u00eda urbana deteriorarse hasta el punto de convertirse en el epicentro de los famosos disturbios que vivi\u00f3 Francia en 2005."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Vierzehn Jahre nach ihrem Projekt \u201cPortrait of a Generation\u201d kehren die Filmemacher JR und Ladj Ly nach Clichy-Montfermeil zur\u00fcck. Der Film handelt von der Kreation eines vom mexikanischen K\u00fcnstler Diego Riviera inspirierten monumentalen Frescos. Dabei zeichnet er ein einzigartiges Bild der Bewohner dieses Ortes, die Zeugen wurden, wie ihr urbanes Utopia zerfiel und zum Epizentrum der Unruhen wurde, die Frankreich im Jahr 2005 ersch\u00fctterten.",
                "eng": "Fourteen years after their Portrait of a Generation project, filmmakers JR and Ladj Ly return to Clichy-Montfermeil. The film follows the creation of a monumental fresco inspired by the work of Mexican artist Diego Riviera, painting  a very singular picture of local residents who have seen their urban utopia become dilapidated to such an extent that it became the epicenter of the popular unrest that gripped France in 2005.",
                "fra": "14 ans apr\u00e8s le projet Portrait d\u2019une G\u00e9n\u00e9ration, les artistes et cin\u00e9astes JR et Ladj Ly reviennent \u00e0 Clichy-Montfermeil. Le film suit la cr\u00e9ation d'une fresque monumentale inspir\u00e9e de l\u2019\u0153uvre de l\u2019artiste mexicain Diego Rivera, qui dresse un portrait singulier des habitants du quartier.",
                "ita": "Quattordici anni dopo il loro progetto \"Ritratto di una generazione\", i registi JR e Ladj Ly ritornano a Clichy-Montfermeil. Il film segue la creazione di un enorme affresco ispirato al lavoro dell'artista messicano Diego Riviera, che rappresenta un singolare ritratto della popolazione locale che ha visto la propria utopia urbana in rovina a tal punto da diventare l'epicentro del malcontento popolare che ha colpito la Francia nel 2005.",
                "por": "Catorze anos depois do seu projeto \u201cPortrait of a Generation\u201d, os cineastas JR e Ladj Ly regressam a Clichy-Montfermeil. O filme acompanha a cria\u00e7\u00e3o de um mural monumental inspirado no trabalho do artista mexicano Diego Riviera, retratando um quadro muito singular de habitantes locais que viram a sua utopia urbana tornar-se t\u00e3o degradada que se tornou o epicentro da agita\u00e7\u00e3o popular que abalou a Fran\u00e7a em 2005.",
                "spa": "Quince a\u00f1os despu\u00e9s de su proyecto Retrato de una generaci\u00f3n, los cineastas JR y Ladj Ly regresan a Clichy-Montfermeil. La pel\u00edcula se basa en la creaci\u00f3n de un mural monumental inspirado en el trabajo del artista mexicano Diego Rivera en el que retratan a cada uno de los residentes que han visto su utop\u00eda urbana deteriorarse hasta el punto de convertirse en el epicentro de los famosos disturbios que vivi\u00f3 Francia en 2005."
            },
            "title": {
                "eng": "The Clichy-Montfermeil Chronicles",
                "fra": "Les chroniques de Clichy-Montfermeil",
                "spa": "Las cr\u00f3nicas des Clichy-Montfermeil"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "dd5d50058d1f29c9133b3a4f91e58b0b0e36ebf924e-telefonica"
            },
            "id": "dd5d50058d1f29c9133b3a4f91e58b0b0e36ebf924e",
            "images": [
                {
                    "id": "dd5d50058d1f29c9133b3a4f91e58b0b0e36ebf924e-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "THE SHOW/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "dd5d50058d1f29c9133b3a4f91e58b0b0e36ebf924e-background-donotchange",
                    "location": "THE SHOW/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dd5d55f6c650c7431228020e6e83f0b232f3ca42e68-telefonica"
                    },
                    "id": "dd5d55f6c650c7431228020e6e83f0b232f3ca42e68",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dd5d55f6c650c7431228020e6e83f0b232f3ca42e68-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "THE SHOW/THE SHOW S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dd5d55f6c650c7431228020e6e83f0b232f3ca42e68-background-donotchange",
                            "location": "THE SHOW/THE SHOW S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "The Show ist die ungluablichste Suchmaschine der Welt und ihre M\u00f6glichkeiten sind grenzenlos... Jeder m\u00f6chte f\u00fcr die Show arbeiten, darunter auch zwei Wunderkinder der Technik. Aber einmal drinnen, werden Maggie und Vic zwei wahre Teamspieler sein. Welchen Beitrag hat die Show zur Gesellschaft? Kann sie jemand aufhalten bevor sie uns alle versklavt? ",
                        "eng": "The Show is the most incredible search engine in the world and its possibilities are infinite\u2026Everyone wants to work for The Show, including two young tech wunderkins. But once inside, will Maggie and Vic be true team-players. What is The Show actually contributing to society? And can somebody stop it before it enslaves us all? ",
                        "fra": "The Show est le moteur de recherche le plus incroyable du monde aux possibilit\u00e9s infinies... Tout le monde veut travailler pour The Show, y compris deux jeunes g\u00e9nies de la tech. Mais une fois \u00e0 l'int\u00e9rieur, Maggie et Vic seront-ils solidaires? Est-ce que The Show contribue r\u00e9ellement \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9? Et quelqu'un peut-il l'arr\u00eater avant qu'il ne nous asservisse tous?",
                        "ita": "The Show \u00e8 il pi\u00f9 incredibile motore di ricerca del mondo e le sue possibilit\u00e0 sono infinite... Tutti vogliono lavorare per The Show, inclusi due ragazzi prodigio. Ma una volta dentro, Maggie e Vic faranno gioco di squadra. Qual \u00e8 il vero contributo di The Show alla societ\u00e0? Pu\u00f2 essere fermata da qualcuno prima che ci riduca tutti in schiavit\u00f9?",
                        "por": "O The Show \u00e9 o motor de busca mais incr\u00edvel do mundo e as suas possibilidades s\u00e3o infinitas. Toda a gente quer trabalhar no The Show, incluindo dois jovens prod\u00edgios da tecnologia. Uma vez l\u00e1 dentro, ser\u00e1 que Maggie e Vic v\u00e3o trabalhar para a equipa? O que contribui o The Show para a sociedade? Ser\u00e1 que algu\u00e9m o pode parar antes que nos escravize a todos?",
                        "spa": "The Show es el motor de b\u00fasqueda m\u00e1s incre\u00edble del mundo y sus posibilidades son infinitas\u2026 Todo el mundo quiere trabajar para The Show, incluyendo dos j\u00f3venes lumbreras de la tecnolog\u00eda. Pero una vez dentro, \u00bfser\u00e1n Maggie y Vic aut\u00e9nticos compa\u00f1eros de equipo? \u00bfEn qu\u00e9 contribuye The Show realmente a la sociedad? \u00bfPodr\u00e1 detenerlo alguien antes de que nos esclavice a todos?"
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "The Show ist die ungluablichste Suchmaschine der Welt und ihre M\u00f6glichkeiten sind grenzenlos... Jeder m\u00f6chte f\u00fcr die Show arbeiten, darunter auch zwei Wunderkinder der Technik. Aber einmal drinnen, werden Maggie und Vic zwei wahre Teamspieler sein. Welchen Beitrag hat die Show zur Gesellschaft? Kann sie jemand aufhalten bevor sie uns alle versklavt? ",
                "eng": "The Show is the most incredible search engine in the world and its possibilities are infinite\u2026Everyone wants to work for The Show, including two young tech wunderkins. But once inside, will Maggie and Vic be true team-players. What is The Show actually contributing to society? And can somebody stop it before it enslaves us all? ",
                "fra": "The Show est le moteur de recherche le plus incroyable du monde aux possibilit\u00e9s infinies... Tout le monde veut travailler pour The Show, y compris deux jeunes g\u00e9nies de la tech. Mais une fois \u00e0 l'int\u00e9rieur, Maggie et Vic seront-ils solidaires? Est-ce que The Show contribue r\u00e9ellement \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9? Et quelqu'un peut-il l'arr\u00eater avant qu'il ne nous asservisse tous?",
                "ita": "The Show \u00e8 il pi\u00f9 incredibile motore di ricerca del mondo e le sue possibilit\u00e0 sono infinite... Tutti vogliono lavorare per The Show, inclusi due ragazzi prodigio. Ma una volta dentro, Maggie e Vic faranno gioco di squadra. Qual \u00e8 il vero contributo di The Show alla societ\u00e0? Pu\u00f2 essere fermata da qualcuno prima che ci riduca tutti in schiavit\u00f9?",
                "por": "O The Show \u00e9 o motor de busca mais incr\u00edvel do mundo e as suas possibilidades s\u00e3o infinitas. Toda a gente quer trabalhar no The Show, incluindo dois jovens prod\u00edgios da tecnologia. Uma vez l\u00e1 dentro, ser\u00e1 que Maggie e Vic v\u00e3o trabalhar para a equipa? O que contribui o The Show para a sociedade? Ser\u00e1 que algu\u00e9m o pode parar antes que nos escravize a todos?",
                "spa": "The Show es el motor de b\u00fasqueda m\u00e1s incre\u00edble del mundo y sus posibilidades son infinitas\u2026 Todo el mundo quiere trabajar para The Show, incluyendo dos j\u00f3venes lumbreras de la tecnolog\u00eda. Pero una vez dentro, \u00bfser\u00e1n Maggie y Vic aut\u00e9nticos compa\u00f1eros de equipo? \u00bfEn qu\u00e9 contribuye The Show realmente a la sociedad? \u00bfPodr\u00e1 detenerlo alguien antes de que nos esclavice a todos?"
            },
            "title": {
                "eng": "The Show"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "d9bb70425d545b6a33a8f418fbc668b9c7b4a2e9a8b-telefonica"
            },
            "id": "d9bb70425d545b6a33a8f418fbc668b9c7b4a2e9a8b",
            "images": [
                {
                    "id": "d9bb70425d545b6a33a8f418fbc668b9c7b4a2e9a8b-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "BAR MITZVAH/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "d9bb70425d545b6a33a8f418fbc668b9c7b4a2e9a8b-background-donotchange",
                    "location": "BAR MITZVAH/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "d9bb70670acb9244ce889319e7cc7e5f2f592e45746-telefonica"
                    },
                    "id": "d9bb70670acb9244ce889319e7cc7e5f2f592e45746",
                    "images": [
                        {
                            "id": "d9bb70670acb9244ce889319e7cc7e5f2f592e45746-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "BAR MITZVAH/BAR MITZVAH S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "d9bb70670acb9244ce889319e7cc7e5f2f592e45746-background-donotchange",
                            "location": "BAR MITZVAH/BAR MITZVAH S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "deu": "Seth und Jozen, ein schwules amerikanisches Paar, organisieren die Bar-Mizwa ihres Sohnes Angel in Israel. Lily, eine fast legend\u00e4re Israelin, soll ihre Eventplanerin sein, und dazu nehmen die beiden noch Hilary mit, die Mutter von Seth. Sie hoffen, dass diese Bar-Mizwa die verr\u00fcckte und in allen Regenbogenfarben schillernde Party wird, die sie sich f\u00fcr den schwulen Sohn, den sie gerne h\u00e4tten, w\u00fcnschen. Die Dinge laufen jedoch nicht wie geplant und sie m\u00fcssen m\u00f6glicherweise akzeptieren, dass ihr Sohn... anders ist.",
                        "eng": "Seth and Jozen, a gay American couple, organize their son, Angel's Bar Mitzvah in Israel. They choose Lily, a larger-than-life Israeli woman as their event planner, and bring Hillary, Seth's mother, along with them. They hope this Bar Mitzvah will be the crazy rainbow-themed party they want for the gay son they want. But things will not go as planned, and they may have to accept that their son is...different.",
                        "fra": "Seth et Jozen, un couple gay am\u00e9ricain, organise pour leur fils, Angel, sa Bar Mitzvah en Isra\u00ebl. Ils choississent Lily, une femme excentrique, pour plannifier l'\u00e9v\u00e8menement et prennent avec eux Hillary, la m\u00e8re de Seth pour ce voyage. Ils esp\u00e8rent que cette Bar Mitzvah sera la fameuse soir\u00e9e \u00e0 th\u00e8me arc-en-ciel qu'ils veulent pour leur fils gay. Mais les choses ne vont pas se passer comme pr\u00e9vu, et ils vont devoir acccepter que leur fils soit... diff\u00e9rent.",
                        "ita": "Seth e Jozen, una coppia gay statunitense, organizzano il Bar Mitzvah del loro figlio Angel in Israele. Scelgono Lily, un'incredibile donna israeliana, come organizzatrice dell'evento, e portano con s\u00e8 Hillary, la madre di Seth. Sperano che questo Bar Mitzvah sia il pazzesco party arcobaleno voluto da loro per il figlio gay che vogliono. Ma le cose non andranno secondo i piani, e forse dovranno accettare che il loro figlio \u00e8... diverso. ",
                        "por": "Seth e Jozen, um casal gay americano, pretendem celebrar o Bar Mitzvah do seu filho Angel em Israel. Eles escolhem Lily, uma mulher israelita, para organizar o evento, e chamam tamb\u00e9m Hillary, a m\u00e3e de Seth. Eles esperam que este Bar Mitzvah seja uma festa louca com o tema \u201carco-\u00edris\u201d que tanto gostam para o filho gay que tanto querem. Mas as coisas n\u00e3o v\u00e3o correr como planeado, e eles poder\u00e3o ter de aceitar que o seu filho \u00e9... diferente.",
                        "spa": "Seth y Jozen, una pareja homosexual americana organiza el Bar Mitzvah de su hijo en Israel. Eligen a Lily, una llamativa mujer israel\u00ed como organizadora del evento y se llevan a la madre de Seth, Hillary con ellos. Esperan que el Bar Mitzvah sea la alocada fiesta arco\u00edris que desean para su hijo. Pero las cosas no salen como ellos esperaban y tendr\u00e1n que aceptar que su hijo es... diferente."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 1",
                        "fra": "Saison 1"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "deu": "Seth und Jozen, ein schwules amerikanisches Paar, organisieren die Bar-Mizwa ihres Sohnes Angel in Israel. Lily, eine fast legend\u00e4re Israelin, soll ihre Eventplanerin sein, und dazu nehmen die beiden noch Hilary mit, die Mutter von Seth. Sie hoffen, dass diese Bar-Mizwa die verr\u00fcckte und in allen Regenbogenfarben schillernde Party wird, die sie sich f\u00fcr den schwulen Sohn, den sie gerne h\u00e4tten, w\u00fcnschen.",
                "eng": "Seth and Jozen, a gay American couple, organize their son, Angel's Bar Mitzvah in Israel. They choose Lily, a larger-than-life Israeli woman as their event planner, and bring Hillary, Seth's mother, along with them. They hope this Bar Mitzvah will be the crazy rainbow-themed party they want for the gay son they want. But things will not go as planned, and they may have to accept that their son is...different.",
                "fra": "Seth et Jozen, un couple gay am\u00e9ricain, organise pour leur fils, Angel, sa Bar Mitzvah en Isra\u00ebl. Ils choississent Lily, une femme excentrique, pour plannifier l'\u00e9v\u00e8menement et prennent avec eux Hillary, la m\u00e8re de Seth pour ce voyage. Ils esp\u00e8rent que cette Bar Mitzvah sera la fameuse soir\u00e9e \u00e0 th\u00e8me arc-en-ciel qu'ils veulent pour leur fils gay. Mais les choses ne vont pas se passer comme pr\u00e9vu, et ils vont devoir acccepter que leur fils soit... diff\u00e9rent.",
                "ita": "Seth e Jozen, una coppia gay statunitense, organizzano il Bar Mitzvah del loro figlio Angel in Israele. Scelgono Lily, un'incredibile donna israeliana, come organizzatrice dell'evento, e portano con s\u00e8 Hillary, la madre di Seth. Sperano che questo Bar Mitzvah sia il pazzesco party arcobaleno voluto da loro per il figlio gay che vogliono. Ma le cose non andranno secondo i piani, e forse dovranno accettare che il loro figlio \u00e8... diverso. ",
                "por": "Seth e Jozen, um casal gay americano, pretendem celebrar o Bar Mitzvah do seu filho Angel em Israel. Eles escolhem Lily, uma mulher israelita, para organizar o evento, e chamam tamb\u00e9m Hillary, a m\u00e3e de Seth. Eles esperam que este Bar Mitzvah seja uma festa louca com o tema \u201carco-\u00edris\u201d que tanto gostam para o filho gay que tanto querem. Mas as coisas n\u00e3o v\u00e3o correr como planeado, e eles poder\u00e3o ter de aceitar que o seu filho \u00e9... diferente.",
                "spa": "Seth y Jozen, una pareja homosexual americana organiza el Bar Mitzvah de su hijo en Israel. Eligen a Lily, una llamativa mujer israel\u00ed como organizadora del evento y se llevan a la madre de Seth, Hillary con ellos. Esperan que el Bar Mitzvah sea la alocada fiesta arco\u00edris que desean para su hijo. Pero las cosas no salen como ellos esperaban y tendr\u00e1n que aceptar que su hijo es... diferente."
            },
            "title": {
                "eng": "Bar Mitzvah"
            }
        },
        {
            "external_ids": {
                "telefonica": "8c49f929-1bd8-4ce2-a112-127330ea92ca-telefonica"
            },
            "id": "8c49f929-1bd8-4ce2-a112-127330ea92ca",
            "images": [
                {
                    "id": "8c49f929-1bd8-4ce2-a112-127330ea92ca-poster-donotchange",
                    "language": "spa",
                    "location": "CRISIS JUNG/poster/poster.png",
                    "type": "vod-poster"
                },
                {
                    "id": "8c49f929-1bd8-4ce2-a112-127330ea92ca-background-donotchange",
                    "location": "CRISIS JUNG/background/background.jpg",
                    "type": "vod-background"
                }
            ],
            "seasons": [
                {
                    "external_ids": {
                        "telefonica": "dc75d52b-b829-4836-b817-b197faa34ff0-telefonica"
                    },
                    "id": "dc75d52b-b829-4836-b817-b197faa34ff0",
                    "images": [
                        {
                            "id": "dc75d52b-b829-4836-b817-b197faa34ff0-poster-donotchange",
                            "language": "spa",
                            "location": "CRISIS JUNG/CRISIS JUNG S01/poster/poster.png",
                            "type": "vod-poster"
                        },
                        {
                            "id": "dc75d52b-b829-4836-b817-b197faa34ff0-background-donotchange",
                            "location": "CRISIS JUNG/CRISIS JUNG S01/background/background.jpg",
                            "type": "vod-background"
                        }
                    ],
                    "season_number": 1,
                    "synopsis": {
                        "eng": "To find his beloved, a heartbroken hero undergoes an inner transformation and battles devious enemies in a world ravaged by violence.",
                        "fra": "Pour retrouver sa bine-aim\u00e9e, un h\u00e9ros au c\u0153ur bris\u00e9 vit une transformation int\u00e9rieur et combat des ennemis sournois dans un monde ravage par la violence.",
                        "spa": "Para encontrar a su amada, un h\u00e9roe con el coraz\u00f3n roto se somete a una transformaci\u00f3n interior y lucha contra enemigos retorcidos en un mundo asolado por la violencia."
                    },
                    "title": {
                        "eng": "Season 01"
                    }
                }
            ],
            "synopsis": {
                "eng": "To find his beloved, a heartbroken hero undergoes an inner transformation and battles devious enemies in a world ravaged by violence.",
                "fra": "Pour retrouver sa bine-aim\u00e9e, un h\u00e9ros au c\u0153ur bris\u00e9 vit une transformation int\u00e9rieur et combat des ennemis sournois dans un monde ravage par la violence.",
                "spa": "Para encontrar a su amada, un h\u00e9roe con el coraz\u00f3n roto se somete a una transformaci\u00f3n interior y lucha contra enemigos retorcidos en un mundo asolado por la violencia."
            },
            "title": {
                "eng": "Crisis Jung"
            }
        }
    ]
}